<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_stability_improvement_program">Par Sistēmas stabilitātes programmu</string>
    <string name="about_user_experience_program">Par Lietotāju pieredzes programmu</string>
    <string name="agree_text">PIEKRĪTU</string>
    <string name="back">Atpakaļ</string>
    <string name="back_home_recents_text">Atpakaļ, Sākuma ekrāns, Pēdējie</string>
    <string name="back_text">Pavelciet uz iekšpusi no kreisās vai labās malas, lai atgrieztos</string>
    <string name="button_click_description">Pieskaroties pogai “PIEKRĪTU”, Jūs apliecināt, ka esat izlasījis(-usi) iepriekš norādītos lietošanas noteikumus un piekrītat tiem. Ja Jūs tiem nepiekrītat, lūdzu, pārtrauciet šīs OnePlus ierīces izmantošanu. Jūs varat atgriezt ierīci OnePlus un saņemt atpakaļ naudu saskaņā ar OnePlus atgriešanas politiku.</string>
    <string name="camera_summary">Uzzīmējiet <strong>O</strong>, lai palaistu kameru</string>
    <string name="camera_title">Atvērt kameru</string>
    <string name="choose_navigationbar_text">Izvēlieties starp navigācijas joslu un saviem iecienītākajiem žestiem</string>
    <string name="disagree_text">NEPIEKRĪTU</string>
    <string name="double_tap_summary">Pieskarieties divreiz, lai pamodinātu ierīci</string>
    <string name="double_tap_title">Veiciet dubultskārienu, lai pamodinātu</string>
    <string name="finish_text">Pabeigt</string>
    <string name="flash_light_summary">Uzzīmējiet <strong>V</strong>, lai ieslēgtu/izslēgtu lukturi</string>
    <string name="flash_light_title">Ieslēgt/izslēgt lukturi</string>
    <string name="font_detials">Atlasiet sistēmas fontu, kuru vēlaties izmantot</string>
    <string name="font_set_success">Pabeigts</string>
    <string name="header_initialization">Inicializācija</string>
    <string name="header_setupwizard">Iestatīšanas vednis</string>
    <string name="home">Sākuma ekrāns</string>
    <string name="home_text">Pavelciet uz augšu no ekrāna apakšējās malas</string>
    <string name="join_text">Es piedalos</string>
    <string name="label_accessibility">Pieejamība</string>
    <string name="label_call">Zvanīt</string>
    <string name="label_cancel">Atcelt</string>
    <string name="label_choose_language">Izvēlieties savu valodu (Reģions)</string>
    <string name="label_emergency_call">Ārkārtas zvans</string>
    <string name="label_initilization">Lūdzu, uzgaidiet, kamēr mēs sagatavojam jūsu tālruni.</string>
    <string name="label_languaage_selection">Sveiki!</string>
    <string name="label_next">Tālāk</string>
    <string name="label_qr_code_tap">pieskarieties vairākas reizes, lai sāktu QR koda iestatīšanu</string>
    <string name="label_qr_code_taps">pieskarieties vairākas reizes, lai sāktu QR koda iestatīšanu</string>
    <string name="master_in_gestures_header">Apgūstiet pilnekrāna žestu veikšanu 3 soļos</string>
    <string name="music_summary">Ar diviem pirkstiem uzzīmējiet <strong>||</strong>, lai atskaņotu mūziku. Uzzīmējiet <strong>&lt;</strong> vai <strong>></strong>, lai atskaņotu iepriekšējo vai nākamo dziesmu.</string>
    <string name="music_title">Mūzikas pārvaldība</string>
    <string name="navigation_gestures_text">Navigācijas žesti</string>
    <string name="navigationbar_gestures_title">Navigācijas josla un žesti</string>
    <string name="no_join_text">Nē, paldies</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_deail_india">Paredzēts integrētajām lietotnēm, kurām atjauninājumus nevarat iegūt no veikala Play, piemēram, tālrunis, kontaktpersonas, iestatījumi un citas. Integrēto lietotņu atjauninājumu funkcija pārbaudītu to versijas un piedāvātu atjaunināt lietotnes, sniedzot jums paziņojumus, kad nepieciešami steidzami atjauninājumi, kas palīdz uzlabot lietotnes stabilitāti. Jūs to jebkurā laikā varat atspējot, vienkārši atverot Iestatījumi > Sistēma > Pieredzes uzlabošanas programmas > Integrēto lietotņu atjauninājumi.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_global">Atļaujiet OnePlus pārbaudīt integrēto lietotņu atjauninājumu pieejamību un piegādāt jums paziņojumu par tiem atjauninājumiem, kuru mērķis ir uzlabot lietotnes stabilitāti. Paredzēts integrētajām lietotnēm, kurām atjauninājumus nevarat iegūt no veikala Play, piemēram, tālrunis, kontaktpersonas, iestatījumi un citas. Integrēto lietotņu atjauninājumu funkcija pārbaudītu to versijas un piedāvātu atjaunināt lietotnes, sniedzot jums paziņojumus, kad nepieciešami steidzami atjauninājumi, kas palīdz uzlabot lietotnes stabilitāti. Jūs to jebkurā laikā varat atspējot, vienkārši atverot Iestatījumi > Sistēma > Pieredzes uzlabošanas programmas > Integrēto lietotņu atjauninājumi.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_india">Atļaujiet OnePlus pārbaudīt integrēto lietotņu atjauninājumu pieejamību un piegādāt jums paziņojumu par tiem atjauninājumiem, kuru mērķis ir uzlabot lietotnes stabilitāti.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_global">Integrēto lietotņu atjauninājumi</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_india">Integrēto lietotņu atjauninājumi</string>
    <string name="oneplus_care">Red Cable Club</string>
    <string name="oneplus_care_description">Izveidojiet sasaisti ar savu ierīci, lai pievienotos šim OnePlus iekšējam lokam, iegūtu balvas, premium klases pieredzi un ekskluzīvus piedāvājumus</string>
    <string name="oneplus_indian_mem_dailog_description">Lai izveidotu sasaisti ar jūsu ierīci, tās verificēšanas nolūkā nepieciešama piekļuve jūsu IMEI numuram; tas netiks izmantots citiem nolūkiem. Attiecībā uz jūsu datiem tiks ievērota stingra konfidencialitāte. Lai iegūtu vairāk informācijas, lūdzu, skatiet konfidencialitātes politiku.</string>
    <string name="oneplus_join">PIEVIENOTIES</string>
    <string name="oneplus_permissions_text">Atļauja</string>
    <string name="oneplus_push">Pašpiegādes paziņojumi</string>
    <string name="oneplus_push_description">Lai uzlabotu komunikāciju, uzņēmums OnePlus var nosūtīt jums aptaujas un informāciju par jaunajiem izstrādājumiem, izmantojot pašpiegādes paziņojumus.</string>
    <string name="oneplus_push_details">"Lai uzturētu labu komunikāciju ar OnePlus produktu lietotājiem un nosūtītu oficiālos jaunumus vai informāciju par produktiem, OnePlus var izmantot pašpiegādes paziņojumu pakalpojumus. Šie pakalpojumi piegādā OnePlus oficiālās ziņas, informāciju par produktiem un aptaujas.
 Jūs jebkurā laikā varat izslēgt šo funkciju, atverot sadaļu Iestatījumi > Sistēma > Pieredzes uzlabošanas programmas > OnePlus paziņojumi."</string>
    <string name="oneplus_recommend">Ieteiktie</string>
    <string name="oneplus_reject">NORAIDĪT</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_detail_india">OnePlus pakalpojumu ziņapmaiņas iespējošana dod iespēju saņemt labākus mākoņpakalpojumus un citas funkcijas, nodrošinot datu sinhronizāciju katrā sekundē. Jūs to varat atspējot jebkurā laikā, atverot Iestatījumi > Sistēma > Pieredzes uzlabošanas programmas > OnePlus pakalpojumu ziņapmaiņa.</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_india">Atļaujiet OnePlus sniegt jums ātrus mākoņa ziņapmaiņas pakalpojumus, lai nodrošinātu optimizētu produkta lietošanas pieredzi</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_india">OnePlus pakalpojumu ziņapmaiņa</string>
    <string name="oneplus_services">OnePlus lietošanas noteikumi</string>
    <string name="oneplus_services_agree_dialog_content">Es piekrītu Konfidencialitātes politikas un Lietotāja licences līguma noteikumiem</string>
    <string name="oneplus_services_description">Pirms izmantojat OnePlus ierīci, lūdzu, rūpīgi izlasiet šos noteikumus. Pieskarieties pie virsraksta, lai iegūtu detalizētāku informāciju. No brīža, kad sākat izmantot OnePlus ierīci, Jūs apliecināt, ka piekrītat OnePlus lietošanas noteikumiem un apņematies tos ievērot. Ja tiem nepiekrītat, pārtrauciet OnePlus ierīces izmantošanu. Jūs varat atgriezt ierīci un saņemt atpakaļ naudu saskaņā ar OnePlus atgriešanas politiku.</string>
    <string name="oneplus_skip">IZLAIST</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_global">Piegādā ar OnePlus sistēmas pakalpojumiem saistītos paziņojumus, tostarp OnePlus pakalpojumu ziņapmaiņas un integrēto lietotņu atjauninājumu paziņojumus.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india">Piegādā ar OnePlus sistēmas pakalpojumiem saistītos paziņojumus, tostarp OnePlus pakalpojumu ziņapmaiņas un integrēto lietotņu atjauninājumu paziņojumus.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india_without_msc">Nodrošina ar OnePlus sistēmas pakalpojumiem saistīto paziņojumu, tostarp integrēto lietotņu atjauninājumu paziņojumu, pašpiegādi.</string>
    <string name="oneplus_system_service_global">OnePlus sistēmas pakalpojums</string>
    <string name="oneplus_system_service_india">OnePlus sistēmas pakalpojums</string>
    <string name="oneplus_tc_desc">Iegūstiet informāciju par līgumu.</string>
    <string name="oneplus_tc_description">Pirms lietojat savu OnePlus ierīci, lūdzu, tālāk atlasiet atbilstošās opcijas.</string>
    <string name="oneplus_tc_eula">Galalietotāja licences līgums</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy">Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy_desc">Iegūstiet informāciju par konfidencialitātes politiku.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_desc">Uzziniet, kā OnePlus var analizēt jūsu tālruņa lietojumu, lai uzlabotu jūsu pieredzi.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_title">Tālruņa uzlabošanas analīze</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_desc">Uzziniet, kā OnePlus var izmantot jūsu tālruņa kļūdu žurnālus, lai uzlabotu tālruņa veiktspēju.</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_title">Tālruņa stabilitātes analīze</string>
    <string name="oos_gesture_header">Ekrāna izslēgšanas žesti</string>
    <string name="oos_ota_details">Sistēmas atjaunināšana ir pabeigta. OnePlus turpinās uzlabot lietotāju pieredzi, sniegt daudz drošāku sistēmas vidi un labāku jūsu personas datu un konfidencialitātes aizsardzību.</string>
    <string name="oos_ota_header">Norādījumi par OnePlus lietotāju konfidencialitātes atjauninājumiem</string>
    <string name="oos_permissions_ota_details">Pirms izmantojat OnePlus ierīci, lūdzu, rūpīgi izlasiet šos noteikumus. Detalizētāku informāciju skatiet, pieskaroties virsrakstam. Sākot izmantot OnePlus ierīci, Jūs apliecināt, ka piekrītat OnePlus lietošanas noteikumiem un apņematies tos ievērot.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_details">Pirms turpināt jaunināšanas procedūru, lūdzu, izlasiet mūsu jauno konfidencialitātes politiku. Lai lasītu detalizētu tekstu, pieskarieties pie nosaukuma. Veicot jaunināšanas procedūru, Jūs apliecināt, ka esat izlasījis(-usi) šo konfidencialitātes politiku.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_header">OnePlus Konfidencialitātes politikas atjauninājums</string>
    <string name="privacy_policy_update">Atjauninājums pieejams šeit:</string>
    <string name="privacy_policy_update_text1">1. Pievieno trešo pušu sīkfailu lietošanu.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text2">2. Pievieno lietotāja publiski pieejamās informācijas noņemšanas pakalpojumu.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text3">3. Pievieno pakalpojumu strīdu risināšanai ar trešajām pusēm.</string>
    <string name="privacy_policy_websit">Plašāku informāciju skatiet OnePlus Konfidencialitātes politikas tīmekļa vietnē:</string>
    <string name="privacy_policy_websit_address">https://www.oneplus.com/legal/privacy-policy</string>
    <string name="recent">Nesenās</string>
    <string name="recents_text">Pavelciet uz augšu no ekrāna apakšējās malas un apturiet</string>
    <string name="reselect">ATLASĪT VĒLREIZ</string>
    <string name="select_day">Atlasīt mēnesi un dienu</string>
    <string name="select_hours">Atlasīt stundas</string>
    <string name="select_minutes">Atlasīt minūtes</string>
    <string name="select_year">Atlasīt gadu</string>
    <string name="setup_complete_text">Jūsu ierīce ir iestatīta un gatava lietošanai</string>
    <string name="setup_complete_title">Iestatīšana pabeigta</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Tālāk</string>
    <string name="slide_from_bottom_text">Pavelciet uz augšu, lai sāktu</string>
    <string name="stability_improvement_description">Pievienojieties sistēmas stabilitātes programmai, lai palīdzētu mums ātrāk noteikt problēmas operētājsistēmā.</string>
    <string name="stability_improvement_description_details">Pievienojieties Sistēmas stabilitātes programmai, lai OnePlus varētu turpināt uzlabot savus produktus. Mēs neizmantosim šo informāciju personu identificēšanai un nekādā gadījumā nedarīsim to pieejamu trešajām pusēm. Ja esat izvēlējies(-usies) kopīgot ar OnePlus sistēmas kļūdu datus, jūs vēl aizvien jebkurā laikā varat atteikties.</string>
    <string name="stability_improvement_details">"Kopīgojot ar mums sistēmas kļūdu žurnāla informāciju, jūs palīdzat uzlabot mūsu produktus. Atsevišķu Android sistēmas dizaina raksturīpašību dēļ pastāv neliela iespēja, ka brīdī, kad kopīgojat ar mums šādu informāciju, tai var būt piesaistīti personas dati, piemēram, tālruņa numurs, e-pasta adrese vai Facebook konta numurs. Diemžēl mēs nespējam to ietekmēt, taču šāda iespējamība arī ir pavisam niecīga. Jebkāda informācija, ko apkopo OnePlus, tiek saglabāta tikai tik ilgi, cik tas nepieciešams analīzes vajadzībām. Mēs šo informāciju neizmantosim personu identificēšanai un nekādā gadījumā nenodosim to trešajām pusēm. Jūsu lēmums par sistēmas kļūdu žurnāla informācijas kopīgošanu vai nekopīgošanu nekādā veidā neietekmēs attieksmi pret jums turpmākajās saskarsmēs ar OnePlus.
Turklāt arī tad, ja esat izvēlējies(-usies) kopīgot sistēmas kļūdu datus ar OnePlus, jūs jebkurā laikā varat apturēt šo procesu. Lai to paveiktu, vienkārši ejiet uz Iestatījumi – Papildus – Pievienoties Sistēmas stabilitātes uzlabošanas programmai un noņemiet atzīmi no izvēles lodziņa. Detalizētu informāciju par informācijas apkopošanu un apstrādi skatiet mūsu konfidencialitātes politikā."</string>
    <string name="stability_improvement_program">Sistēmas stabilitātes programma</string>
    <string name="sud_built_in_app_content">OnePlus nodrošinās, ka laicīgi saņemsiet atjauninājumus visām integrētajām lietotnēm jūsu ierīcē, piemēram, Tālrunis, Kontaktpersonas, Iestatījumi u.c. Jūs saņemsiet pašpiegādes paziņojumus par lietotņu atjauninājumiem, lai uzlabotu lietotņu stabilitāti. Jūs jebkurā brīdī varat tos atspējot, atverot Iestatījumi> Sistēma> Pieredzes uzlabošanas programmas> Integrēto lietotņu atjauninājumi.</string>
    <string name="sud_built_in_app_description">Atļaujiet OnePlus pārbaudīt integrēto lietotņu atjauninājumus un piegādāt jums paziņojumu par tiem, lai uzlabotu lietotņu stabilitāti.</string>
    <string name="sud_built_in_app_title">Integrētās lietotnes</string>
    <string name="sud_co_create_decription">Piedalieties OnePlus Koplietošanas laboratorijā, lai saņemtu jaunāko informāciju un uzlabotu sistēmas pieredzi. Pievienojoties, jūs piekrītat lietošanas noteikumiem. Šo funkciju iespējams atspējot, dodoties uz Iestatījumi> Sistēma> Pieredzes uzlabošanas programmas.</string>
    <string name="sud_co_create_header">Kopradīšana</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_description">Atlasiet savu vēlamo navigācijas stilu</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_button">Pogas</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_gestures">Žesti</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_title">Navigācijas stils</string>
    <string name="sud_notification_description">Lai nodrošinātu saziņu abos virzienos, OnePlus var nosūtīt jums aptaujas un informāciju par jaunajiem izstrādājumiem, izmantojot pašpiegādes paziņojumus.</string>
    <string name="sud_push_notification_content">Lai uzturētu saziņu abos virzienos ar OnePlus lietotājiem un nosūtītu oficiālos jaunumus vai informāciju par produktiem, OnePlus var izmantot pašpiegādes paziņojumu pakalpojumus. Šie pakalpojumi ik pa laikam piegādā OnePlus ziņas un aptaujas. Jūs jebkurā laikā varat izslēgt šo funkciju, atverot sadaļu Iestatījumi > Sistēma > Pieredzes uzlabošanas programmas > OnePlus paziņojumi.</string>
    <string name="sud_rcc_description">Sapņotāju un celmlaužu kopiena. Kļūstiet par Red Cable Club biedru, lai iegūtu ekskluzīvas priekšrocības un balvas. Jūsu radīts, paredzēts jums.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_content">Lai saistītu jūsu ierīci un verificētu to, Red Cable Club nepieciešams piekļūt IMEI numuram. Šī informācija netiks izmantota citiem mērķiem. Lai iegūtu vairāk informācijas, lūdzu, skatiet Konfidencialitātes politiku.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_header">Nepieciešama atļauja</string>
    <string name="sud_rcc_header">Pievienoties Red Cable Club</string>
    <string name="sud_select_language">Atlasīt valodu</string>
    <string name="sud_select_region">Atlasīt reģionu</string>
    <string name="sud_service_message_content">Iespējojiet OnePlus pakalpojumu ziņojumapmaiņu, lai baudītu labākus mākoņpakalpojumus, kas nodrošina datu sinhronizāciju katrā sekundē. Jūs varat to atspējot jebkurā laikā, atverot Iestatījumi> Sistēma> Pieredzes uzlabošanas programmas> Integrēto lietotņu atjauninājumi.</string>
    <string name="sud_service_messaging_description">Atļaujiet OnePlus sniegt ātrus mākoņa ziņojumapmaiņas pakalpojumus, lai nodrošinātu optimizētu produkta lietošanas pieredzi.</string>
    <string name="sud_service_messaging_title">Pakalpojumu ziņapmaiņa</string>
    <string name="sud_services_description">Pirms sākat lietot ierīci, lūdzu, uzmanīgi izlasiet lietošanas noteikumus. Pakalpojuma noteikumi ir juridisks līgums starp pakalpojuma sniedzēju un cilvēku, kurš pakalpojumu vēlas izmantot. Lietotājam jāpiekrīt pakalpojuma noteikumu izpildei, lai lietotu piedāvāto pakalpojumu. Pakalpojuma noteikumi var kalpot kā atruna, īpaši jautājumos par tīmekļa vietņu izmantošanu.</string>
    <string name="sud_services_dialog_content">Es piekrītu Konfidencialitātes politikas un Galalietotāja licences līguma noteikumiem</string>
    <string name="sud_services_title">OnePlus lietošanas noteikumi</string>
    <string name="sud_setup_complete_content">Jūsu OnePlus tagad ir gatavs darbam!</string>
    <string name="sud_setup_complete_title">Iestatīšana pabeigta</string>
    <string name="sud_user_experience_description">Pievienojieties lietotāju pieredzes programmai, lai piedalītos labākā produkta dizaina un lietotāja pieredzes radīšanā. OnePlus neizmantos jūsu informāciju personas identitātes noskaidrošanai. Jūs jebkurā mirklī varat izvēlēties izstāties no programmas.</string>
    <string name="sud_vision_settings">Redzes uzstādījums</string>
    <string name="sud_welcome_text">Sveiki!</string>
    <string name="suw_agree_continue_text">Piekrist un turpināt</string>
    <string name="suw_built_in_updates_description">Atļaujiet OnePlus pārbaudīt integrēto lietotņu atjauninājumu pieejamību un piegādāt jums paziņojumu par tiem atjauninājumiem, kuru mērķis ir uzlabot lietotnes stabilitāti.</string>
    <string name="suw_built_in_updates_text">Integrēto lietotņu atjauninājumi</string>
    <string name="suw_co_create_header">OnePlus kopradīšanas lietotāju programmas</string>
    <string name="suw_co_create_text">Piedalieties OnePlus kopradīšanas lietotāju programmās, lai saņemtu jaunāko informāciju un gūtu labāku pieredzi darbā ar sistēmu. Piekrītot pievienoties, jūs apstiprināt visus tālāk minētos vienumus. To ir iespējams atspējot zem Iestatījumi> Sistēma> Pieredzes pilnveidošanas programmas.</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_text">"Piedalieties OnePlus kopradīšanas lietotāju programmās, lai palīdzētu OnePlus uzlabot sistēmas vai lietotņu dizainu, saņemtu jaunākās ziņas un informāciju par produktiem, ātri sinhronizētu mākoņa pakalpojuma datus un saņemtu ātrus un stabilus lietotņu atjauninājumus. To ir iespējams atspējot sadaļā Iestatījumi> Sistēma> Pieredzes pilnveidošanas programmas.
Piedalīties OnePlus kopradīšanas lietotāju programmās?"</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_title">OnePlus kopradīšanas lietotāju programmas</string>
    <string name="suw_push_notification_description">Labākai saziņai OnePlus ar paziņojumu palīdzību var jums nosūtīt oficiālas ziņas, informāciju par produktiem, anketas utt.</string>
    <string name="suw_push_notification_text">Pašpiegādes paziņojumi</string>
    <string name="suw_service_message_description">Atļaujiet OnePlus sniegt jums ātrus mākoņa ziņojumapmaiņas pakalpojumus, lai nodrošinātu optimizētu produkta lietošanas pieredzi.</string>
    <string name="suw_service_message_text">OnePlus pakalpojumu ziņapmaiņa</string>
    <string name="suw_system_stability_description">Pievienojieties sistēmas stabilitātes programmai, lai OnePlus varētu arī turpmāk uzlabot mūsu produktus.</string>
    <string name="suw_system_stability_text">Sistēmas stabilitātes programma</string>
    <string name="tap_screen_to_start_text">SĀKT</string>
    <string name="time_picker_header_text">Iestatīt laiku</string>
    <string name="time_picker_hour_label">stunda</string>
    <string name="time_picker_input_error">Ievadīt derīgu laiku</string>
    <string name="time_picker_minute_label">minūte</string>
    <string name="time_picker_prompt_label">Ievadiet laiku</string>
    <string name="user_experience_description_details">Pievienojieties Lietotāju pieredzes programmai, lai OnePlus varētu turpināt uzlabot savu produktu dizainu un vispārējo lietotāju pieredzi. OnePlus apsola nekad neizmantot šo informāciju personu identificēšanai. Turklāt arī pēc tam, kad esat nolēmis(-usi) pvienoties, jūs jebkurā laikā varat atteikties no dalības.</string>
    <string name="user_experience_details">"Saņemot jūsu atļauju, OnePlus apkopos informāciju par to, kā izmantojat tālruni, lai uzlabotu produkta dizainu un lietotāju pieredzi. Piekrītot piedalīties Lietotāju pieredzes programmā (“programma”), jūs arī piekrītat, ka OnePlus var apkopot, izmantot un analizēt šādu informāciju: 
 (1) konfigurācijas datus;
 (2) lietojumprogrammu statistikas datus;
 (3) datus par lietotāju uzvedību.
 Apkopojot un analizējot iepriekš norādītos datus, OnePlus vēlas uzlabo lietotāju pieredzi. Visu informāciju OnePlus saņem anonīmā un šifrētā veidā, piemēram, veicot akumulatora efektivitātes vai sistēmas stabilitātes uzlabojumus. Dati netiks izmantoti personu identifikācijas mērķiem. Pēc pievienošanās programmai jūs jebkurā laikā varat no tās atteikties, rīkojoties šādi: ejiet uz Iestatīšana – Papildus – Lietotāju pieredzes programma un atceliet lodziņa atlasi. Lūdzu, skatiet OnePlus konfidencialitātes politiku, lai uzzinātu vairāk par OnePlus apstrādāto informāciju. Tiklīdz būsiet atteicies(-kusies) no dalības programmā, OnePlus pārtrauks no jums apkopot iepriekš norādīto informāciju."</string>
    <string name="user_experience_program">Lietotāju pieredzes programma</string>
    <string name="weather_services">Laikapstākļu pakalpojumi</string>
    <string name="weather_services_description">Ļaujiet sistēmas lietotnēm izmantot laikapstākļu pakalpojumus, lai nodrošinātu pareizu informāciju par laikapstākļiem.</string>
</resources>
