<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_stability_improvement_program">સિસ્ટમ સ્થિરતા પ્રોગ્રામ વિશે</string>
    <string name="about_user_experience_program">વપરાશકર્તા અનુભવ પ્રોગ્રામ વિશે</string>
    <string name="agree_text">સંમત થાઓ</string>
    <string name="back">પાછળ જાવ</string>
    <string name="back_home_recents_text">પાછળ જાવ, હોમ, તાજેતરના</string>
    <string name="back_text">પાછળ જવા માટે ડાબી અથવા જમણી કિનારીએથી અંદરની તરફ સ્લાઇડ કરો</string>
    <string name="button_click_description">“સંમત થાઓ” બટનને ટૅપ કરીને, તમે સૂચવો છો કે તમે ઉપરના નિયમો અને શરતોને વાંચી લીધી છે અને તેનાથી સંમત છો. જો તમે સંમત થતા નથી, તો કૃપા કરીને તમારા OnePlus ઉપકરણનો ઉપયોગ કરવાનું ચાલુ રાખશો નહીં. તમે OnePlus ને ઉપકરણ પરત કરી શકો છો અને OnePlus ની પરતની નીતિ અનુસાર રીફંડ પ્રાપ્ત કરી શકો છો.</string>
    <string name="camera_summary">કૅમેરાને પ્રારંભ કરવા માટે <strong>O</strong> દોરો</string>
    <string name="camera_title">કેમેરા ખોલો</string>
    <string name="choose_navigationbar_text">તમને પસંદ હોય તેવા નેવિગેશન બાર અને સંકેતો વચ્ચે પસંદગી કરો</string>
    <string name="disagree_text">અસંમત થાઓ</string>
    <string name="double_tap_summary">ઉપકરણને સક્રિય કરવા માટે બે વાર ટૅપ કરો</string>
    <string name="double_tap_title">જાગૃત કરવા માટે બેવાર ટૅપ કરો</string>
    <string name="finish_text">સમાપ્ત</string>
    <string name="flash_light_summary">ફ્લૅશલાઇટ ચાલુ/બંધ કરવા માટે <strong>V</strong> દોરો</string>
    <string name="flash_light_title">ફ્લેશલાઇટ ચાલુ/બંધ કરો</string>
    <string name="font_detials">તમે ઉપયોગ કરવા માંગતા હોવ એ સિસ્ટમ ફોન્ટ પસંદ કરો</string>
    <string name="font_set_success">પૂર્ણ</string>
    <string name="header_initialization">શરૂ કરવું</string>
    <string name="header_setupwizard">સેટઅપ વિઝાર્ડ</string>
    <string name="home">હોમ</string>
    <string name="home_text">સ્ક્રીનની નીચલી કિનારીએથી ઉપર સ્વાઇપ કરો</string>
    <string name="join_text">હું સંમત છું</string>
    <string name="label_accessibility">ઍક્સેસિબિલિટી</string>
    <string name="label_call">કૉલ કરો</string>
    <string name="label_cancel">રદ કરો</string>
    <string name="label_choose_language">તમારી ભાષા પસંદ કરો (પ્રદેશ)</string>
    <string name="label_emergency_call">તાત્કાલિક કૉલ</string>
    <string name="label_initilization">અમે તમારો ફોન તૈયાર કરીએ ત્યાં સુધી કૃપયા રાહ જુઓ.</string>
    <string name="label_languaage_selection">હાય કેમ છો</string>
    <string name="label_next">આગળનું</string>
    <string name="label_qr_code_tap">QR કોડ સેટઅપને શરૂ કરવા માટે વધુ હળવેથી ટપલી મારો</string>
    <string name="label_qr_code_taps">QR કોડ સેટઅપને શરૂ કરવા માટે વધુ હળવેથી ટપલીઓ માર્યા કરો</string>
    <string name="master_in_gestures_header">તમે સંપૂર્ણ સ્ક્રીનને 3 પગલાંમાં અંગચેષ્ટતા કરવા દ્વારા નિપુણતા મેળવી શકો છો</string>
    <string name="music_summary">સંગીત વગાડવા માટે બે આંગળી વડે <strong>||</strong> દોરો. પહેલાંના અથવા આગલા ટ્રૅક માટે <strong>&lt;</strong> અથવા <strong>></strong> દોરો.</string>
    <string name="music_title">સંગીત નિયંત્રણ</string>
    <string name="navigation_gestures_text">નેવિગેશન સંકેતો</string>
    <string name="navigationbar_gestures_title">નેવિગેશન બાર &amp; સંકેતો</string>
    <string name="no_join_text">ના, આભાર</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_deail_india">પ્લે સ્ટોરમાં અપડેટ મેળવી ના શકાય તેવી બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશનો માટે, જેમાં ફોન, સંપર્કો, સેટિંગ વિગેરે સમાવિષ્ટ છે, જ્યારે કોઈ જરૂરી અપડેટ હોય ત્યારે બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશન અપડેટ તમને સૂચનાઓ દ્વારા તેમના સંસ્કરણો તપાસીને તમને પુશ એપ્લિકેશનનું અપડેટ આપશે, જેનો ઉદ્દેશ એપ્લિકેશનની સ્થિરતામાં સુધારો કરવાનો છે. તમે કોઈપણ સમયે સેટિંગ > સિસ્ટમ > અનુભવ સુધારણા કાર્યક્રમો > બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશ અપડેટમાં જઈને તેને અક્ષમ કરી શકો છો.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_global">OnePlusને બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશન અપડેટને તપાસવા અને પુશ કરવા માટેની પરવાનગી આપો, જેનો ઉદ્દેશ એપ્લિકેશનની સ્થિરતામાં સુધારો કરવાનો છે. પ્લે સ્ટોરમાં અપડેટ મેળવી ના શકાય તેવી બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશનો માટે, જેમાં ફોન, સંપર્કો, સેટિંગ વિગેરે સમાવિષ્ટ છે, જ્યારે કોઈ જરૂરી અપડેટ હોય ત્યારે બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશન અપડેટ તમને સૂચનાઓ દ્વારા તેમના સંસ્કરણો તપાસીને તમને પુશ એપ્લિકેશનનું અપડેટ આપશે, જેના ઉદ્દેશો એપ્લિકેશનની સ્થિરતામાં સુધારો કરવાના છે. તમે કોઈપણ સમયે સેટિંગ > સિસ્ટમ > અનુભવ સુધારણા કાર્યક્રમો > બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશ અપડેટમાં જઈને તેને અક્ષમ કરી શકો છો.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_india">એપ્લિકેશનની સ્થિરતાના ઉદ્દેશોવાળી બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશના અપડેટ તપાસવા અને પુશ કરવા OnePlusને પરવાનગી આપો.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_global">બિલ્ટ-ઇન એપ્લિકેશન અપડેટ</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_india">બિલ્ટ-ઇન એપ્લિકેશન અપડેટ</string>
    <string name="oneplus_care">Red Cable Club</string>
    <string name="oneplus_care_description">આ OnePlus ના આંતરિક વર્તુળમાં જોડાવા માટે તમારા ઉપકરણને જોડો, ઇનામ, પ્રીમિયમ અનુભવ અને વિશિષ્ટ ઑફરો મેળવો</string>
    <string name="oneplus_indian_mem_dailog_description">તમારા ઉપકરણને બાઇન્ડ કરવા માટે ઉપકરણને ચકાસવા તમારા IMEI નંબરને ઍક્સેસ કરવાની જરૂર છે અને તેનો અન્ય હેતુઓ માટે ઉપયોગ કરવામાં આવશે નહીં. તમારો ડેટા ચુસ્તપણે ગોપનીય રાખવામાં આવશે. કૃપા કરી વધુ માહિતી માટે ગોપનીયતા નીતિનો સંદર્ભ લો.</string>
    <string name="oneplus_join">જોડાઓ</string>
    <string name="oneplus_permissions_text">પરવાનગી આપો</string>
    <string name="oneplus_privacy_policy">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="oneplus_push">પુશ સૂચનાઓ</string>
    <string name="oneplus_push_description">અમારી સાથે બહેતર કનેક્શન માટે, OnePlus તમને પુશ સૂચનાઓ દ્વારા સર્વેક્ષણો અને ઉત્પાદન અપડેટ મોકલી શકે છે.</string>
    <string name="oneplus_push_details">"OnePlus ઉત્પાદનનાં વપરાશકર્તાઓ સાથે સારી રીતે વાતચીત જળવી રાખવા માટે તેમજ સત્તાવાર સમાચાર અથવા ઉત્પાદન અંગેની માહિતીને પૂરી પાડવા માટે, OnePlus પુશ સૂચનાની સેવાઓનો ઉપયોગ કરી શકે છે. આ સેવાઓ OnePlus સત્તાવાર સમાચાર ઉત્પાદન અંગેની માહિતી, અને મોજણીઓ પ્રદાન કરે છે. 
 તમેઃ સેટિંગ્સ > સિસ્ટમ &amp;gtમાં જવા દ્વારા આ વિશિષ્ટ લક્ષણને કોઈ પણ સમયે બંધ કરી શકે છે; સુધારણા કાર્યક્રમો &amp;gtનો અનુભવ કરો; OnePlus સૂચનાઓ."</string>
    <string name="oneplus_recommend">ભલામણ કરેલ</string>
    <string name="oneplus_reject">નકારો</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_detail_india">OnePlus સર્વિસ મેસેજિંગ સક્ષમ કરવી, તમને દર સેકન્ડે ડેટા સીન્ક્રોનાઈઝેશન સુનિશ્ચિત કરવા દ્વારા સારી ક્લાઉડ સેવાઓ અને અન્ય સુવિધાઓનો આનંદ લેવાની એક તક પૂરી પાડે છે. તમે કોઈપણ સમયે સેટિંગ > સિસ્ટમ > અનુભવ સુધારણા કાર્યક્રમો > OnePlus સેવાઓ મેસેજિંગમાં જઈને તેને અક્ષમ કરી શકો છો.</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_india">તમને ઑપ્ટિમાઈઝ ઉત્પાદનોનો અનુભવ આપવાનું સુનિશ્ચિત કરવા OnePlus ને ત્વરિત ક્લાઉડ મેસેજિંગ સેવાઓ આપવાની પરવાનગી આપો</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_india">OnePlus સેવા સંદેશાઓ</string>
    <string name="oneplus_services">OnePlusના નિયમો અને શરતો</string>
    <string name="oneplus_services_agree_dialog_content">હું ગોપનીયતા નીતિ અને અંતિમ વપરાશકર્તા લાઇસન્સ કરારના નિયમોથી સંમત છું</string>
    <string name="oneplus_services_description">તમારા OnePlus ઉપકરણનો ઉપયોગ કરતા પહેલાં, કૃપા કરીને નીચેની શરતોને ધ્યાનપૂર્વક વાંચો. વિગતો માટે શીર્ષકને ટૅપ કરો. એકવાર તમે તમારા OnePlus ઉપકરણનો ઉપયોગ પ્રારંભ કરો, તે પછી તમે સૂચિત કરો છો કે તમે OnePlus ના નિયમો અને શરતોથી સંમત થાઓ છો અને તેને સ્વીકારો છો. જો તમે સંમત થતા નથી, તો કૃપા કરીને તમારા OnePlus ઉપકરણનો ઉપયોગ ચાલુ રાખશો નહીં. તમે ઉપકરણ OnePlus ને પરત કરી શકો છો અને OnePlus ની વળતર નીતિ અનુસાર રીફંડ પ્રાપ્ત કરી શકો છો.</string>
    <string name="oneplus_skip">છોડી દો</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_global">OnePlus સિસ્ટમ સેવાઓથી સંબંધિત પુશ સૂચનાઓ, જેમાં OnePlus સેવા મેસેજિંગ અને બિલ્ટ-ઇન એપ અપડેટ સમાવિષ્ટ છે.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india">OnePlus સિસ્ટમ સેવાઓથી સંબંધિત પુશ સૂચનાઓ, જેમાં OnePlus સેવા મેસેજિંગ અને બિલ્ટ-ઇન એપ અપડેટ સમાવિષ્ટ છે.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india_without_msc">બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશન અપડેટ સહિત OnePlus સિસ્ટમ સેવાઓ સંબંધી પુશ સૂચનાઓ.</string>
    <string name="oneplus_system_service_global">OnePlus સિસ્ટમ સેવા</string>
    <string name="oneplus_system_service_india">OnePlus સિસ્ટમ સેવા</string>
    <string name="oneplus_tc_desc">કરાર વિશે શીખો.</string>
    <string name="oneplus_tc_description">તમારા OnePlus ઉપકરણનો ઉપયોગ કર્યા પહેલા, કૃપયા નીચેનામાંથી યોગ્ય વિકલ્પ પસંદ કરો.</string>
    <string name="oneplus_tc_eula">વપરાશકર્તા માટે લાઈસન્સ કરાર</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy_desc">ગોપનીયતા નીતિ અંગે શીખો.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_desc">તમારા અનુભવમાં સુધારો કરવા માટે તમે કઈ રીતે તમારા ફોનનો ઉપયોગ કરો છો તેનું વિશ્લેષ્ણ OnePlus કેવી રીતે કરી શકે છે તે શીખો.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_title">ફોન સુધારાનું વિશ્લેષ્ણ</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_desc">તમારા ફોનની ક્ષમતા સુધારવા માટે OnePlus તમારા ફોનના એરર લોગ્સનો કઈ રીતે ઉપયોગ કરી શકે છે તે શીખો.</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_title">ફોન સ્ટેબિલિટી એનાલિટિક્સ</string>
    <string name="oneplus_user_agreement">વપરાશકર્તા કરાર</string>
    <string name="oos_gesture_header">સ્ક્રીન સબંધી હાવભાવ</string>
    <string name="oos_ota_details">સિસ્ટમ અપડેટ પૂર્ણ કરવામાં આવેલ છે. OnePlus વપરાશકર્તા અનુભવને વિસ્તૃત કરવાનું, વધુ સુરક્ષિત સિસ્ટમ વાતાવરણ લાવવાનું અને તમારા વ્યક્તિગત ડેટા અને ગોપનીયતા માટે બહેતર સંરક્ષણ પ્રદાન કરવાનું ચાલુ રાખશે.</string>
    <string name="oos_ota_header">OnePlus વપરાશકર્તા ગોપનીયતાની માર્ગદર્શિકાના અપડેટ્સ</string>
    <string name="oos_permissions_ota_details">તમારા OnePlus ઉપકરણનો ઉપયોગ કરતા પહેલાં, કૃપા કરીને નીચેની શરતોને ધ્યાનપૂર્વક વાંચો. વિગતો માટે શીર્ષકને ટૅપ કરો. એકવાર તમે તમારા OnePlus ઉપકરણને ઉપયોગમાં લેવાનું શરૂ કરી લો, એટલે તમે એમ સૂચવો છે કે તમે OnePlus ના નિયમો અને શરતોથી સંમત છો અને તેને સ્વીકારો છો.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_details">તમે અપગ્રેડની પ્રક્રિયા ચાલુ કરો તે પહેલાં, કૃપા કરીને અમારી નવી ગોપનીયતા નીતિ વાંચો. અમારી નીતિને વિગતવાર વાંચવા માટે શીર્ષક પર ટૅપ કરો. અપગ્રેડની પ્રક્રિયાને ચાલુ રાખવું સૂચવે છે કે તમે ગોપનીયતા નીતિ વાંચી લીધી છે.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_header">OnePlus ગોપનીયતા નીતિ અંગે અપડેટ</string>
    <string name="privacy_policy_update">અહીં અપડેટ આપ્યું છે:</string>
    <string name="privacy_policy_update_text1">1. 3જા કુકી વપરાશને ઉમેરો.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text2">2. વપરાશકર્તાની જાહેર માહિતી દૂર કરવાની સેવા ઉમેરો.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text3">3. 3જી તકરાર નિવારણ સેવા ઉમેરો.</string>
    <string name="privacy_policy_websit">વધુ વિગતો માટે OnePlus ગોપનીયતા નીતિ વેબપેજની મુલાકાત લો:</string>
    <string name="privacy_policy_websit_address">https://www.oneplus.com/legal/privacy-policy</string>
    <string name="recent">તાજેતરનું</string>
    <string name="recents_text">સ્ક્રીનની નીચલી કિનારીએથી ઉપર સ્વાઇપ કરો અને થોભો</string>
    <string name="reselect">ફરીથી પસંદ કરો</string>
    <string name="select_day">મહિનો અને દિવસ પસંદ કરો</string>
    <string name="select_hours">કલાક પસંદ કરો</string>
    <string name="select_minutes">મિનિટ પસંદ કરો</string>
    <string name="select_year">વર્ષ પસંદ કરો</string>
    <string name="setup_complete_text">તમારું ઉપકરણ સેટ થયેલું છે અને વાપરવા માટે તૈયાર છે</string>
    <string name="setup_complete_title">સેટઅપ પુરું થયું</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">આગળનું</string>
    <string name="slide_from_bottom_text">શરૂ કરવા માટે સ્વાઇપ કરો</string>
    <string name="stability_improvement_description">અમારા OS ની સમસ્યાઓને વધુ ઝડપથી શોધવામાં અમારી મદદ કરવા માટે, સિસ્ટમ સ્થિરતા પ્રોગ્રામથી જોડાઓ.</string>
    <string name="stability_improvement_description_details">સિસ્ટમ સ્થિરતા પ્રોગ્રામમાં જોડાઓ જેથી કરીને OnePlus પોતાના ઉત્પાદનો બહેતર બનાવવાનું ચાલુ રાખી શકે. અમે વ્યક્તિગત ઓળખાણની ઓળખ માટે માહિતીનો ઉપયોગ કરીશું નહીં અને અમે તમારી માહિતી કોઈપણ તૃતીય પક્ષ સાથે કોઈપણ હેતુ માટે શેર કરીશું નહીં. OnePlus સાથે સિસ્ટમ ભૂલ ડેટાને શેર કરવાનું પસંદ કર્યા પછી, તમે હજીપણ કોઈપણ સમયે સિસ્ટમ સ્થિરતા પ્રોગ્રામમાં ભાગ લેવાનું નાપસંદ કરી શકો છો.</string>
    <string name="stability_improvement_details">"સિસ્ટમ ભૂલ લૉગ માહિતી અમારી સાથે શેર કરવું અમારા ઉત્પાદનોને બહેતર બનાવવામાં અમને મદદ કરે છે. Andriod સિસ્ટમમાંની અમુક ચોક્કસ ડિઝાઇન લાક્ષણિકતાઓને કારણે, જ્યારે તમે આ માહિતી અમારી સાથે શેર કરો છો, ત્યારે તમારી થોડી વ્યક્તિગત માહિતી જોડાઈ શકવાની નાની શક્યતા છે, જેમ કે તમારો ટેલિફોન નંબર, ઈમેલ સરનામું અથવા Facebook એકાઉન્ટ નંબર. કમનસીબે, આ અમારા નિયંત્રણની બહાર છે, પરંતુ તે અત્યંત અશક્ય છે. OnePlus એકત્રિત કરે છે તે કોઈપણ ડેટા તેને વિશ્લેષિત કરવા માટે જરૂરી સમય સુધી જ જાળવવામાં આવે છે. અમે તેનો ઉપયોગ વ્યક્તિગત ઓળખાણને ઓળખવા કરીશું નહીં અને અમે તમારી માહિતી કોઈપણ તૃતીય પક્ષ સાથે કોઈપણ હેતુ માટે શેર કરીશું નહીં. તમે ખોટા સિસ્ટમ લૉગ માહિતી અમારી સાથે શેર કરવા માંગો છો કે નહીં તેનો તમારો નિર્ણય, OnePlus સાથેના તમારા ભાવિ વ્યવહાર માટે સૂચિતાર્થ હશે નહીં.
OnePlus સાથે સિસ્ટમ ભૂલ ડેટાને શેર કરવાનું પસંદ કર્યા પછી, તમે હજીપણ પ્રક્રિયાને કોઈપણ સમયે રોકી શકો છો. આમ કરવા માટે, માત્ર સેટિંગ- પ્રગત - સિસ્ટમ સ્થિરતા સુધારણા કાર્યક્રમથી જોડાઓ પર જાઓ, અને ચેકબૉક્સને નાપસંદ કરો. કૃપા કરીને માહિતી એકત્રીકરણ અને સંસાધન વિશે વધુ જાણવા માટે અમારી ગોપનીયતા નીતિનો સંદર્ભ લો."</string>
    <string name="stability_improvement_program">સિસ્ટમ સ્થિરતા પ્રોગ્રામ</string>
    <string name="sud_built_in_app_content">OnePlus સુનિશ્ચિત કરશે કે તમે તમારા ડિવાઇસની બધી બિલ્ટ-ઇન એપ્લિકેશન્સ, જેમ કે ફોન, સંપર્કો, સેટિંગ્સ, વગેરે માટે સમયસર અપડેટ્સ પ્રાપ્ત કરો છો, બિલ્ટ-ઇન એપ્લિકેશન્સ એપ્લિકેશન સ્થિરતામાં સુધારો કરવા સૂચનાઓ દ્વારા પુશ એપ્લિકેશન અપડેટ્સ પ્રાપ્ત કરશે. તમે તેને સેટિંગ્સ> સિસ્ટમ> અનુભવ સુધારણા કાર્યક્રમો> બિલ્ટ-ઇન એપ્લિકેશન અપડેટ્સ હેઠળ કોઈપણ સમયે અક્ષમ કરી શકો છો.</string>
    <string name="sud_built_in_app_description">એપ્લિકેશનની સ્થિરતાના ઉદ્દેશોવાળી બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશના અપડેટ તપાસવા અને પુશ કરવા OnePlusને પરવાનગી આપો.</string>
    <string name="sud_built_in_app_title">બિલ્ટ-ઇન એપ્લિકેશન્સ</string>
    <string name="sud_co_create_decription">નવીનતમ માહિતી અને સારો સિસ્ટમ અનુભવ મેળવવા માટે OnePlus સહ-બનાવટ વપરાશકર્તા પ્રોગ્રામોમાં ભાગ લો. જો તમે સંમત થાઓ પસંદ કરો છો, તો તમે આ પૃષ્ઠ પર સૂચિબદ્ધ દરેક વસ્તુથી સંમત થાઓ છો. તમે તેને સેટિંગ> હેઠળ અક્ષમ કરી શકો છો; સિસ્ટમ>; સુધારણા કાર્યક્રમોનો અનુભવ લો.</string>
    <string name="sud_co_create_header">કો-ક્રિએશન લેબ્સ</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_description">તમારી નેવિગેશન શૈલી પસંદ કરો</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_button">બટન</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_gestures">હાવભાવ</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_title">નેવિગેશન શૈલી</string>
    <string name="sud_notification_description">અમારી સાથે બહેતર કનેક્શન માટે, OnePlus તમને પુશ સૂચનાઓ દ્વારા સર્વેક્ષણો અને ઉત્પાદન અપડેટ મોકલી શકે છે.</string>
    <string name="sud_push_notification_content">OnePlus વપરાશકર્તાઓ સાથે દ્વિ-માર્ગ સંચાર જાળવવા અને સત્તાવાર સમાચાર અથવા ઉત્પાદન માહિતી પ્રદાન કરવા માટે, OnePlus દબાણ સૂચન સેવાઓનો ઉપયોગ કરી શકે છે. આ સેવાઓ હવે પછીથી OnePlus સમાચારો અને સર્વે આપે છે. તમે તેને સેટિંગ્સ> સિસ્ટમ> અનુભવ સુધારણા કાર્યક્રમો> OnePlus સૂચનાઓ હેઠળ કોઈપણ સમયે અક્ષમ કરી શકો છો.</string>
    <string name="sud_rcc_description">સ્વપ્નો અને અગ્રણીઓનો સમુદાય. વિશિષ્ટ લાભો અને પુરસ્કારો માણવા માટે Red Cable Club ના સભ્ય બનો. તમારા માટે, તમારા દ્વારા બનાવેલ.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_content">તમારા ઉપકરણને બાંધવા માટે, Red Cable Clubને ચકાસણી માટે IMEI નંબરની એક્સેસની જરૂર છે. આ ડેટાનો ઉપયોગ અન્ય કોઈપણ હેતુ માટે કરવામાં આવશે નહીં. વધુ માહિતી માટે કૃપા કરીને ગોપનીયતા નીતિનો સંદર્ભ લો.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_header">પરવાનગી આવશ્યક છે</string>
    <string name="sud_rcc_header">Red Cable Club માં જોડાઓ</string>
    <string name="sud_select_language">ભાષા પસંદ કરો</string>
    <string name="sud_select_region">પ્રદેશ પસંદ કરો</string>
    <string name="sud_service_message_content">OnePlus સર્વિસ મેસેજિંગને દરેક સેકંડમાં ડેટા સિંક્રનાઇઝેશન દ્વારા સુનિશ્ચિત કરીને વધુ સારી ક્લાઉડ સેવાઓનો આનંદ માણવા સક્ષમ કરો. તમે તેને સેટિંગ્સ> સેટિંગ્સ> સેટિંગ્સ> હેઠળ કોઈપણ સમયે અક્ષમ કરી શકો છો; અનુભવ સુધારણા કાર્યક્રમો> બિલ્ટ-ઇન એપ્લિકેશન અપડેટ્સ.</string>
    <string name="sud_service_messaging_description">તમને અનુકુળ કરેલ ઉત્પાદનોનો અનુભવ આપવાનું સુનિશ્ચિત કરવા OnePlus ને ત્વરિત ક્લાઉડ મેસેજીંગ સેવાઓ આપવાની અનુમતિ આપો.</string>
    <string name="sud_service_messaging_title">મેસેજિંગ શોધો</string>
    <string name="sud_services_description">શરૂ કરતા પહેલા, કૃપા કરીને નિયમો અને શરતો કાળજીપૂર્વક વાંચો. સેવાની શરતો એ સેવા પ્રદાતા અને તે સેવાનો ઉપયોગ કરવા માંગે છે તે વ્યક્તિ વચ્ચે કાનૂની કરાર છે. ઓફર કરેલી સેવાનો ઉપયોગ કરવા માટે વ્યક્તિએ સેવાની શરતોનું પાલન કરવા સંમત થવું આવશ્યક છે. સેવાની શરતો પણ ફક્ત અસ્વીકરણ હોઈ શકે છે, ખાસ કરીને વેબસાઇટ્સના ઉપયોગને લગતી.</string>
    <string name="sud_services_dialog_content">હું ગોપનીયતા નીતિ અને અંતિમ વપરાશકર્તા લાઇસન્સ કરારના નિયમોથી સંમત છું</string>
    <string name="sud_services_title">OnePlusના નિયમો &amp; અને શરતો</string>
    <string name="sud_setup_complete_content">તમારો OnePlus હવે તૈયાર છે!</string>
    <string name="sud_setup_complete_title">સુયોજન પુરું થયું</string>
    <string name="sud_user_experience_description">ઉત્તમ ઉત્પાદન ડિઝાઇન અને વપરાશકર્તા અનુભવ બનાવવા માટે વપરાશકર્તા અનુભવ પ્રોગ્રામમાં જોડાઓ. OnePlus તમારી માહિતીનો ઉપયોગ વ્યક્તિગત ઓળખ ઓળખ માટે કરશે નહીં. તમે કોઈપણ સમયે પ્રોગ્રામમાંથી બહાર નીકળવાનું પસંદ કરી શકો છો.</string>
    <string name="sud_vision_settings">વિઝન સેટિંગ</string>
    <string name="sud_welcome_text">હેલ્લો!</string>
    <string name="suw_agree_continue_text">સંમત થાઓ અને આગળ વધો</string>
    <string name="suw_built_in_updates_description">એપ્લિકેશનની સ્થિરતાના ઉદ્દેશોવાળી બિલ્ટ-ઈન એપ્લિકેશના અપડેટ તપાસવા અને પુશ કરવા OnePlusને પરવાનગી આપો.</string>
    <string name="suw_built_in_updates_text">બિલ્ટ-ઇન એપ્લિકેશન અપડેટ</string>
    <string name="suw_co_create_header">OnePlus સહ-નિર્માણ વપરાશકર્તા પ્રોગ્રામ</string>
    <string name="suw_co_create_text">નવીનતમ માહિતી તથા વધુ સારો સિસ્ટમ અનુભવ પ્રાપ્ત કરવા માટે OnePlus સહ-નિર્માણ વપરાશકર્તા પ્રોગ્રામમાં સહભાગી થાઓ. જોડાવા માટે સંમત થઈને, તમે નીચે બધી આઇટમને સ્વીકારો છો. તમે સેટિંગ> સિસ્ટમ> અનુભવ સુધાર પ્રોગ્રામ હેઠળ તેને અક્ષમ કરી શકો છો.</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_text">"OnePlusને સિસ્ટમ અથવા એપ્લિકેશન ડિઝાઇન બહેતર બનાવવામાં મદદ કરવા માટે, નવીનતમ સમાચાર અને ઉત્પાદનની માહિતી મેળવવા, ઝડપથી ક્લાઉડ સેવા ડેટાને ઝડપથી સિંક્રનાઇઝ કરવા અને ઝડપી અને સ્થિર એપ્લિકેશન અપડેટ મેળવવા માટે OnePlus સહ-નિર્માણ વપરાશકર્તા પ્રોગ્રામમાં સહભાગી થાઓ. તમે સેટિંગ> સિસ્ટમ> સુધાર પ્રોગ્રામનો અનુભવ લો હેઠળ તેને અક્ષમ કરી શકો છો.
શું OnePlus સહ-નિર્માણ વપરાશકર્તા પ્રોગ્રામમાં સહભાગી થવા માંગો છો?"</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_title">OnePlus સાથે બનાવેલા વપરાશકર્તા પ્રોગ્રામ</string>
    <string name="suw_push_notification_description">વધુ સારા સંદેશાવ્યવહાર માટે, OnePlus તમને સૂચનાઓ દ્વારા સત્તાવાર સમાચાર, ઉત્પાદન માહિતી, પ્રશ્નાવલિ વગેરે મોકલી શકે છે.</string>
    <string name="suw_push_notification_text">પુશ સૂચનાઓ</string>
    <string name="suw_service_message_description">તમને અનુકુળ કરેલ ઉત્પાદનોનો અનુભવ આપવાનું સુનિશ્ચિત કરવા OnePlus ને ત્વરિત ક્લાઉડ મેસેજીંગ સેવાઓ આપવાની અનુમતિ આપો.</string>
    <string name="suw_service_message_text">OnePlus સેવા સંદેશાઓ</string>
    <string name="suw_system_stability_description">સિસ્ટમ સ્થિરતા પ્રોગ્રામમાં જોડાઓ જેથી OnePlus અમારા ઉત્પાદનોને સુધારવાનું ચાલુ રાખી શકે.</string>
    <string name="suw_system_stability_text">સિસ્ટમ સ્થિરતા પ્રોગ્રામ</string>
    <string name="tap_screen_to_start_text">શરૂ કરો</string>
    <string name="time_picker_header_text">સમય સેટ કરો</string>
    <string name="time_picker_hour_label">કલાક</string>
    <string name="time_picker_input_error">માન્ય સમય દાખલ કરો</string>
    <string name="time_picker_minute_label">મિનિટ</string>
    <string name="time_picker_prompt_label">સમય ટાઇપ કરો</string>
    <string name="user_experience_description_details">વપરાશકર્તા અનુભવ પ્રોગ્રામમાં જોડાઓ જેથી કરીને OnePlus પોતાના ઉત્પાદનની ડિઝાઇન અને એકંદર વપરાશકર્તા અનુભવને બહેતર બનાવવાનું ચાલુ રાખી શકે. OnePlus વચન આપે છે કે તે વ્યક્તિગત ઓળખાણની ઓળખ માટે માહિતીનો ઉપયોગ ક્યારેય કરશે નહીં. પ્લાનથી જોડાવવાનું નક્કી કર્યાં પછી, તમે હજીપણ કોઈપણ સમયે ભાગ લેવાના વિકલ્પને નાપસંદ કરી શકો છો.</string>
    <string name="user_experience_details">"તમારી પરવાનગી સાથે, OnePlus ઉત્પાદનની ડિઝાઇન અને વપરાશકર્તા અનુભવને બહેતર બનાવવા માટે તમારા ફોન ઉપયોગની માહિતી એકત્રિત કરશે. જો તમે વપરાશકર્તા અનુભવ પ્રોગ્રામ (\"પ્રોગ્રામ')માં જોડાવા માટે સંમત થાઓ છો, તો આ સૂચવે છે કે OnePlus નીચેની માહિતી એકત્રિત, ઉપયોગ અને વિશ્લેષિત કરી શકે છે એ બાબતથી તમે સંમત થયા છો: 
 (1) કન્ફિગરેશન ડેટા;
 (2) એપ્લિકેશન પ્રોગ્રામનો આંકડાકીય ડેટા;
 (3) વપરાશકર્તાના વર્તનનો ડેટા;
 ઉપરનો ડેટા એકત્રિત કરી અને વિશ્લેષિત કરીને, OnePlus વપરાશકર્તા અનુભવને બહેતર બનાવવાનો ઉદ્દેશ ધરાવે છે, તમામ પ્રક્રિયા અનામ અને એન્ક્રિપ્ટ કરેલ ફોર્મમાં OnePlus પર હોય છે, જેમ કે બૅટરી કાર્યક્ષમતા અને સિસ્ટમ સ્થિરતાને બહેતર બનાવવા દ્વારા. આ ડેટાનો ઉપયોગ કોઈપણ વ્યક્તિગત ઓળખાણને ઓળખવા માટે થશે નહીં. તમે પ્રોગ્રામમાં જોડાઈ જાઓ તે પછી, તમે કોઈપણ સમયે નીચેની પદ્ધતિથી સંમતિ પાછી ખેંચી શકો છો: સેટિંગ – પ્રગત – વપરાશકર્તા અનુભવ પ્રોગ્રામ પર જઈ અને બૉક્સની પસંદગી દૂર કરીને. કૃપા કરીને OnePlus દ્વારા સંસાધિત કરવામાં આવતી માહિતી વિશે વધુ જાણવા માટે OnePlus ગોપનીયતા નીતિનો સંદર્ભ લો. એકવાર તમે પ્રોગ્રામમાંથી નામ પાછું ખેંચી લો, તે પછી OnePlus ઉપર ઉલ્લેખિત તમારી માહિતી એકત્રિત કરવાનું બંધ કરશે."</string>
    <string name="user_experience_program">વપરાશકર્તા અનુભવ કાર્યક્રમ</string>
    <string name="weather_services">હવામાન સેવાઓ</string>
    <string name="weather_services_description">હવામાનની સચોટ માહિતી પૂરી પાડવા માટે સિસ્ટમ એપ દ્વારા હવામાન સેવાઓને ઉપયોગમાં લેવાની મંજૂરી આપો.</string>
</resources>
