<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_stability_improvement_program">சிஸ்டம் நிலைத்தன்மைத் திட்ட அறிமுகம்</string>
    <string name="about_user_experience_program">பயனர் அனுபவத் திட்ட அறிமுகம்</string>
    <string name="agree_text">ஏற்கிறேன்</string>
    <string name="back">பின்செல்</string>
    <string name="back_home_recents_text">பின்செல், முகப்பு, சமீபத்தியவை</string>
    <string name="back_text">திரும்பி செல்வதற்கு இடது அல்லது வலது முனையிலிருந்து உள்நோக்கி ஸ்வைப் செய்யவும்</string>
    <string name="button_click_description">“ஏற்கிறேன்” என்ற பொத்தானைக் கிளிக் செய்வதன் மூலம், மேற்குறிப்பிட்ட OnePlus விதிமுறைகள் மற்றும் நிபந்தனைகளைப் படித்து ஏற்றுக் கொள்கிறீர்கள் என்று பொருள். நீங்கள் ஏற்கவில்லை எனில், OnePlus சாதனத்தைத் தொடர்ந்து பயன்படுத்த வேண்டாம். சாதனத்தை நீங்கள் OnePlus-இடம் திரும்ப ஒப்படைத்துவிட்டு, OnePlus இன் திருப்பியளிக்கும் கொள்கைக்கு ஏற்ப பணத்தைப் பெறலாம்.</string>
    <string name="camera_summary">கேமராவைத் தொடங்க <strong>O</strong> ஐ வரையவும்</string>
    <string name="camera_title">கேமராவைத் திறக்கவும்</string>
    <string name="choose_navigationbar_text">உங்களுக்கு விருப்பமான நேவிகேஷன் பட்டி மற்றும் சைகைகளைத் தேர்வுசெய்யவும்</string>
    <string name="disagree_text">மறுக்கிறேன்</string>
    <string name="double_tap_summary">சாதனத்தை இயக்க இருமுறை தட்டவும்</string>
    <string name="double_tap_title">எழுப்ப இரண்டு வேளை தட்டவும்</string>
    <string name="finish_text">முடிக்கவும்</string>
    <string name="flash_light_summary">ஃபிளாஷ்லைட்டை இயக்க/முடக்க <strong>V</strong> ஐ வரையவும்</string>
    <string name="flash_light_title">ஃப்ளாஷ்லைட்டை ஆன்/ஆஃப் செய்</string>
    <string name="font_detials">பயன்படுத்த விரும்பும் சிஸ்டம் எழுத்துருவைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="font_set_success">முடிந்தது</string>
    <string name="header_initialization">தொடங்குதல்</string>
    <string name="header_setupwizard">அமைப்பு விசார்ட்</string>
    <string name="home">முகப்பு</string>
    <string name="home_text">திரையின் கீழ் முனையிலிருந்து மேல்நோக்கி ஸ்வைப் செய்யவும்</string>
    <string name="join_text">ஏற்கிறேன்</string>
    <string name="label_accessibility">அனுகல்தன்மை</string>
    <string name="label_call">அழைக்கவும்</string>
    <string name="label_cancel">இரத்துசெய்க</string>
    <string name="label_choose_language">உங்கள் மொழியைத் தேர்வுசெய்யவும் (மண்டலம்)</string>
    <string name="label_emergency_call">அவசர அழைப்பு</string>
    <string name="label_initilization">நாங்கள் உங்கள் போனை தயார்செய்யும் போது தயவுசெய்து காத்திருக்கவும்.</string>
    <string name="label_languaage_selection">வணக்கம்</string>
    <string name="label_next">அடுத்து</string>
    <string name="label_qr_code_tap">QR குறியீட்டு அமைப்பைத் தொடங்க மேலும் ஒரு டேப்</string>
    <string name="label_qr_code_taps">QR குறியீட்டு அமைப்பைத் தொடங்க மேலும் டேப்கள்</string>
    <string name="master_in_gestures_header">3 படிகளில் முழுத் திரை சைகைகளில் மாஸ்டர் ஆகலாம்</string>
    <string name="music_summary">இசையை பிளே செய்ய இரு விரல்களைப் பயன்படுத்தி <strong>||</strong> ஐ வரையவும். முந்தைய அல்லது அடுத்த பாடலுக்கு <strong>&lt;</strong> அல்லது <strong>></strong> ஐ வரையவும்.</string>
    <string name="music_title">இசை கட்டுப்பாடு</string>
    <string name="navigation_gestures_text">நேவிகேஷன் சைகைகள்</string>
    <string name="navigationbar_gestures_title">வழிசெலுத்தல் பட்டி &amp; சைகைகள்</string>
    <string name="no_join_text">மறுக்கிறேன்</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_deail_india">ஃபோன், தொடர்புகள், அமைப்புகள் மற்றும் பலவற்றை உள்ளடக்கிய Play Store-இல் நீங்கள் புதுப்பிப்புகளைப் பெற முடியாத பில்ட்-இன் பயன்பாடுகளுக்கு, அவசர புதுப்பிப்பு இருக்கும்போது பில்ட்-இன் பயன்பாட்டு புதுப்பிப்புகள் அவற்றின் பதிப்புகளைச் சரிபார்த்து, அறிவிப்புகள் வழியாக பயன்பாட்டு புதுப்பிப்புகளை உங்களுக்கு அனுப்பும். இது பயன்பாட்டு நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துவதை நோக்கமாகக் கொண்டுள்ளது. அமைப்புகள் > சிஸ்டம் > அனுபவ மேம்பாட்டுத் திட்டங்கள் > பில்ட்-இன் பயன்பாடு புதுப்பிப்புகள் என்பதற்குச் சென்று நீங்கள் எப்போது வேண்டுமானாலும் இதை முடக்கலாம்.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_global">பயன்பாட்டின் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துவதை நோக்கமாகக் கொண்ட பில்ட்-இன் பயன்பாடு புதுப்பிப்புகளைச் சரிபார்க்கவும், உங்களுக்கு வழங்கவும் OnePlus-ஐ அனுமதிக்கும். ஃபோன், தொடர்புகள், அமைப்புகள் மற்றும் பலவற்றை உள்ளடக்கிய Play Store-இல் நீங்கள் புதுப்பிப்புகளைப் பெற முடியாத பில்ட்-இன் பயன்பாடுகளுக்கு, அவசர புதுப்பிப்பு இருக்கும்போது பில்ட்-இன் பயன்பாட்டு புதுப்பிப்புகள் அவற்றின் பதிப்புகளைச் சரிபார்த்து, அறிவிப்புகள் வழியாக பயன்பாட்டு புதுப்பிப்புகளை உங்களுக்கு அனுப்பும். இது பயன்பாட்டு நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துவதை நோக்கமாகக் கொண்டுள்ளது. அமைப்புகள் > சிஸ்டம் > அனுபவ மேம்பாட்டுத் திட்டங்கள் > பில்ட்-இன் பயன்பாடு புதுப்பிப்புகள் என்பதற்குச் சென்று நீங்கள் எப்போது வேண்டுமானாலும் இதை முடக்கலாம்.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_india">பயன்பாட்டின் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துவதை நோக்கமாகக் கொண்ட பில்ட்-இன் பயன்பாடு புதுப்பிப்புகளைச் சரிபார்க்கவும், உங்களுக்கு வழங்கவும் OnePlus-ஐ அனுமதிக்கவும்.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_global">பில்ட்-இன் பயன்பாடு புதுப்பிப்புகள்</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_india">பில்ட்-இன் பயன்பாடு புதுப்பிப்புகள்</string>
    <string name="oneplus_care">Red Cable Club</string>
    <string name="oneplus_care_description">இந்த OnePlus உள்ளக வட்டத்திற்குள் சேர, ரிவார்டுகள், பிரீமியம் அனுபவம் மற்றும் பிரத்யேக ஆஃபர்களைப் பெற உங்கள் சாதனத்தை ஒருங்கிணைக்கவும்</string>
    <string name="oneplus_indian_mem_dailog_description">சாதனத்தைச் சரிபார்த்து உங்கள் IMEI எண்ணை அணுகுவதற்கு சாதனத்தை ஒருங்கிணைக்க வேண்டும். மேலும், அது பிற நோக்கங்களுக்காகப் பயன்படுத்தப்படாது. உங்களது தரவு மிகுந்த நம்பகத்தன்மையுடன் வைக்கப்படும். கூடுதல் தகவல்களுக்குத் தனியுரிமைக் கொள்கையைப் பார்க்கவும்.</string>
    <string name="oneplus_join">சேர்</string>
    <string name="oneplus_permissions_text">அனுமதி</string>
    <string name="oneplus_privacy_policy">தனியுரிமை கொள்கை</string>
    <string name="oneplus_push">புஷ் அறிவிப்புகள்</string>
    <string name="oneplus_push_description">எங்களுடனான இணைப்பை சிறப்பாக்குவதற்கு, புஷ் அறிவிப்புகள் மூலமாக கருத்துக்கணிப்புகளையும் தயாரிப்பு குறித்த புதுப்பிப்புகளையும் OnePlus அனுப்பக்கூடும்.</string>
    <string name="oneplus_push_details">"OnePlus தயாரிப்புப் பயனர்களுடன் நல்லவிதமான தொடர்பை ஏற்படுத்தவும், அதிகாரப்பூர்வச் செய்திகள் அல்லது தயாரிப்புத் தகவலை வழங்கவும், புஷ் அறிவிப்புச் சேவைகளை OnePlus பயன்படுத்தக்கூடும். இந்தச் சேவைகள் OnePlus அதிகாரப்பூர்வச் செய்திகள், தயாரிப்புத் தகவல், கருத்துக்கணிப்புகள் ஆகியவற்றை வழங்குகின்றன.
 பின்வரும் வழிமுறையைப் பின்பற்றுவதன் மூலம், இந்த அம்சத்தை எந்த நேரத்திலும் நீங்கள் முடக்கலாம்: அமைப்புகள் > சிஸ்டம் > அனுபவ மேம்பாட்டுத் திட்டங்கள் > OnePlus அறிவிப்புகள்."</string>
    <string name="oneplus_recommend">பரிந்துரைக்கப்பட்டது</string>
    <string name="oneplus_reject">நிராகரி</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_detail_india">OnePlus சேவைச் செய்தியிடலைச் செயல்படுத்துவது ஒவ்வொரு நொடிக்கும் தரவு ஒத்திசைவை உறுதி செய்வதன் மூலம் சிறந்த கிளவுட் சேவைகளையும் பிற அம்சங்களையும் அனுபவிக்க உங்களுக்கு வாய்ப்பளிக்கிறது. அமைப்புகள் > சிஸ்டம் > அனுபவ மேம்பாட்டுத் திட்டங்கள் > OnePlus சேவைச் செய்தியிடல் என்பதற்குச் சென்று எப்போது வேண்டுமானாலும் நீங்கள் அதை முடக்கலாம்.</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_india">தயாரிப்பு அனுபவத்தை மேம்படுத்த, கிளவுட் செய்தியிடல் சேவைகளை உடனுக்குடன் உங்களுக்கு வழங்க OnePlus-ஐ அனுமதிக்கும்</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_india">OnePlus சேவை செய்தியிடல்</string>
    <string name="oneplus_services">OnePlus இன் விதிமுறைகள் மற்றும் நிபந்தனைகள்</string>
    <string name="oneplus_services_agree_dialog_content">தனியுரிமைக் கொள்கை மற்றும் இறுதிப் பயனர் உரிம ஒப்பந்த விதிமுறைகளை ஏற்கிறேன்</string>
    <string name="oneplus_services_description">உங்கள் OnePlus சாதனத்தைப் பயன்படுத்துவதற்கு முன்பு, பின்வரும் விதிமுறைகளைக் கவனமாகப் படிக்கவும். விவரங்களுக்குத் தலைப்பைக் கிளிக் செய்யவும். OnePlus சாதனத்தைப் பயன்படுத்தத் தொடங்கியதும், OnePlus விதிமுறைகளையும் நிபந்தனைகளையும் ஒப்புக்கொண்டு ஏற்றுக் கொள்கிறீர்கள் என்று பொருள். நீங்கள் ஏற்கவில்லை எனில், OnePlus சாதனத்தைத் தொடர்ந்து பயன்படுத்த வேண்டாம். சாதனத்தை OnePlus இடம் திருப்பியளித்துவிட்டு, OnePlus இன் திருப்பியளிக்கும் கொள்கைக்கு ஏற்ப பணத்தைத் திரும்பப் பெற்றுக்கொள்ளலாம்.</string>
    <string name="oneplus_skip">தவிர்</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_global">OnePlus சேவைச் செய்தியிடல் மற்றும் உள்ளிணைந்த பயன்பாட்டு அறிவிப்புகள் உட்பட OnePlus சிஸ்டம் சேவைகளுடன் தொடர்புடைய புஷ் அறிவிப்புகள்.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india">OnePlus சேவைச் செய்தியிடல் மற்றும் உள்ளிணைந்த பயன்பாட்டு அறிவிப்புகள் உட்பட OnePlus சிஸ்டம் சேவைகளுடன் தொடர்புடைய புஷ் அறிவிப்புகள்.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india_without_msc">பில்ட்-இன் புதுப்பிப்புகள் உட்பட OnePlus சிஸ்டம் சேவைகள் தொடர்பான அறிவிப்புகளை வழங்குகிறது.</string>
    <string name="oneplus_system_service_global">OnePlus சிஸ்டம் சேவை</string>
    <string name="oneplus_system_service_india">OnePlus சிஸ்டம் சேவை</string>
    <string name="oneplus_tc_desc">ஒப்பந்தத்தைப் பற்றி அறிந்துகொள்க.</string>
    <string name="oneplus_tc_description">உங்கள் OnePlus சாதனத்தைப் யன்படுத்துவதற்கு முன், கீழே உள்ள விருப்பத் தேர்வுகளில் பொருந்தக்கூடியதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.</string>
    <string name="oneplus_tc_eula">இறுதிப் பயனர் உரிம ஒப்பந்தம்</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy">தனியுரிமை கொள்கை</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy_desc">தனியுரிமைக் கொள்கையைப் பற்றி அறிந்து கொள்க.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_desc">உங்கள் அனுபவத்தை மேம்படுத்த உங்கள் தொலைபேசியை நீங்கள் பயன்படுத்துவதை எவ்வாறு OnePlus ஆல் பகுப்பாய்வு செய்யமுடியும் என்பதை அறிந்துகொள்க.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_title">தொலைபேசி மேம்படுத்தல் பகுப்பாய்வு</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_desc">உங்கள் தொலைபேசியின் செயல்பாட்டை மேம்படுத்த உங்கள் தொலைபேசியின் பிழை பதிவுகளை OnePlus எவ்வாறு பயன்படுத்த முடியும் என்பதை அறிந்துகொள்ளவும்.</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_title">தொலைபேசி நிலைத்தன்மை பகுப்பாய்வு</string>
    <string name="oneplus_user_agreement">பயனர் உடன்பாடு</string>
    <string name="oos_gesture_header">திரை ஆஃப் செய்கைகள்</string>
    <string name="oos_ota_details">சிஸ்டம் புதுப்பிப்புகள் முடிந்தது. பயனர் அனுபவத்தை மேம்படுத்துவதுடன், மிகவும் பாதுகாப்பான சிஸ்டம் சூழலைக் கொண்டுவந்து, உங்கள் தனிப்பட்ட தரவு மற்றும் தனியுரிமைக்கு சிறந்த பாதுகாப்பை OnePlus வழங்குகிறது.</string>
    <string name="oos_ota_header">OnePlus பயனர் தனியுரிமை புதுப்பிப்புகளின் வழிகாட்டி</string>
    <string name="oos_permissions_ota_details">உங்களின் OnePlus சாதனத்தை பயன்படுத்துவதற்கு முன்பு, பின்வரும் விதிமுறைகளைக் கவனமாகப் படிக்கவும். விவரங்களுக்கு தலைப்பைத் தட்டவும். உங்கள் OnePlus சாதனத்தை நீங்கள் பயன்படுத்தத் தொடங்கியவுடன், OnePlus இன் விதிமுறைகள் மற்றும் நிபந்தனைகளை ஒப்புக்கொண்டு, ஏற்றுக்கொள்வதாக நீங்கள் குறிப்பிட்டுள்ளீர்கள்.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_details">மேம்படுத்தல் நடைமுறையைத் தொடர்வதற்கு முன்பு, எங்களின் புதிய தனியுரிமைக் கொள்கையைப் படிக்கவும். எங்களின் கொள்கையை விவரமாகப் படிக்க, தலைப்பைத் தட்டவும். மேம்படுத்தல் நடைமுறையைத் தொடர்வது, தனியுரிமைக் கொள்கையை நீங்கள் படித்துவிட்டீர்கள் என்பதைக் குறிக்கும்.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_header">OnePlus தனியுரிமைக் கொள்கை அறிவிப்பு</string>
    <string name="privacy_policy_update">அறிவிப்பு:</string>
    <string name="privacy_policy_update_text1">1. 3வது குக்கீ உபயோகத்தைச் சேர்க்கவும்.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text2">2. பயனரின் பொதுத் தகவலை அகற்றுதல் சேவையைச் சேர்க்கவும்.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text3">3. 3வது பிரச்சனைக்கான தீர்வு சேவையைச் சேர்க்கவும்.</string>
    <string name="privacy_policy_websit">மேலும் விவரங்களுக்கு OnePlus தனியுரிமைக் கொள்கை இணையதளத்தைப் பார்வையிடவும்:</string>
    <string name="privacy_policy_websit_address">https://www.oneplus.com/legal/privacy-policy</string>
    <string name="recent">சமீபத்தியவை</string>
    <string name="recents_text">திரையின் கீழ் முனையிலிருந்து மேல்நோக்கி ஸ்வைப் செய்து இடைநிறுத்தவும்</string>
    <string name="reselect">மீண்டும் தேர்வுசெய்க</string>
    <string name="select_day">மாதம் மற்றும் நாளைத் தேர்வுசெய்யவும்</string>
    <string name="select_hours">மணிநேரத்தை தேர்வுசெய்யவும்</string>
    <string name="select_minutes">நிமிடத்தைத் தேர்வுசெய்யவும்</string>
    <string name="select_year">வருடத்தைத் தேர்வுசெய்யவும்</string>
    <string name="setup_complete_text">உங்கள் சாதனம் அமைக்கப்பட்டு பயன்படுத்த தயாராக உள்ளது</string>
    <string name="setup_complete_title">அமைப்பு நிறைவடைந்தது</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">அடுத்து</string>
    <string name="slide_from_bottom_text">தொடங்க மேல்நோக்கி ஸ்வைப் செய்யவும்</string>
    <string name="stability_improvement_description">OS இல் உள்ள சிக்கல்களை விரைவாகக் கண்டறிய எங்களுக்கு உதவ, சிஸ்டம் நிலைத்தன்மைத் திட்டத்தில் சேரவும்.</string>
    <string name="stability_improvement_description_details">சிஸ்டம் நிலைத்தன்மைத் திட்டத்தில் சேருவதால் OnePlus தொடர்ந்து எங்கள் தயாரிப்புகளை மேம்படுத்த உதவும். அந்தத் தகவல்களை நாங்கள் தனிப்பட்ட அடையாளத்தை அங்கீகரிக்கப் பயன்படுத்த மாட்டோம், எந்தவிதமான நோக்கத்திற்கும் மூன்றாம் தரப்புடம் உங்கள் தகவல்களைப் பகிர மாட்டோம். OnePlus உடன சிஸ்டம் பிழைத் தரவைப் பகிர தேர்வுசெய்த பிறகும் நீங்கள் எப்போது வேண்டுமானலும் விலகிக்கொள்ளலாம்.</string>
    <string name="stability_improvement_details">"சிஸ்டம் பிழைப் பற்றிய தகவலைப் பகிர்தல், எங்களது தயாரிப்புகளை மேம்படுத்த எங்களுக்கு உதவுகிறது. ஆண்டிராய்டு சிஸ்டத்தின் வடிவமைப்பு சிறப்பியல்புகளின் காரணமாக, இந்தத் தகவலை எங்களுடன் பகிரும்போது, தொலைபேசி எண், மின்னஞ்சல் முகவரி மற்றும் பேஸ்புக் கணக்கு எண் போன்ற தனிப்பட்டத் தகவலையும் சேர்த்து அனுப்புவதற்கான வாய்ப்புள்ளது. துரதிருஷ்டவசமாக, இது எங்கள் கட்டுப்பாட்டிற்கு அப்பாற்பட்டது, ஆனால் இப்படி நடப்பது மிகவும் அரிது. OnePlus சேகரிக்கும் எந்தவொரு தரவும், பகுப்பாய்வு செய்யப்படவேண்டிய காலம் வரை மட்டுமே தக்கவைக்கப்படுகின்றன. அந்த தகவலைத் தனிப்பட்ட அடையாள அங்கீகாரத்திற்காகப் பயன்படுத்த மாட்டோம், எந்தவொரு நோக்கத்திற்காகவும் எந்தவொரு மூன்றாம் தரப்பினருடன் பகிர மாட்டோம். சிஸ்டம் பிழைப் பற்றிய தகவலை எங்களுடன் பகிர்வதற்கான உங்கள் முடிவு எதுவாக இருந்தாலும், அதாவது பகிர்வதற்கு ஒப்புக்கொண்டாலும், இல்லையென்றாலும், OnePlus உடனான எதிர்கால ஒப்பந்தங்களை அது பாதிக்காது.
சிஸ்டம் பிழைப் பற்றிய தரவை OnePlus உடன் பகிர்வதற்கு தேர்ந்தெடுத்தப் பிறகு, எந்த நேரத்திலும் அந்த செயல்முறையை உங்களால் நிறுத்த முடியும். நிறுத்துவதற்கான வழி: அமைப்பு - மேம்பட்ட - சிஸ்டம் நிலைத்தன்மை மேம்பாட்டுத் திட்டத்தில் சேரவும் என்பதற்குச் சென்று, தேர்வுபெட்டியைத் தேர்வுநீக்கவும். தகவல் சேகரிப்பு மற்றும் செயலாக்கத்தின் கூடுதல் உள்ளடக்கங்களை அறிய, எங்களின் தனியுரிமைக் கொள்கையைப் பார்க்கவும்."</string>
    <string name="stability_improvement_program">சிஸ்டம் நிலைத்தன்மைத் திட்டம்</string>
    <string name="sud_built_in_app_content">உங்கள் சாதனத்தில் உள்ளமைக்கப்பட்ட அனைத்து பயன்பாடுகளுக்கும் சரியான நேரத்தில் புதுப்பிப்புகளைப் பெறுவதை OnePlus உறுதி செய்யும், எ.கா., தொலைபேசி, தொடர்புகள், அமைப்புகள் போன்றவை. பயன்பாட்டு நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்த, உள்ளமைக்கப்பட்ட பயன்பாடுகள் அறிவிப்புகள் வழியாக புஷ் பயன்பாட்டு புதுப்பிப்புகளைப் பெறும். உள்ளமைவு பயன்பாட்டு புதுப்பிப்புகளில், அமைப்புகள்> அமைப்பு> அனுபவ மேம்பாட்டு நிரல்கள்> உள்கட்டமைவு பயன்பாட்டுப் புதுப்பித்தல்களின் கீழ் எந்த நேரத்திலும் நீங்கள் அதை முடக்கலாம்.</string>
    <string name="sud_built_in_app_description">பயன்பாட்டு நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்த உள்கட்டமைந்த பயன்பாட்டு புதுப்பித்தல்களை புஷ்செய்வதற்கு OnePlus ஐ அனுஅம்திக்கவும்.</string>
    <string name="sud_built_in_app_title">உள்கட்டமைந்த பயன்பாடுகள்</string>
    <string name="sud_co_create_decription">சமீபத்திய தகவல் மற்றும் மேம்பட்ட கணினி அனுபவத்தைப் பெற OnePlus இணை-உருவாக்க ஆய்வகங்களில் பங்கேற்கவும். சேருவதன் மூலம், நீங்கள் விதிமுறைகள் மற்றும் நிபந்தனைகளை ஒப்புக்கொள்கிறீர்கள். அமைப்புகள்> கணினி> அனுபவ மேம்பாட்டு நிரல்களின் கீழ் இந்த அம்சத்தை முடக்கலாம்.</string>
    <string name="sud_co_create_header">இணை-உருவாக்க ஆய்வகங்கள்</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_description">உங்களுக்குப் பிடித்த நேவிகேஷன் பாணியைத் தேர்வுசெய்க</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_button">பொத்தான்கள்</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_gestures">குறிப்புணர்விகள்</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_title">நேவிகேஷன் பாணி</string>
    <string name="sud_notification_description">இருவழி தொடர்புக்காக, மதிப்பாய்வுகள் மற்றும் தயாரிப்பு புதுப்பிப்புகளை புஷ் அறிவிப்புகள் மூலம் OnePlus அனுப்பலாம்.</string>
    <string name="sud_push_notification_content">OnePlus பயனர்களுடன் இருவழித் தொடர்பை ஏற்படுத்தவும், அதிகாரப்பூர்வச் செய்திகள் அல்லது தயாரிப்புத் தகவலை வழங்கவும், புஷ் அறிவிப்புச் சேவைகளை OnePlus பயன்படுத்தக்கூடும். இந்தச் சேவைகள் OnePlus செய்திகள் மற்றும் சர்வேக்களை இப்போதும் எப்போதும் வழங்குகின்றன. அமைப்புகள்> கணினி> அனுபவ மேம்பாட்டுத் திட்டங்கள் >: OnePlus அறிவிப்புகள் கீழ் எந்த நேரத்திலும் நீங்கள் முடக்கலாம்.</string>
    <string name="sud_rcc_description">கனவு காண்பவர்கள் மற்றும் முன்னோடிகளின் சமுதாயம். பிரத்தியேக நன்மைகள் மற்றும் வெகுமதிகளைப் பெற்று அனுபவிக்க Red Cable Club இல் உறுப்பினராகுங்கள். உங்களுக்காக, உங்களால் உருவாக்கப்பட்டது.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_content">உங்கள் சாதனத்தைப் பிணைக்க, சரிபார்ப்புக்காக Red Cable Club க்கு IMEI எண்ணின் அணுகல் தேவை. இந்தத் தரவு வேறு எந்த நோக்கங்களுக்காகவும் பயன்படுத்தப்படமாட்டாது. மேலும் தகவலுக்கு தயவுசெய்து தனியுரிமைக் கொள்கையைப் பார்க்கவும்.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_header">அனுமதி தேவை</string>
    <string name="sud_rcc_header">Red Cable Club இல் சேரவும்</string>
    <string name="sud_select_language">மொழியைத் தேர்வுசெய்க</string>
    <string name="sud_select_region">மண்டலத்தைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="sud_service_message_content">ஒவ்வொரு நொடியும் தரவு ஒத்திசைவை உறுதி செய்வதன் மூலம் சிறந்த கிளவுட் சேவைகளை அனுபவிக்க OnePlus சேவை செய்தி அனுப்புதலை இயக்கவும். அமைப்புகள்> அமைப்புகள்> கணினி> அனுபவ மேம்பாட்டு நிரல்கள்> உள்கட்டமைவு பயன்பாட்டுப் புதுப்பித்தல்களின் கீழ் எந்த நேரத்திலும் நீங்கள் அதை முடக்கலாம்.</string>
    <string name="sud_service_messaging_description">உகந்த தயாரிப்பு அனுபவத்துக்கு, கிளவுட் செய்தி அனுப்பும் சேவைகளை உடனுக்குடன் உங்களுக்கு வழங்க OnePlus-ஐ அனுமதிக்கவும்.</string>
    <string name="sud_service_messaging_title">சேவை செய்தியனுப்புதல்</string>
    <string name="sud_services_description">தொடங்குவதற்கு முன், விதிமுறைகளையும் நிபந்தனைகளையும் கவனமாகப் படிக்கவும். சேவை விதிமுறைகள் என்பது ஒரு சேவை வழங்குநருக்கும் அந்த சேவையைப் பயன்படுத்த விரும்பும் நபருக்கும் இடையிலான சட்டரீதியான ஒப்பந்தங்கள் ஆகும். வழங்கப்பட்ட சேவையைப் பயன்படுத்த அந்த நபர் சேவை விதிமுறைகளைப் பின்பற்றுவதற்கு ஒப்புக் கொள்ள வேண்டும். குறிப்பாக வலைத்தளங்களைப் பயன்படுத்துவதில் சேவை விதிமுறைகள் வெறும் பொறுப்பு துறப்பு மட்டுமே ஆகும்.</string>
    <string name="sud_services_dialog_content">தனியுரிமைக் கொள்கை மற்றும் இறுதிப் பயனர் உரிம ஒப்பந்தத்தை ஏற்கிறேன்</string>
    <string name="sud_services_title">OnePlus இன் விதிமுறைகள் &amp; நிபந்தனைகள்</string>
    <string name="sud_setup_complete_content">உங்கள் OnePlus இப்போது தயாராக உள்ளது!</string>
    <string name="sud_setup_complete_title">அமைப்பு நிறைவடைந்தது</string>
    <string name="sud_user_experience_description">சிறந்த தயாரிப்பு வடிவமைப்பு மற்றும் பயனர் அனுபவத்தை உருவாக்க பயனர் அனுபவ திட்டத்தில் சேரவும். தனிப்பட்ட அடையாள அறிதலுக்கு OnePlus உங்கள் தகவலைப் பயன்படுத்தாது. எந்த நேரத்திலும் திட்டத்தில் இருந்து வெளியேறுவதை நீங்கள் தேர்வு செய்யலாம்.</string>
    <string name="sud_vision_settings">விஷன் அமைத்தல்</string>
    <string name="sud_welcome_text">ஹலோ!</string>
    <string name="suw_agree_continue_text">ஏற்று தொடரவும்</string>
    <string name="suw_built_in_updates_description">பயன்பாட்டின் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துவதை நோக்கமாகக் கொண்ட பில்ட்-இன் பயன்பாடு புதுப்பிப்புகளைச் சரிபார்க்கவும், உங்களுக்கு வழங்கவும் OnePlus-ஐ அனுமதிக்கவும்.</string>
    <string name="suw_built_in_updates_text">பில்ட்-இன் பயன்பாடு புதுப்பிப்புகள்</string>
    <string name="suw_co_create_header">OnePlus இன் பயனர்கள் ஒருங்கிணைந்து உருவாக்குவதற்கான திட்டங்கள்</string>
    <string name="suw_co_create_text">சமீபத்திய தகவல்கள் மற்றும் சிறந்த சிஸ்டம் அனுபவத்தைப் பெற OnePlus இன் பயனர்கள் ஒருங்கிணைந்து உருவாக்குவதற்கான திட்டங்களில் கலந்துக்கொள்ளவும். கலந்துகொள்கிறேன் என்பதைத் தேர்வுசெய்வதன் மூலம் கீழே உள்ள அனைத்தையும் ஏற்கிறீர்கள் அமைப்புகள்> சிஸ்டம்> அனுபவ மேம்பாட்டுத் திட்டங்கள் என்பதற்குச் சென்று இதை முடக்கலாம்.</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_text">"சிஸ்டம் அல்லது பயன்பாட்டு வடிவமைப்பை மேம்படுத்தவும், சமீபத்திய செய்திகள் மற்றும் தயாரிப்புத் தகவலைப் பெறவும், கிளவுட் சேவைத் தரவை விரைவாக ஒத்திசைக்கவும், வேகமான மற்றும் நிலையான பயன்பாட்டு புதுப்பிப்புகளைப் பெறவும் OnePlusக்கு உதவ OnePlus கூட்டுருவாக்கப் பயனர் திட்டங்களில் பங்கேற்கவும். அமைப்புகள்> சிஸ்டம்> அனுபவ மேம்பாட்டுத் திட்டங்கள் என்பதன் கீழ் இதை முடக்கலாம்.OnePlus கூட்டுருவாக்கப் பயனர் திட்டங்களில் 
பங்கேற்கிறீர்களா?"</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_title">OnePlus இன் பயனர்கள் ஒருங்கிணைந்து உருவாக்குவதற்கான திட்டங்கள்</string>
    <string name="suw_push_notification_description">சிறந்த தகவல் தொடர்புக்காக, அதிகாரப்பூர்வச் செய்திகள், தயாரிப்புத் தகவல், கேள்வி பதில் ஊடாடல் மேலும் பலவற்றை அறிவிப்புகள் மூலம் உங்களுக்கு OnePlus அனுப்பலாம்.</string>
    <string name="suw_push_notification_text">புஷ் அறிவிப்புகள்</string>
    <string name="suw_service_message_description">மேம்படுத்தப்பட்ட தயாரிப்பு அனுபவத்தை உறுதிசெய்ய, கிளவுட் செய்தியிடல் சேவைகளை உடனுக்குடன் உங்களுக்கு வழங்க OnePlus-ஐ அனுமதிக்கவும்.</string>
    <string name="suw_service_message_text">OnePlus சேவை செய்தியிடல்</string>
    <string name="suw_system_stability_description">சிஸ்டம் நிலைத்தன்மைத் திட்டத்தில் சேர்வதன் மூலம், OnePlus எங்கள் தயாரிப்புகளைத் தொடர்ந்து மேம்படுத்த முடியும்.</string>
    <string name="suw_system_stability_text">சிஸ்டம் நிலைத்தன்மைத் திட்டம்</string>
    <string name="tap_screen_to_start_text">தொடங்கு</string>
    <string name="time_picker_header_text">நேரத்தை அமை</string>
    <string name="time_picker_hour_label">மணிநேரம்</string>
    <string name="time_picker_input_error">சரியான நேரத்தை உள்ளிடவும்</string>
    <string name="time_picker_minute_label">நிமிடம்</string>
    <string name="time_picker_prompt_label">நேரத்திற்குள் தட்டச்சு செய்யவும்</string>
    <string name="user_experience_description_details">பயனர் அனுபவத் திட்டத்தில் சேருவதால் OnePlus எங்களின் தயாரிப்பு வடிவமைப்பையும் ஒட்டுமொத்தப் பயனர் அனுபவத்தையும் தொடர்ந்து மேம்படுத்த முடியும். தனிப்பட்ட அடையாளம் அங்கீகரிப்புக்காக ஒருபோதும் தகவல்களைப் பயன்படுத்தாது என OnePlus உறுதியளிக்கிறது. திட்டத்தில் சேர முடிவுசெய்ததும், எப்போது வேண்டுமானாலும் நீங்கள் திட்டத்தில் இருந்து வெளியேறிக்கொள்ளலாம்.</string>
    <string name="user_experience_details">"தயாரிப்பு வடிவமைப்பு மற்றும் பயனர் அனுபவத்தை மேம்படுத்த, உங்கள் அனுமதியுடன் உங்கள் ஃபோன் உபயோகத் தகவலை OnePlus சேகரிக்கும். பயனர் அனுபவத் திட்டத்தில் (\"திட்டம்\") சேருவதற்கு நீங்கள் ஒப்புக்கொண்டால், பின்வரும் தகவல்களை OnePlus சேகரிக்கலாம், பயன்படுத்தலாம், பகுப்பாய்வு செய்யலாம் என்பதை நீங்கள் ஒப்புக்கொள்கிறீர்கள் என்று பொருள்: 
 (1) கட்டமைப்பு தரவு;
 (2) யன்பாட்டு புரோகிராமின் புள்ளிவிவரத் தரவு;
 (3) பயனர் நடத்தைத் தரவு;
 மேற்கூறிய தரவைச் சேகரித்து பகுப்பாய்வு செய்து, பேட்டரி செயல்திறன் மற்றும் சிஸ்டம் நிலைத்தன்மை போன்ற பயனர் அனுபவத்தை மேம்படுத்துவதும் அனைத்துச் செயல்முறையும் அடையாளம் தெரியாத வகையிலும் குறியாக்கப்பட்ட வடிவத்திலும் வைப்பதும் OnePlus இன் நோக்கமாகும். உங்கள் சாதனத்தின் தனிப்பட்ட அடையாள அங்கீகரிப்புக்கு இது பயன்படுத்தப்படாது. திட்டத்தில் சேர்ந்த பிறகு பின்வரும் முறையைப் பயன்படுத்தி திட்டத்திலிருந்து எந்த நேரத்திலும் விலகிக்கொள்ளலாம்: அமைப்பு – சிஸ்டம் – மேம்பட்டது – பயனர் அனுபவத் திட்டம் என்பதற்குச் சென்று பெட்டியை தேர்வுநீக்கம் செய்யவும். OnePlus மூலமாகச் செயலாக்கப்படும் தகவல்கள் பற்றி மேலும் தெரிந்துகொள்ள OnePlus இன் தனியுரிமைக் கொள்கையைப் பார்க்கவும். திட்டத்திலிருந்து நீங்கள் விலகிவிட்டால், மேலே குறிப்பிட்டுள்ள உங்கள் தகவல்களைச் சேகரிப்பதை OnePlus நிறுத்திவிடும்."</string>
    <string name="user_experience_program">பயனர் அனுபவத் திட்டம்</string>
    <string name="weather_services">வானிலை சேவைகள்</string>
    <string name="weather_services_description">துல்லியமான வானிலைத் தகவலை வழங்குவதற்கு சிஸ்டம் செயலிகளால் உபயோகிக்கப்படும் வானிலை சேவைகளை அனுமதிக்கவும்.</string>
</resources>
