<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_stability_improvement_program">সিস্টেম-এর স্থিতিশীলতা বিষয়ক কর্মসূচির প্রসঙ্গে</string>
    <string name="about_user_experience_program">ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতা কর্মসূচি সম্পর্কে</string>
    <string name="agree_text">সম্মত</string>
    <string name="back">ফিরে যান</string>
    <string name="back_home_recents_text">ফিরুন, হোম, সাম্প্রতিক</string>
    <string name="back_text">পিছনে ফিরে যেতে বাম বা ডান প্রান্ত থেকে ভিতরের দিকে সোয়াইপ করুন</string>
    <string name="button_click_description">“সম্মত” বোতামে আলতো টোকা দিয়ে, আপনি জানাচ্ছেন যে আপনি উপরের শর্তাদি পড়েছেন এবং মেনে নিয়েছেন। আপনি শর্তাদি মেনে না নিলে, আপনার OnePlus ডিভাইসের ব্যবহার চালিয়ে যাবেন না। আপনি OnePlus-কে ডিভাইসটি ফেরত দিতে পারেন এবং OnePlus এর ফেরতের নীতি অনুসারে অর্থ ফেরত পেতে পারেন।</string>
    <string name="camera_summary">ক্যামেরা চালু করতে <strong>O</strong> আঁকুন</string>
    <string name="camera_title">ক্যামেরা খুলুন</string>
    <string name="choose_navigationbar_text">আপনার পছন্দের নেভিগেশন বার ও জেশ্চারগুলির মধ্যে চয়ন করুন</string>
    <string name="disagree_text">অসম্মত হোন</string>
    <string name="double_tap_summary">যন্ত্রকে চালু করতে দুইবার আলতো টোকা দিন</string>
    <string name="double_tap_title">জাগাতে দুইবার আলতো চাপুন</string>
    <string name="finish_text">শেষ করুন</string>
    <string name="flash_light_summary">ফ্ল্যাশলাইট চালু করতে/বন্ধ করতে একটি <strong>V</strong> আঁকুন</string>
    <string name="flash_light_title">ফ্ল্যাশলাইট বন্ধ/চালু করুন</string>
    <string name="font_detials">যে সিস্টেম ফন্টটি ব্যবহার করতে চান সেটি বেছে নিন</string>
    <string name="font_set_success">সম্পূর্ণ করুন</string>
    <string name="header_initialization">আরম্ভকরণ</string>
    <string name="header_setupwizard">সেটআপের উইজার্ড</string>
    <string name="home">হোম</string>
    <string name="home_text">স্ক্রিনের তলার প্রান্ত থেকে উপরের দিকে সোয়াইপ করুন</string>
    <string name="join_text">আমি রাজি আছি</string>
    <string name="label_accessibility">অ্যাক্সেসযোগ্যতা</string>
    <string name="label_call">কল করুন</string>
    <string name="label_cancel">বাতিল করুন</string>
    <string name="label_choose_language">আপনার ভাষা নির্বাচন করুন (অঞ্চল)</string>
    <string name="label_emergency_call">জরুরি কল</string>
    <string name="label_initilization">আমরা আপনার ফোনটি প্রস্তুত করার সময় দয়া করে অপেক্ষা করুন।</string>
    <string name="label_languaage_selection">হ্যালো</string>
    <string name="label_next">পরবর্তী</string>
    <string name="label_qr_code_tap">QR কোড সেটআপ শুরু করতে আরও ট্যাপ করুন</string>
    <string name="label_qr_code_taps">QR কোড সেটআপ শুরু করতে আরও ট্যাপ করুন</string>
    <string name="master_in_gestures_header">3 ধাপে পুরো স্ক্রিনের জেশ্চার রপ্ত করুন</string>
    <string name="music_summary">সঙ্গীত চালাতে দুই আঙুল দিয়ে <strong>||</strong> আঁকুন। আগের ও পরের ট্র্যাকে যেতে <strong>&lt;</strong> বা <strong>></strong> আঁকুন।</string>
    <string name="music_title">সঙ্গীত নিয়ন্ত্রণ</string>
    <string name="navigation_gestures_text">নেভিগেশন জেশ্চার</string>
    <string name="navigationbar_gestures_title">নেভিগেশন বার এবং জেশ্চার</string>
    <string name="no_join_text">না, ধন্যবাদ</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_deail_india">আপনি Play Store এ আপডেটগুলি পান না এমন বিল্ট-ইন অ্যাপগুলির জন্য, যেগুলির মধ্যে রয়েছে ফোন, পরিচিত, সেটিংস ইত্যাদি, বিল্ট-ইন অ্যাপ আপডেটগুলি তাদের সংস্করণগুলি যাচাই করবে এবং একটি জরুরি আপডেট পাওয়া গেলে তা আপনাকে অ্যাপ আপডেটগুলি নোটিফিকেশন মারফত পাঠাবে যার লক্ষ্য হলো অ্যাপের স্থায়িত্ব বৃদ্ধি করা। আপনি সেটিংস > সিস্টেম > উন্নতি প্রোগ্রামের অভিজ্ঞতা > বিল্ট-ইন আপডেটগুলি এ গিয়ে আপনি এটি যে কোনও সময় নিষ্ক্রিয় করতে পারবেন।</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_global">OnePlus-কে বিল্ট-ইন অ্যাপ আপডেটগুলি যাচাই করার এবং আপনাকে জানানোর অনুমতি প্রদান করুন যার লক্ষ্য অ্যাপের স্থায়িত্ব উন্নতি করা। আপনি Play Store এ আপডেটগুলি পান না এমন বিল্ট-ইন অ্যাপগুলির জন্য, যেগুলির মধ্যে রয়েছে ফোন, পরিচিত, সেটিংস ইত্যাদি, বিল্ট-ইন অ্যাপ আপডেটগুলি তাদের সংস্করণগুলি যাচাই করবে এবং একটি জরুরি আপডেট পাওয়া গেলে তা আপনাকে অ্যাপ আপডেটগুলি নোটিফিকেশন মারফত পাঠাবে যার লক্ষ্য হলো অ্যাপের স্থায়িত্ব বৃদ্ধি করা। আপনি সেটিংস > সিস্টেম > উন্নতি প্রোগ্রামের অভিজ্ঞতা > বিল্ট-ইন আপডেটগুলি এ গিয়ে আপনি এটি যে কোনও সময় নিষ্ক্রিয় করতে পারবেন।</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_india">OnePlus-কে বিল্ট-ইন অ্যাপের আপডেটগুলি যাচাই করার এবং আপনাকে জানানোর অনুমতি দিন যার লক্ষ্য অ্যাপের স্থায়িত্ব উন্নত করা।</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_global">বিল্ট-ইন অ্যাপ আপডেট</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_india">বিল্ট-ইন অ্যাপ আপডেট</string>
    <string name="oneplus_care">Red Cable Club</string>
    <string name="oneplus_care_description">এই OnePlus ইনার সার্কেলে যোগদান করতে, পুরস্কার, প্রিমিয়াম অভিজ্ঞতা এবং একচেটিয়া অফারগুলি পেতে আপনার ডিভাইসটি জুড়ুন</string>
    <string name="oneplus_indian_mem_dailog_description">আপনার ডিভাইসটি জুড়লে সেই ডিভাইসটি যাচাই করতে IMEI নম্বর অ্যাক্সেস করতে হবে এবং অন্য কোনো উদ্দেশ্যের জন্য ব্যবহার করা হবে না। আপনার ডেটা কঠোরভাবে গোপনীয় রাখা হবে।অনুগ্রহ করে আরও তথ্যের জন্য গোপনীয়তা নীতির উল্লেখ করুন।</string>
    <string name="oneplus_join">যোগদান করুন</string>
    <string name="oneplus_permissions_text">অনুমতি</string>
    <string name="oneplus_privacy_policy">গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="oneplus_push">পুশ বিজ্ঞপ্তি</string>
    <string name="oneplus_push_description">আমাদের সাথে আরও উপযোগী উপায়ে যোগাযোগ রাখতে, OnePlus পুশ বিজ্ঞপ্তিগুলির মাধ্যমে আপনাকে সমীক্ষা এবং পণ্য বিষয়ক হালনাগাদ তথ্যগুলি পাঠাতে পারে।</string>
    <string name="oneplus_push_details">"OnePlus-এর পণ্য ব্যবহারকারীদের সাথে যথাযথভাবে যোগাযোগ বজায় রাখতে এবং আনুষ্ঠানিক সংবাদ বা পণ্য বিষয়ক তথ্য দিতে, OnePlus পুশ বিজ্ঞপ্তি পাঠানোর মতো পরিষেবাদি ব্যবহার করতে পারে। এই পরিষেবাগুলির মাধ্যমে OnePlus আনুষ্ঠানিক সংবাদ, পণ্য বিষয়ক তথ্য এবং সমীক্ষা পাঠায়।
 আপনি যখন খুশি এই বৈশিষ্ট্যটি বন্ধ করতে পারেন: সেটিংস > সিস্টেম > অভিজ্ঞতা উন্নয়ন কর্মসূতি> OnePlus বিজ্ঞতিতে গিয়ে।"</string>
    <string name="oneplus_recommend">প্রস্তাবিত</string>
    <string name="oneplus_reject">প্রত্যাখ্যান করুন</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_detail_india">OnePlus পরিষেবার বার্তা আদান-প্রদানের সুবিধা সক্রিয় করলে প্রতি সেকেন্ডে ডেটা সমলয়করণ নিশ্চিত করে আপনি ক্লাউড পরিষেবা ও অন্যান্য বৈশিষ্ট্য আরও ভালোভাবে ব্যবহারের সুযোগ পাবেন। আপনি সেটিংস > সিস্টেম > অভিজ্ঞতার উন্নতিজনিত কর্মসূচি > OnePlus পরিষেবার বার্তা আদান-প্রদানে গিয়ে আপনি যে কোনও সময় এটি নিষ্ক্রিয় করতে পারবেন।</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_india">অপ্টিমাইজ করা প্রোডাক্টের অভিজ্ঞতা নিশ্চিত করতে আপনাকে দ্রুত ক্লাউড বার্তা আদান-প্রদান পরিষেবা প্রদানের জন্য OnePlus-কে অনুমতি দিন</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_india">OnePlus পরিষেবার বার্তা আদান-প্রদান</string>
    <string name="oneplus_services">OnePlus এর শর্তাবলী</string>
    <string name="oneplus_services_agree_dialog_content">আমি গোপনীয়তা নীতি এবং শেষ ব্যবহারকারী লাইসেন্স চুক্তির শর্তগুলিতে সম্মত</string>
    <string name="oneplus_services_description">আপনার OnePlus ডিভাইস ব্যবহার করার আগে, অনুগ্রহ করে নীচের শর্তাদি মন দিয়ে পড়ুন। বিশদ বিবরণ জানতে শিরোনামটিতে আলতো টোকা দিন। আপনি একবার আপনার OnePlus ডিভাইসটি ব্যবহার শুরু করার পরে, আপনি এটাই নির্দেশ করেন যে OnePlus-এর শর্তাবলীতে আপনি একমত হয়ে সম্মতি জানিয়েছেন। আপনি একমত না হলে অনুগ্রহ করে আপনার OnePlus ডিভাইস ব্যবহার করা চালিয়ে যাবেন না। আপনি OnePlus-এ ডিভাইসটি ফিরিয়ে দিতে পারেন এবং OnePlus-এর প্রত্যর্পণ নীতি অনুসারে টাকা ফেরত পেতে পারেন।</string>
    <string name="oneplus_skip">এড়িয়ে যান</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_global">OnePlus পরিষেবার বার্তা আদান-প্রদান ও বিল্ট-ইন অ্যাপের আপডেটগুলি সহ OnePlus সিস্টেম পরিষেবা সংক্রান্ত বিজ্ঞপ্তি পাঠায়।</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india">OnePlus পরিষেবার বার্তা আদান-প্রদান ও বিল্ট-ইন অ্যাপের আপডেটগুলি সহ OnePlus সিস্টেম পরিষেবা সংক্রান্ত বিজ্ঞপ্তি পাঠায়।</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india_without_msc">বিল্ট-ইন অ্যাপ আপডেটগুলি সহ OnePlus সিস্টেম পরিষেবা সংক্রান্ত নোটিফিকেশন দেয়া।</string>
    <string name="oneplus_system_service_global">OnePlus সিস্টেম পরিষেবা</string>
    <string name="oneplus_system_service_india">OnePlus সিস্টেম পরিষেবা</string>
    <string name="oneplus_tc_desc">চুক্তিটি সম্পর্কে জানুন।</string>
    <string name="oneplus_tc_description">আপনার OnePlus ডিভাইস ব্যবহারের পূর্বে, অনুগ্র করে নিচের উপযুক্ত বিকল্পগুলি নির্বাচন করুন।</string>
    <string name="oneplus_tc_eula">সর্বশেষ ব্যবহারকারীর লাইসেন্স চুক্তি</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy">গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy_desc">গোপনীয়তা নীতি সম্পর্কে জানুন।</string>
    <string name="oneplus_tc_service_desc">আপনার অভিজ্ঞতার উন্নয়ন করতে আপনি কীভাবে ফোন ব্যবহার করেন তা OnePlus কীভাবে বিশ্লেষণ করতে পারে জানুন।</string>
    <string name="oneplus_tc_service_title">ফোনের উন্নতি বিশ্লেষণ</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_desc">আপনার ফোনের পারফরম্যান্স উন্নত করতে OnePlus কীভাবে আপনার ফোনের ত্রুটি লগগুলি ব্যবহার করতে পারে জানুন।</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_title">ফোনের স্থায়িত্ব বিশ্লেষণ</string>
    <string name="oneplus_user_agreement">ব্যবহারকারী চুক্তি</string>
    <string name="oos_gesture_header">স্ক্রীন বন্ধের অঙ্গভঙ্গী</string>
    <string name="oos_ota_details">সিস্টেম আপডেট করা সম্পন্ন হয়েছে। OnePlus ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতা ক্রমেই উন্নত করতে থাকবে, আরও নিরাপদ এক সিস্টেম পরিবেশ গড়ে তুলবে এবং আপনার ব্যক্তিগত ডেটা ও গোপনীয়তার ব্যাপারে আরও উন্নত সুরক্ষা প্রদান করবে।</string>
    <string name="oos_ota_header">OnePlus ব্যবহারকারীর গোপনীয়তাজনিত নির্দেশিকার আপডেটগুলি</string>
    <string name="oos_permissions_ota_details">আপনার OnePlus ডিভাইস ব্যবহার করার আগে, মন দিয়ে নিম্নলিখিত শর্তাবলী পড়ুন। বিশদ বিবরণের জন্য শিরোনামে আলতো টোকা দিন। আপনি একবার আপনার OnePlus ডিভাইস ব্যবহার করতে শুরু করলেই তা নির্দেশ করবে যে আপনি OnePlus এর শর্তাবলী মানতে সম্মত আছেন ও তা স্বীকার করেছেন।</string>
    <string name="privacy_policy_ota_details">আপনি আপগ্রেড প্রক্রিয়া চালিয়ে যাওয়ার আগে, দয়া করে আমাদের নতুন গোপনীয়তাজনিত নীতি পড়ুন। আমাদের নীতিটি বিশদে পড়তে শিরোনামে আলতো চাপুন। আপগ্রেড প্রক্রিয়া চলতে থাকলে এটাই বোঝায় যে আপনি গোপনীয়তা নীতিটি পড়েছেন।</string>
    <string name="privacy_policy_ota_header">OnePlus গোপনীয়তা নীতির আপডেট</string>
    <string name="privacy_policy_update">এখানে আপডেট রয়েছে:</string>
    <string name="privacy_policy_update_text1">1. 3য় কুকির ব্যবহার যোগ করুন।</string>
    <string name="privacy_policy_update_text2">2. ব্যবহারকারীর সর্বজনীন তথ্য সরানোর পরিষেবা যোগ করুন।</string>
    <string name="privacy_policy_update_text3">3. 3য় দ্বন্দ্ব মেটানোর পরিষেবা যোগ করুন।</string>
    <string name="privacy_policy_websit">আরো বিস্তারিত জানতে OnePlus গোপনীয়তাজনিত নীতির ওয়েবপেজে যান:</string>
    <string name="privacy_policy_websit_address">https://www.oneplus.com/legal/privacy-policy</string>
    <string name="recent">সাম্প্রতিক</string>
    <string name="recents_text">স্ক্রিনের তলার প্রান্ত থেকে উপরের দিকে সোয়াইপ করুন এবং থামুন</string>
    <string name="reselect">পুনরায় নির্বাচন করুন</string>
    <string name="select_day">মাস এবং দিন বেছে নিন</string>
    <string name="select_hours">ঘণ্টা বেছে নিন</string>
    <string name="select_minutes">মিনিট বেছে নিন</string>
    <string name="select_year">বছর বেছে নিন</string>
    <string name="setup_complete_text">আপনার ডিভাইসটির সেটআপ করা হয়ে গেছে এবং ব্যবহারের জন্য প্রস্তুত</string>
    <string name="setup_complete_title">সেটআপ সম্পন্ন</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">পরবর্তী</string>
    <string name="slide_from_bottom_text">শুরু করতে উপরের দিকে সোয়াইপ করুন</string>
    <string name="stability_improvement_description">আমাদের OS-এর সমস্যাগুলি দ্রুততর উপায়ে খুঁজে নিতে সাহায্য করতে সিস্টেম স্থিতিশীলতা কর্মসূচিতে যোগদান করুন।</string>
    <string name="stability_improvement_description_details">আমাদের পণ্যগুলির মান উন্নত করতে OnePlus কে সাহায্য করায় সিস্টেম স্থিতিশীলতা কর্মসূচিতে যোগদান করুন। আমরা কখনোই ব্যক্তিগত পরিচয় জানতে তথ্য ব্যবহার করব না এবং কোনও কারণে কোনও তৃতীয় পক্ষের সাথে আপনার তথ্য ভাগ করে নেব না। OnePlus এর সাথে সিস্টেমজনিত সমস্যা ও ভুলগুলির ডেটা ভাগ করে নেওয়ার সিদ্ধান্ত নেওয়ার পরেও আপনি যে কোনও সময় এটি ছেড়ে বেরিয়ে আসতে পারেন।</string>
    <string name="stability_improvement_details">"আমাদের সাথে সিস্টেম ত্রুটির লগ সম্পর্কিত তথ্য ভাগ করে নেওয়া হলে তা আমাদের পণ্যগুলির উন্নতি-সাধনে সহায়ক হয়। Andriod সিস্টেমের কিছু নির্দিষ্ট নকশা ও গঠনগত বৈশিষ্ট্যের কারণে, আপনি যখন এই তথ্য আমাদের সাথে ভাগ করে নেন তখন, এর সংগে কিছু ব্যক্তিগত তথ্য-সংযুক্তিরও অল্প সম্ভাবনা রয়েছে, যেমন আপনার টেলিফোন নম্বর, ইমেল ঠিকানা অথবা ফেসবুক অ্যাকাউন্ট নম্বর। দুর্ভাগ্যবশতঃ, এর উপরে আমাদের কোনও নিয়ন্ত্রণ নেই তবে এমনটা হওয়ার সম্ভাবনা খুবই কম থাকে। OnePlus-এর সংগ্রহ করা যে কোনও ডেটা এর পক্ষে বিশ্লেষণ করতে যতদিন প্রয়োজন হয় শুধুমাত্র ততদিনই রেখে দেয়। আমরা তা ব্যক্তিগত পরিচয় জানতে ব্যবহার করব না এবং আমরা আপনার তথ্য কোনও তৃতীয় পক্ষের সাথে কোনও উদ্দেশ্যেই ভাগ করে নেব না। আপনি আমাদের সাথে ভুল সিস্টেম লগ তথ্য শেয়ার করবেন নাকি করবেন না আপনার সেই সিদ্ধান্ত OnePlus এর সাথে আপনার আগামী দিনের লেনদেনে কোনও প্রভাব ফেলবে না।
OnePlus এর সাথে সিস্টেম ত্রুটি ডেটা শেয়ার করবেন বলে সিদ্ধান্তটি বেছে নেওয়ার পরে, আপনি প্রক্রিয়াটি যখন খুশি বন্ধ করে দিতেও পারবেন। বন্ধ করতে, সেটিং – অ্যাডভান্সড – জয়েন সিস্টেম স্টেবিলিটি উন্নতি প্রোগ্রাম এ যান এবং চেকবাক্সটি টিক-মুক্ত করুন। তথ্য সংগ্রহ এবং প্রক্রিয়ার বিষয়ে আরও জানতে অনুগ্রহ করে আমাদের গোপনীয়তাজনিত নীতি দেখুন।"</string>
    <string name="stability_improvement_program">সিস্টেম-এর স্থায়িত্ব বিষয়ক কর্মসূচি</string>
    <string name="sud_built_in_app_content">OnePlus নিশ্চিত করবে যে আপনি আপনার ডিভাইসের সকল বিল্ট-ইন অ্যাপসের জন্য সময়মত হালনাগাদ পাবেন, যেমন, ফোন, যোগাযোগ, সেটিংস, ইত্যাদি। বিল্ট-ইন অ্যাপস অ্যাপ স্থিতিশীলতা উন্নত করতে বিজ্ঞপ্তির মাধ্যমে পুশ অ্যাপ হালনাগাদ পাবেন। আপনি সেটিংস> সিস্টেম> অভিজ্ঞতা উন্নয়ন প্রোগ্রামগুলি> বিল্ট-ইন অ্যাপ হালনাগাদের অধীনে যেকোন সময় এটি নিষ্ক্রিয় করতে পারেন।</string>
    <string name="sud_built_in_app_description">অ্যাপ স্থায়িত্ব উন্নত করতে OnePlus-কে বিল্ট-ইন অ্যাপের আপডেটগুলি যাচাই করার অনুমতি দিন।</string>
    <string name="sud_built_in_app_title">বিল্ট-ইন অ্যাপ্স</string>
    <string name="sud_co_create_decription">সবশেষ তথ্য এবং উন্নত সিস্টেম অভিজ্ঞতা পেতে OnePlus কো-ক্রিয়েশন ল্যাবে অংশগ্রহণ করুন। যোগদানের মাধ্যমে, আপনি শর্তাদিতে সম্মত হন। এই বৈশিষ্ট্যটি অক্ষম করা যাবে সেটিং> সিস্টেম> অভিজ্ঞতা উন্নতকরণ প্রোগ্রাম এর অধীনে।</string>
    <string name="sud_co_create_header">সহ-সৃষ্টি ল্যাবগুলি</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_description">আপনার উল্লেখিত নেভিগেশন স্টাইল নির্বাচন করুন</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_button">বোতাম</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_gestures">অঙ্গভঙ্গি</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_title">ন্যাভিগেশন স্টাইল</string>
    <string name="sud_notification_description">দ্বিপাক্ষিক যোগাযোগের জন্য, OnePlus পুশ বিজ্ঞপ্তিগুলির মাধ্যমে সমীক্ষা এবং পণ্য বিষয়ক হালনাগাদ তথ্যগুলি পাঠাতে পারে।</string>
    <string name="sud_push_notification_content">OnePlus ব্যবহারকারীদের সাথে দ্বিমুখী যোগাযোগ বজায় রাখতে এবং আনুষ্ঠানিক সংবাদ বা পণ্য তথ্য প্রদান করতে, OnePlus পুশ বিজ্ঞপ্তি পরিষেবা ব্যবহার করতে পারে। এই পরিষেবাগুলি মাঝে মাঝে OnePlus সংবাদ এবং জরিপ প্রদান করে। আপনি সেটিংস> সিস্টেম> অভিজ্ঞতা উন্নয়ন প্রোগ্রাম> OnePlus বিজ্ঞপ্তির অধীনে যে কোন সময় এটি নিষ্ক্রিয় করতে পারেন।</string>
    <string name="sud_rcc_description">স্বপ্নদ্রষ্টা এবং অগ্রদূতদের একটি সম্প্রদায়। অসাধারণ সব সুবিধা এবং পুরস্কার উপভোগ করার জন্য Red Cable Club এর সদস্য হন। তোমার জন্য, তোমার দ্বারা তৈরি করা হয়েছে।</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_content">আপনার ডিভাইসের সাথে যুক্ত হতে, তদন্তের জন্য Red Cable Club এর আপনার IMEI নম্বরে অ্যাক্সেস প্রয়োজন। এই ডাটা অন্য কোন উদ্দেশ্যে ব্যবহার করা হবে না। আরও তথ্যের জন্য অনুগ্রহ করে গোপনীয়তা নীতি দেখুন।</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_header">অনুমতির দরকার</string>
    <string name="sud_rcc_header">Red Cable Club এ যোগ দিন</string>
    <string name="sud_select_language">ভাষা নির্বাচন করুন</string>
    <string name="sud_select_region">অঞ্চল নির্বাচন করুন</string>
    <string name="sud_service_message_content">প্রতি সেকেন্ডে নিশ্চিত ডাটা সিঙ্ক্রোনাইজেশনের এর মাধ্যমের আরও ভালো ক্লাউড পরিষেবাগুলি উপভোগ করতে OnePlus পরিষেবা বার্তা সক্ষম করুন। আপনি সেটিংস> সেটিংস> সিস্টেম> অভিজ্ঞতা উন্নয়ন প্রোগ্রাম> বিল্ট-ইন অ্যাপ হালনাগাদের অধীনে যে কোন সময় এটি নিষ্ক্রিয় করতে পারেন।</string>
    <string name="sud_service_messaging_description">অপ্টিমাইজ করা প্রোডাক্টের অভিজ্ঞতা নিশ্চিত করতে দ্রুত ক্লাউড বার্তা আদান-প্রদান পরিষেবা প্রদানের জন্য OnePlus-কে অনুমতি দিন৷</string>
    <string name="sud_service_messaging_title">পরিষেবা বার্তা</string>
    <string name="sud_services_description">শুরু করার আগে, অনুগ্রহ করে সাবধানতার সাথে শর্তাদি পড়ে নিন। পরিষেবার শর্তাদি কোনও পরিষেবা সরবরাহকারী এবং সেই পরিষেবাটি ব্যবহার করতে চায় এমন একজন ব্যক্তির মধ্যে আইনী চুক্তি। প্রস্তাবিত পরিষেবাটি ব্যবহার করার জন্য ব্যক্তিকে অবশ্যই পরিষেবার শর্তাদি মেনে চলতে সম্মত হতে হবে। পরিষেবার শর্তাদি কেবলমাত্র অস্বীকৃতি হতে পারে, বিশেষত ওয়েবসাইটগুলির ব্যবহার সম্পর্কিত।</string>
    <string name="sud_services_dialog_content">আমি গোপনীয়তা নীতি এবং শেষ ব্যবহারকারী লাইসেন্স চুক্তির শর্তগুলিতে সম্মত</string>
    <string name="sud_services_title">OnePlus এর &amp; শর্তাবলী</string>
    <string name="sud_setup_complete_content">আপনার OnePlus এখন প্রস্তুত!</string>
    <string name="sud_setup_complete_title">সেটআপ সম্পন্ন</string>
    <string name="sud_user_experience_description">সর্বোত্তম পণ্য নকশা এবং ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতা তৈরি করতে ব্যবহারকারী অভিজ্ঞতা প্রোগ্রামে যোগদান করুন। OnePlus ব্যক্তিগত পরিচতি স্বীকৃতির জন্য আপনার ব্যক্তিগত তথ্য ব্যবহার করবে না। আপনি চাইলে যেকোনো সময় প্রোগ্রামটি থেকে বেরিয়ে আসতে পারেন।</string>
    <string name="sud_vision_settings">দৃষ্টি সেটিং</string>
    <string name="sud_welcome_text">হ্যালো!</string>
    <string name="suw_agree_continue_text">সম্মত হন এবং এগিয়ে যান</string>
    <string name="suw_built_in_updates_description">OnePlus-কে বিল্ট-ইন অ্যাপের আপডেটগুলি যাচাই করার এবং আপনাকে জানানোর অনুমতি দিন যার লক্ষ্য অ্যাপের স্থায়িত্ব উন্নত করা।</string>
    <string name="suw_built_in_updates_text">বিল্ট-ইন অ্যাপ আপডেট</string>
    <string name="suw_co_create_header">OnePlus কো-ক্রিয়েশান ব্যবহারকারীর প্রোগ্রাম</string>
    <string name="suw_co_create_text">সাম্প্রতিক তথ্য এবং একটি ভালো সিস্টেমের অভিজ্ঞতা পেতে OnePlus কো-ক্রিয়েশন ব্যবহারকারী প্রোগ্রামগুলিতে অংশগ্রহণ করুন৷ যোগদান করতে সম্মত হওয়ার মাধ্যমে, আপনি নীচে থাকা সমস্ত আইটেমের সাথে সম্মত জন৷ আপনি সেটিংস> সিস্টেম> অভিজ্ঞতা উন্নত করার প্রোগ্রামের মধ্যে এটিকে অক্ষম করতে পারেন৷</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_text">"সিস্টেম বা অ্যাপ্লিকেশানের ডিজাইন উন্নত করতে, সাম্প্রতিক খবর এবং পণ্যের তথ্য পেতে, দ্রুত ক্লাউড পরিষেবা ডেটা সিঙ্ক্রোনাইজ করতে এবং দ্রুত আর স্থায়ী অ্যাপ্লিকেশানের আপডেটগুলি পেতে OnePlus-কে সাহায্য করার জন্য OnePlus কো-ক্রিয়েশন ব্যবহারকারী প্রোগ্রামগুলিতে অংশগ্রহণ করুন৷ আপনি এটিকে সেটিংস> সিস্টেম> অভিজ্ঞতা উন্নত করার প্রোগ্রামে অক্ষম করতে পারেন৷ 
OnePlus কো-ক্রিয়েশন ব্যবহারকারী প্রোগ্রামগুলিতে অংশগ্রহণ করবেন?"</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_title">OnePlus কো-ক্রিয়েশান ব্যবহারকারীর প্রোগ্রাম</string>
    <string name="suw_push_notification_description">আরও ভালো যোগাযোগের জন্য, OnePlus আপনাকে বিজ্ঞপ্তির মাধ্যমে অফিসিয়াল খবর, পণ্যের তথ্য, প্রশ্নাবলী ইত্যাদি পাঠাতে পারে৷</string>
    <string name="suw_push_notification_text">পুশ বিজ্ঞপ্তি</string>
    <string name="suw_service_message_description">অপ্টিমাইজ করা প্রোডাক্টের অভিজ্ঞতা নিশ্চিত করতে আপনাকে দ্রুত ক্লাউড বার্তা আদান-প্রদান পরিষেবা প্রদানের জন্য OnePlus-কে অনুমতি দিন৷</string>
    <string name="suw_service_message_text">OnePlus পরিষেবার বার্তা আদান-প্রদান</string>
    <string name="suw_system_stability_description">সিস্টেম স্থিতিশীলতা প্রোগ্রামে যোগ দিন যাতে OnePlus আমাদের পণ্যের উন্নতি চালিয়ে যেতে পারে৷</string>
    <string name="suw_system_stability_text">সিস্টেম-এর স্থায়িত্ব বিষয়ক কর্মসূচি</string>
    <string name="tap_screen_to_start_text">শুরু করুন</string>
    <string name="time_picker_header_text">সময় সেট করুন</string>
    <string name="time_picker_hour_label">ঘণ্টা</string>
    <string name="time_picker_input_error">সঠিক সময় লিখুন</string>
    <string name="time_picker_minute_label">মিনিট</string>
    <string name="time_picker_prompt_label">সময় উল্লেখ করুন</string>
    <string name="user_experience_description_details">আমাদের পণ্যের নকশা ও গঠন এবং সব মিলিয়ে ব্যবহারকারীর এটা ব্যবহারের অভিজ্ঞতার উন্নতি করায় OnePlus কে সাহায্য করতে ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতা প্রোগ্রামে যোগদান করুন। OnePlus প্রতিশ্রুতি দিচ্ছে যে তারা কোনো তথ্য কখনও ব্যক্তিগত পরিচয় জানতে ব্যবহার করবে না। পরিকল্পনায় যোগ দেওয়ার সিদ্ধান্ত নেওয়ার পরেও আপনি যে কোনও সময়এটি থেকে বেরিয়ে আসতে পারবেন।</string>
    <string name="user_experience_details">"আপনার অনুমতি নিয়ে, OnePlus পণ্যের নকশা এবং ব্যবহারকারীর ব্যবহারজনিত অভিজ্ঞতার উন্নতি-সাধনে আপনার ফোন ব্যবহারের তথ্য সংগ্রহ করবে। আপনি ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতার কর্মসূচি (\"কর্মসূচি\")তে যোগ দিতে সম্মত হলে, তা সূচিত করে যে OnePlus যে নিম্নলিখিত তথ্য সংগ্রহ, ব্যবহার এবং বিশ্লেষণ করতে পারে সে বিষয়ে আপনি সম্মত হচ্ছেন: 
 (1) কনফিগারেশন ডেটা;
 (2) অ্যাপ্লিকেশন প্রোগ্রামের পরিসংখ্যানের ডেটা;
 (3) ব্যবহারকারীর ব্যবহারজনিত ডেটা;
 উপরোক্ত ডেটা সংগ্রহ এবং বিশ্লেষণ করে OnePlus ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতার উন্নতি-সাধনে লক্ষ্য স্থির করে, ব্যাটারির কাজের দক্ষতা ও সিস্টেমের স্থিতিশীলতার মাধ্যমে উন্নতির মতো সমস্ত প্রক্রিয়া অনামী এবং OnePlus-এ এনক্রিপ্টেড রূপে থাকে। এই ডেটা কোনো ব্যক্তিগত পরিচয় শনাক্তকরণের জন্য ব্যবহার করা হবে না। আপনি কর্মসূচিতে যোগ দেওয়ার পরে, নিম্নলিখিত উপায়ের মাধ্যমে আপনি যে কোনো সময়েই এটি প্রত্যাহার করতে পারেন: স্থিরকরণ - উন্নততর - ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতার কর্মসূচিতে গিয়ে এবং বাক্সটি টিক-মুক্ত করে। অনুগ্রহ করে OnePlus দ্বারা প্রক্রিয়াকৃত তথ্য সম্পর্কে আরো জানতে OnePlus গোপনীয়তাজনিত নীতিটি দেখুন। আপনি একবার কর্মসূচী ছেড়ে চলে গেলে, OnePlus উপরে বর্ণিত আপনার তথ্য সংগ্রহ করা থামিয়ে দেবে।"</string>
    <string name="user_experience_program">ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতা প্রোগ্রাম</string>
    <string name="weather_services">আবহাওয়া সংক্রান্ত পরিষেবা</string>
    <string name="weather_services_description">আবহাওয়ার তথ্য নির্ভুলভাবে জানাতে সিস্টেম অ্যাপগুলিকে আবহাওয়া সংক্রান্ত পরিষেবা ব্যবহার করার অনুমতি দিন।</string>
</resources>
