<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_stability_improvement_program">Apie sistemos stabilumo programą</string>
    <string name="about_user_experience_program">Apie naudotojo patirties programą</string>
    <string name="agree_text">SUTINKU</string>
    <string name="back">Atgal</string>
    <string name="back_home_recents_text">atgal, pradžia, Naujausi</string>
    <string name="back_text">Braukite į vidų nuo kairiojo ar dešiniojo krašto ir sugrįžkite</string>
    <string name="button_click_description">Bakstelėję mygtuką SUTINKU nurodote, kad perskaitėte ir sutinkate su nurodytomis sąlygomis. Jei nesutinkate, „OnePlus“ įrenginio nebenaudokite. Įrenginį galite grąžinti „OnePlus“ ir susigrąžinti sumokėtus pinigus pagal „OnePlus“ grąžinimo politiką.</string>
    <string name="camera_summary">Nupieškite <strong>O</strong>, kad įjungtumėte kamerą</string>
    <string name="camera_title">Atidaryti kamerą</string>
    <string name="choose_navigationbar_text">Rinkitės pageidaujamą naršymo juostą ir gestus</string>
    <string name="disagree_text">NESUTINKU</string>
    <string name="double_tap_summary">Dukart bakstelėkite, kad suaktyvintumėte įrenginį</string>
    <string name="double_tap_title">Dukart bakstelėkite, kad suaktyvintumėte</string>
    <string name="finish_text">Baigti</string>
    <string name="flash_light_summary">Nupieškite <strong>V</strong>, kad įjungtumėte žibintuvėlį</string>
    <string name="flash_light_title">Įjungti / išjungti žibintuvėlį</string>
    <string name="font_detials">Pasirinkite norimą naudoti sistemos šriftą</string>
    <string name="font_set_success">Baigta</string>
    <string name="header_initialization">Inicijavimas</string>
    <string name="header_setupwizard">Sąrankos vedlys</string>
    <string name="home">Pradžia</string>
    <string name="home_text">Braukite aukštyn nuo apatinio ekrano krašto</string>
    <string name="join_text">Aš už</string>
    <string name="label_accessibility">Pritaikymas neįgaliesiems</string>
    <string name="label_call">Skambinti</string>
    <string name="label_cancel">Atšaukti</string>
    <string name="label_choose_language">Pasirinkite kalbą (Regionas)</string>
    <string name="label_emergency_call">Pagalbos skambutis</string>
    <string name="label_initilization">Palaukite, kol paruošime telefoną.</string>
    <string name="label_languaage_selection">Sveiki</string>
    <string name="label_next">Kitas</string>
    <string name="label_qr_code_tap">papildomas bakstelėjimas QR kodo sąrankai paleisti</string>
    <string name="label_qr_code_taps">papildomi (-ų) bakstelėjimai (-ų) QR kodo sąrankai paleisti</string>
    <string name="master_in_gestures_header">Išmokite viso ekrano gestų 3 žingsniais</string>
    <string name="music_summary">Dviem pirštais nupieškite <strong>||</strong>, kad įjungtumėte muziką. Nupieškite <strong>&lt;</strong> arba <strong>></strong>, kad įjungtumėte ankstesnį arba tolesnį takelį.</string>
    <string name="music_title">Muzikos valdymas</string>
    <string name="navigation_gestures_text">Naršymo gestai</string>
    <string name="navigationbar_gestures_title">Naršymo juosta ir gestai</string>
    <string name="no_join_text">Ačiū, ne</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_deail_india">Integruotosioms programoms, kurių naujinių nėra „Play Store“, pvz., telefono, kontaktų, nustatymų ir kitoms programoms, integruotųjų programų naujinių paslauga tikrina jų versijas ir pasiūlo jums programų naujinius pranešimais, kai išleidžiamas skubus naujinys, kuriuo siekiama pagerinti programos stabilumą. Šią paslaugą galite bet kuriuo metu galite išjungti tiesiog eidami į Nustatymai > Sistema > Patirties gerinimo programos > Integruotųjų programų naujiniai.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_global">Leisti „OnePlus“ ieškoti ir siūlyti integruotųjų programų naujinius, kuriais siekiama pagerinti programų stabilumą. Integruotosioms programoms, kurių naujinių nėra „Play Store“, pvz., telefono, kontaktų, nustatymų ir kitoms programoms, integruotųjų programų naujinių paslauga tikrina jų versijas ir pasiūlo jums programų naujinius pranešimais, kai išleidžiamas skubus naujinys, kuriuo siekiama pagerinti programos stabilumą. Šią paslaugą galite bet kuriuo metu galite išjungti tiesiog eidami į Nustatymai > Sistema > Patirties gerinimo programos > Integruotųjų programų naujiniai.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_india">Leisti „OnePlus“ ieškoti ir siūlyti integruotųjų programų naujinius, kuriais siekiama pagerinti programų stabilumą.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_global">Integruotosios programos naujiniai</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_india">Integruotosios programos naujiniai</string>
    <string name="oneplus_care">Red Cable Club</string>
    <string name="oneplus_care_description">Susiekite savo įrenginį ir prisijunkite prie šio „OnePlus“ vidinio rato, gaukite privilegijų, mėgaukitės ypatinga patirtimi ir specialiais pasiūlymais</string>
    <string name="oneplus_indian_mem_dailog_description">Norint susieti jūsų įrenginį reikalinga prieiga prie jūsų IMEI numerio įrenginiui patvirtinti, tačiau jis nebus naudojamas jokiais kitais tikslais. Jūsų duomenys bus griežtai konfidencialūs. Dėl išsamesnės informacijos žr. privatumo politiką.</string>
    <string name="oneplus_join">PRISIJUNGTI</string>
    <string name="oneplus_permissions_text">Leidimas</string>
    <string name="oneplus_push">Informaciniai pranešimai</string>
    <string name="oneplus_push_description">Kad sklandžiau bendrautume, „OnePlus“ apklausas ir produktų naujinimus gali siųsti per tiesioginius ekrane rodomus pranešimus.</string>
    <string name="oneplus_push_details">"Siekdama palaikyti gerus ryšius su „OnePlus“ produktų naudotojais ir teikti oficialias naujienas ar produktų informaciją „OnePlus“ gali naudoti informacinių pranešimų paslaugas. Šiomis paslaugomis pateikiamos oficialios „OnePlus“ naujienos, produktų informaciją ir vykdomos apklausos.
 Šią funkciją galite bet kuriuo metu išjungti eidami į Nustatymai > Sistema > Patirties gerinimo programos > „OnePlus“ pranešimai."</string>
    <string name="oneplus_recommend">Rekomenduojamas</string>
    <string name="oneplus_reject">ATMESTI</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_detail_india">Įjungus „OnePlus“ paslaugų žinutes suteikiama galimybė naudotis geresnėmis debesų paslaugomis ir kitomis funkcijomis, nes duomenys sinchronizuojami kiekvieną sekundę. Šią paslaugą galite bet kuriuo metu išjungti tiesiog eidami į Nustatymai > Sistema > Patirties gerinimo programos > „OnePlus“ paslaugų žinutės.</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_india">Leisti „OnePlus“ siūlyti jums skubias debesų žinučių paslaugas, kad būtų patogiau naudotis gaminiu</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_india">„OnePlus“ paslaugų žinutės</string>
    <string name="oneplus_services">„OnePlus“ sąlygos</string>
    <string name="oneplus_services_agree_dialog_content">Sutinku su privatumo politikos ir galutinio naudotojo licencijos sutarties sąlygomis</string>
    <string name="oneplus_services_description">Prieš naudodami „OnePlus“ įrenginį, atidžiai perskaitykite pateikiamas sąlygas. Išsamios informacijos rasite bakstelėję pavadinimą. Pradėję naudoti „OnePlus“ įrenginį patvirtinate, kad sutinkate su „OnePlus“ sąlygomis. Jei nesutinkate, „OnePlus“ įrenginio nebenaudokite. Įrenginį galite grąžinti „OnePlus“ ir susigrąžinti sumokėtus pinigus pagal „OnePlus“ grąžinimo politiką.</string>
    <string name="oneplus_skip">PRALEISTI</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_global">Pateikiami pranešimai, susiję su „OnePlus“ sistemos paslaugomis, įskaitant „OnePlus“ paslaugų žinutes ir integruotųjų programų naujinus.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india">Pateikiami pranešimai, susiję su „OnePlus“ sistemos paslaugomis, įskaitant „OnePlus“ paslaugų žinutes ir integruotųjų programų naujinus.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india_without_msc">Pateikiami pranešimai, susiję su „OnePlus“ sistemos paslaugomis, įskaitant „OnePlus“ integruotųjų programų naujinus.</string>
    <string name="oneplus_system_service_global">„OnePlus“ sistemos paslauga</string>
    <string name="oneplus_system_service_india">„OnePlus“ sistemos paslauga</string>
    <string name="oneplus_tc_desc">Sužinokite apie sutartį.</string>
    <string name="oneplus_tc_description">Prieš pradėdami naudotis „OnePlus“ įrenginiu toliau pasirinkite jums tinkamą parinktį.</string>
    <string name="oneplus_tc_eula">Galutinio naudojo licencijos sutartis</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy">Privatumo politika</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy_desc">Sužinokite apie privatumo politiką.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_desc">Sužinokite, kaip „OnePlus“ gali analizuoti jūsų naudojimąsi telefonu, kad galėtų pagerinti naudojimąsi juo.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_title">Telefono patobulinimų analizė</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_desc">Sužinokite, kaip „OnePlus“ gali naudoti jūsų telefono klaidų žurnalus ir gerinti jo veikimą.</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_title">Telefono stabilumo analizė</string>
    <string name="oos_gesture_header">Ekrano gestai išjungti</string>
    <string name="oos_ota_details">Sistema atnaujinta. „OnePlus“ ir toliau gerins naudotojų patirtį, užtikrins saugesnę sistemos aplinką ir geriau apsaugos asmeninius duomenis bei privatumą.</string>
    <string name="oos_ota_header">„OnePlus“ naudotojo privatumo atnaujinimų vadovas</string>
    <string name="oos_permissions_ota_details">Prieš naudodami „OnePlus“ įrenginį atidžiai perskaitykite pateikiamas sąlygas. Išsamios informacijos rasite bakstelėję pavadinimą. Pradėję naudoti „OnePlus“ įrenginį patvirtinate, kad sutinkate su „OnePlus“ sąlygomis.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_details">Prieš jums tęsdami versijos naujinimo procesą perskaitykite mūsų naują privatumo politiką. Bakstelėkite pavadinimą ir perskaitykite mūsų išsamią politiką. Tęsdami versijos naujinimo procesą nurodote, kad perskaitėte privatumo politiką.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_header">„OnePlus“ privatumo politikos atnaujinimas</string>
    <string name="privacy_policy_update">Štai kas nauja:</string>
    <string name="privacy_policy_update_text1">1. Pridėtas 3-iųjų šalių slapukų naudojimas.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text2">2. Pridėta naudotojo viešosios informacijos šalinimo paslauga.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text3">3. Pridėta 3-iųjų šalių ginčų sprendimo paslauga.</string>
    <string name="privacy_policy_websit">Dėl išsamesnės informacijos apsilankykite „OnePlus“ privatumo politikos tinklalapyje:</string>
    <string name="privacy_policy_websit_address">https://www.oneplus.com/legal/privacy-policy</string>
    <string name="recent">Naujausias</string>
    <string name="recents_text">Braukite aukštyn nuo apatinio ekrano krašto ir pristabdykite</string>
    <string name="reselect">RINKTIS IŠ NAUJO</string>
    <string name="select_day">Pasirinkti mėnesį ir dieną</string>
    <string name="select_hours">Pasirinkti valandas</string>
    <string name="select_minutes">Pasirinkti minutes</string>
    <string name="select_year">Pasirinkti metus</string>
    <string name="setup_complete_text">Jūsų įrenginys nustatytas ir parengtas naudoti</string>
    <string name="setup_complete_title">Sąranka baigta</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Kitas</string>
    <string name="slide_from_bottom_text">Braukite aukštyn ir pradėkite</string>
    <string name="stability_improvement_description">Prisijunkite prie sistemos stabilumo programos, kad padėtumėte mums greičiau surasti OS problemas.</string>
    <string name="stability_improvement_description_details">Prisijunkite prie sistemos stabilumo programos, kad „OnePlus“ galėtų toliau tobulinti savo produktus. Informacijos nenaudosime asmens tapatybei atpažinti ir jokiu tikslu nesidalinsime su jokia trečiąja šalimi. Pasirinkę pasidalinti sistemos klaidų duomenimis su „OnePlus“, šį veiksmą bet kada galite atšaukti.</string>
    <string name="stability_improvement_details">"Pasidalindami sistemos klaidų žurnalo informacija mums padedate tobulinti mūsų produktus. Dėl tam tikrų „Android“ sistemos dizaino savybių yra nedidelė galimybė, kad su mumis dalinantis informacija, bus perduota ir kai kuri asmeninė informacija, pavyzdžiui, jūsų telefono duomenys, el. pašto adresas arba „Facebook“ paskyros numeris. Deja, mes to nekontroliuojame, tačiau tokia galimybė yra labai maža. Visi „OnePlus“ renkami duomenys yra laikomi tik kol vyksta analizė. Mes jos nenaudosime jūsų asmens tapatybės atpažinimui ir jokiu tikslu nesidalinsime su trečiąja šalimi. Nuo jūsų sprendimo dalintis arba nesidalinti sistemos klaidų informacija būsimiems veiksmams su „OnePlus“ įtakos neturės.
Nusprendę su „OnePlus“ pasidalinti sistemos klaidų duomenimis, šį procesą galite bet kuriuo metu nutraukti. Tereikia eiti į Parametrai – Išplėstinės – Prisijungti prie sistemos stabilumo tobulinimo programos ir pašalinti varnelę nuo langelio. Daugiau informacijos apie tai, kaip mes renkame ir apdorojame informaciją, rasite mūsų privatumo politikoje."</string>
    <string name="stability_improvement_program">Sistemos stabilumo programa</string>
    <string name="sud_built_in_app_content">„OnePlus“ užtikrins, kad laiku gautumėte visų įrenginyje integruotų programų atnaujinimus, pvz., telefono, kontaktų, nustatymų ir t. t. Integruotos programos gaus programų naujinius pranešimais, kad būtų pagerintas programų stabilumas. Tai galite bet kuriuo metu išjungti eidami į Nustatymai> Sistema> Patirties gerinimo programos> Integruotų programų naujiniai.</string>
    <string name="sud_built_in_app_description">Leisti „OnePlus“ ieškoti tiesioginių integruotų programų naujinių, kad būtų pagerintas programų stabilumas.</string>
    <string name="sud_built_in_app_title">Integruotos programos</string>
    <string name="sud_co_create_decription">Dalyvaukite „OnePlus“ bendraautorystės laboratorijose ir gaukite naujausią informaciją bei geresnę naudojimo patirtį. Prisijungdami sutinkate su visomis sąlygomis. Šią funkciją galima išjungti nuėjus į Nustatymai> Sistema> Patirties gerinimo programos.</string>
    <string name="sud_co_create_header">Bendraautorystės laboratorijos</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_description">Pasirinkite pageidaujamą naršymo stilių</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_button">Mygtukai</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_gestures">Gestai</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_title">Naršymo stilius</string>
    <string name="sud_notification_description">Dvikrypčiam ryšiui palaikyti, „OnePlus“ apklausas ir produktų naujinimus gali siųsti per informacinius pranešimus.</string>
    <string name="sud_push_notification_content">Siekdami palaikyti dvipusį ryšį su „OnePlus“ naudotojais ir teikti oficialias naujienas arba produktų informaciją, „OnePlus“ gali naudoti informacinių pranešimų paslaugas. Šiomis paslaugomis pateikiamos „OnePlus“ naujienos ir apžvalgos. Tai galite bet kuriuo metu išjungti eidami į Nustatymai> Sistema> Patirties gerinimo programos> „OnePlus“ pranešimai.</string>
    <string name="sud_rcc_description">Svajotojų ir pionierių bendruomenė. Tapkite „Red Cable Club“ nariu ir mėgaukitės specialiomis privilegijomis ir privalumais. Jūsų sukurta jums.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_content">Norint susieti jūsų įrenginį, „Red Cable Club“ patvirtinimui reikia prieigos prie IMEI numerio. Šie duomenys nebus naudojami jokiais kitais tikslais. Jei reikia daugiau informacijos žr. privatumo politiką.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_header">Reikalingas leidimas</string>
    <string name="sud_rcc_header">Jungtis prie „Red Cable Club“</string>
    <string name="sud_select_language">Pasirinkti kalbą</string>
    <string name="sud_select_region">Pasirinkti regioną</string>
    <string name="sud_service_message_content">Įjunkite „OnePlus“ paslaugos žinutes ir mėgaukitės geresnėmis debesų paslaugomis, nes duomenys sinchronizuojami kiekvieną sekundę. Tai galite bet kuriuo metu išjungti nuėję į Nustatymai> Nustatymai> Sistema> Patirties gerinimo programos> Integruotų programų naujiniai.</string>
    <string name="sud_service_messaging_description">Leisti „OnePlus“ teikti jums skubių debesų žinučių paslaugas, kad būtų patogiau naudotis gaminiu.</string>
    <string name="sud_service_messaging_title">Paslaugų žinučių siuntimas</string>
    <string name="sud_services_description">Prieš pradėdami atidžiai perskaitykite sąlygas. Paslaugų teikimo sąlygos – teisinis susitarimas tarp paslaugų teikėjo ir asmens, kuris nori naudotis šia paslauga. Asmuo turi sutikti laikytis paslaugų teikimo sąlygų, kad galėtų naudotis siūlomoms paslaugomis. Paslaugų teikimo sąlygos taip pat gali būti tik atsisakymas, ypač kalbant apie interneto svetainių naudojimą.</string>
    <string name="sud_services_dialog_content">Sutinku su privatumo politikos ir galutinio naudotojo licencijos sutarties sąlygomis</string>
    <string name="sud_services_title">„OnePlus“ sąlygos</string>
    <string name="sud_setup_complete_content">„OnePlus“ parengtas!</string>
    <string name="sud_setup_complete_title">Sąranka baigta</string>
    <string name="sud_user_experience_description">Prisijunkite prie naudotojo patirties programos, kad būtų sukurtas geriausias produkto dizainas ir naudotojo patirtis. „OnePlus“ nenaudos jūsų informacijos asmens tapatybės atpažinimui. Galite bet kada pasirinkti ir atsisakyti programos.</string>
    <string name="sud_vision_settings">Matymo nustatymas</string>
    <string name="sud_welcome_text">Sveiki!</string>
    <string name="suw_agree_continue_text">Sutinku ir tęsti</string>
    <string name="suw_built_in_updates_description">Leisti „OnePlus“ ieškoti ir siūlyti integruotųjų programų naujinius, kuriais siekiama pagerinti programų stabilumą.</string>
    <string name="suw_built_in_updates_text">Integruotosios programos naujiniai</string>
    <string name="suw_co_create_header">„OnePlus“ bendraautorystės naudotojų programos</string>
    <string name="suw_co_create_text">Dalyvaukite „OnePlus“ bendraautorystės naudotojų programose ir gaukite naujausią informaciją bei patogiau naudokitės sistema. Sutikdami prisijungti sutinkate su visomis toliau pateikiamomis sąlygomis. Tai galėsite išjungti nuėję į Nustatymai> Sistema> Patirties gerinimo programos.</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_text">"Dalyvaukite „OnePlus“ bendraautorystės naudotojų programose ir padėkite „OnePlus“ tobulinti sistemą ar programas, gaukite naujausias žinias ir informaciją apie produktus, greitai sinchronizuokite debesų paslaugų duomenis, gaukite greitus ir stabilius programų naujinius. Tai galite išjungti nuėję į Nustatymai> Sistema> Patirties gerinimo programos.
Dalyvauti „OnePlus“ bendraautorystės naudotojų programose?"</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_title">„OnePlus“ bendraautorystės naudotojų programos</string>
    <string name="suw_push_notification_description">Kad būtų lengviau pateikti informaciją, „OnePlus“ gali pranešimais siųsti jums oficialias naujienas, informaciją apie produktus, anketas ir pan.</string>
    <string name="suw_push_notification_text">Informaciniai pranešimai</string>
    <string name="suw_service_message_description">Leisti „OnePlus“ teikti jums skubių debesų žinučių paslaugas, kad būtų patogiau naudotis gaminiu.</string>
    <string name="suw_service_message_text">„OnePlus“ paslaugų žinutės</string>
    <string name="suw_system_stability_description">Prisijunkite prie Sistemos stabilumo programos, kad „OnePlus“ galėtų toliau tobulinti savo produktus.</string>
    <string name="suw_system_stability_text">Sistemos stabilumo programa</string>
    <string name="tap_screen_to_start_text">PRADĖTI</string>
    <string name="time_picker_header_text">Nustatyti laiką</string>
    <string name="time_picker_hour_label">valanda</string>
    <string name="time_picker_input_error">Įvesti tinkamą laiką</string>
    <string name="time_picker_minute_label">minutė</string>
    <string name="time_picker_prompt_label">Įvesti laiką</string>
    <string name="user_experience_description_details">Prisijunkite prie naudotojo patirties programos, kad „OnePlus“ ir toliau galėtų tobulinti produkto dizainą bei bendrąją naudotojo patirtį. „OnePlus“ pažada, kad informacijos niekada nenaudos asmens tapatybei atpažinti. Nusprendę prisijungti prie plano, bet kada jo galite atsisakyti.</string>
    <string name="user_experience_details">"Jums leidus, „OnePlus“ rinks informaciją apie jūsų telefono naudojimą, kad pagerintų produkto dizainą ir naudotojo patirtį. Jei sutinkate prisijungti prie naudotojo patirties programos („programos), vadinasi, sutinkate, kad „OnePlus“ rinktų, naudotų ir analizuotų šią informaciją:
 (1) konfigūracijos duomenis;
 (2) statistinius taikomosios programos duomenis;
 (3) naudotojo elgesio duomenis.
 Rinkdama ir analizuodama minėtus duomenis, „OnePlus“ siekia pagerinti naudotojų patirtį, pavyzdžiui, padidinti baterijos efektyvumą ir sistemos stabilumą. Visos procedūros „OnePlus“ atliekamos anonimiškai ir koduotai. Šie duomenys neatskleidžia jūsų asmeninės informacijos. Prisijungę prie programos iš jos išeiti galėsite bet kuriuo metu šiuo būdu: Parametrai – Išplėstinės – Naudotojo patirties programa ir pašalinę varnelę nuo langelio. Daugiau apie „OnePlus“ apdorojamą informaciją sužinosite „OnePlus“ privatumo politikoje. Atsisakius programos, „OnePlus“ nustos rinkti prieš tai minėtą informaciją apie jus."</string>
    <string name="user_experience_program">Naudotojo patirties programa</string>
    <string name="weather_services">Orų paslaugos</string>
    <string name="weather_services_description">Leiskite orų paslaugas naudoti sistemos programėlėms, kad gautumėte tikslią orų informaciją.</string>
</resources>
