<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_stability_improvement_program">Süsteemi stabiilsusprogrammist</string>
    <string name="about_user_experience_program">Kasutajakogemuse programmist</string>
    <string name="agree_text">NÕUSTUN</string>
    <string name="back">Tagasi</string>
    <string name="back_home_recents_text">tagasi, avakuva, Viimased</string>
    <string name="back_text">Tagasiliikumiseks nipsake vasakust või paremast servast ekraani keskosa poole</string>
    <string name="button_click_description">Kui puudutate nuppu „NÕUSTUN“, annate teada, et olete tutvunud ülal mainitud nõuete ja tingimustega ning nendega nõustunud. Kui te nendega ei nõustu, lõpetage oma OnePlusi seadme kasutamine. Saate seadme tagastada ettevõttesse OnePlus ning seade hüvitatakse teile vastavalt OnePlusi tagastuseeskirjadele.</string>
    <string name="camera_summary">Kaamera käivitamiseks joonistage ekraanil <strong>O</strong></string>
    <string name="camera_title">Ava kaamera</string>
    <string name="choose_navigationbar_text">Valige navigatsiooniriba ja meelisviibete vahel</string>
    <string name="disagree_text">KEELDUN</string>
    <string name="double_tap_summary">Seadme äratamiseks toksake kaks korda</string>
    <string name="double_tap_title">Äratamiseks tehke topelttoks</string>
    <string name="finish_text">Lõpeta</string>
    <string name="flash_light_summary">Taskulambi sisse/välja lülitamiseks joonistage ekraanil <strong>V</strong></string>
    <string name="flash_light_title">Lülita taskulamp sisse/välja</string>
    <string name="font_detials">Valige kasutatav süsteemi kirjatüüp</string>
    <string name="font_set_success">Valmis</string>
    <string name="header_initialization">Algväärtustamine</string>
    <string name="header_setupwizard">Seadistusviisard</string>
    <string name="home">Avakuva</string>
    <string name="home_text">Nipsake ekraani allservast üles</string>
    <string name="join_text">Olen nõus</string>
    <string name="label_accessibility">Kättesaadavus</string>
    <string name="label_call">Helista</string>
    <string name="label_cancel">Tühista</string>
    <string name="label_choose_language">Valige oma keel (Piirkond)</string>
    <string name="label_emergency_call">Hädaabikõne</string>
    <string name="label_initilization">Oodake, telefoni valmistatakse ette.</string>
    <string name="label_languaage_selection">Tere!</string>
    <string name="label_next">Edasi</string>
    <string name="label_qr_code_tap">rohkem puuteid QR-koodi seadistamise alustamiseks</string>
    <string name="label_qr_code_taps">rohkem puuteid QR-koodi seadistamise alustamiseks</string>
    <string name="master_in_gestures_header">Täisekraaniviiped selgeks kolme juhisega</string>
    <string name="music_summary">Muusika esitamiseks joonistage ekraanil kahe sõrmega <strong>||</strong>. Eelmise või järgmise pala esitamiseks joonistage ekraanil <strong>&lt;</strong> või <strong>></strong>.</string>
    <string name="music_title">Muusika juhtimine</string>
    <string name="navigation_gestures_text">Navigeerimisviiped</string>
    <string name="navigationbar_gestures_title">Navigatsiooniriba ja viiped</string>
    <string name="no_join_text">Ei, aitäh</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_deail_india">"Sisse-ehitatud rakenduste puhul, millele te Play Store'ist uuendusi ei leia, sh Telefon, Kontaktid, Sätted jne, kontrollib sisse-ehitatud rakenduste uuendus nende versiooni ja tõukerakendus annab teada, kui saadaval on oluline ning rakenduse stabiilsust parandav uuendus. Saate selle igal ajal keelata, kui valite Sätted > Süsteem > Kasutuskogemuse parandusprogrammid > Sisse-ehitatud rakenduste uuendus."</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_global">"Luba OnePlus teenuse kontrollida ja pakkuda rakenduse stabiilsust parandavaid sisseehitatud rakenduste uuendusi. Sisse-ehitatud rakenduste puhul, millele te Play Store'ist uuendusi ei leia, sh Telefon, Kontaktid, Sätted jne, kontrollib sisse-ehitatud rakenduste uuendus nende versiooni ja tõukerakendus annab teada, kui saadaval on oluline ning rakenduse stabiilsust parandav uuendus. Saate selle igal ajal keelata, kui valite Sätted > Süsteem > Kasutuskogemuse parandusprogrammid > Sisse-ehitatud rakenduste uuendus."</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_india">Luba teenusel OnePlus kontrollida ja pakkuda rakenduste stabiilsust suurendavaid sisseehitatud rakenduste uuendusi.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_global">Sisseehitatud rakenduste uuendused</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_india">Sisseehitatud rakenduste uuendused</string>
    <string name="oneplus_care">Red Cable Club</string>
    <string name="oneplus_care_description">Siduge seade, et liituda OnePlusi siseringiga, saada auhindu, esmaklassilisi kogemusi ja eksklusiivseid pakkumisi</string>
    <string name="oneplus_indian_mem_dailog_description">Seadme sidumisel on vaja IMEI-numbrit, et seade kinnitada. Ühelgi muul eesmärgil seda ei kasutata. Teie andmeid hoitakse rangelt konfidentsiaalsena. Lisateavet leiate privaatsuseeskirjadest.</string>
    <string name="oneplus_join">LIITU</string>
    <string name="oneplus_permissions_text">Õigus</string>
    <string name="oneplus_push">Tõuketeated</string>
    <string name="oneplus_push_description">Meiega parema side tagamiseks võib OnePlus saata teile tõuketeadete kaudu küsitlusi ja tooteuuendusi.</string>
    <string name="oneplus_push_details">"OnePlus toodete kasutajatega hea side tagamiseks ning ametlike uudiste või tooteteabe pakkumiseks võib OnePlus kasutada tõuketeate teenuseid. Need teenused pakuvad OnePlus ametlikke uudiseid, tooteteavet ja küsitlusi.
 Funktsiooni saate välja lülitada, kui valite Sätted > Süsteem > Kasutuskogemuse parandusprogrammid > OnePlus teavitused."</string>
    <string name="oneplus_recommend">Soovitatud</string>
    <string name="oneplus_reject">LOOBU</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_detail_india">Kui OnePlus teenuse sõnumid sisse lülitate, pakutakse võimalust kasutada paremaid pilveteenuseid ja andmete sünkroonimist. Saate selle blokeerida, kui avate Sätted > Süsteem > Kasutuskogemuse parandusprogrammid > OnePlus teenuse sõnumid.</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_india">Võimaldab OnePlus teenusel pakkuda pilveteadete teenuseid, et toote kasutuskogemust optimeerida</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_india">OnePlus teenuse sõnum</string>
    <string name="oneplus_services">OnePlus nõuded ja tingimused</string>
    <string name="oneplus_services_agree_dialog_content">Nõustun privaatsuseeskirjade ja lõppkasutaja litsentsilepinguga</string>
    <string name="oneplus_services_description">Enne OnePlusi seadme kasutamist tutvuge järgmiste nõuetega. Klõpsake üksikasjade vaatamiseks pealkirjal. OnePlusi seadet kasutades olete nõustunud OnePlusi nõuete ja tingimustega. Kui te pole nendega nõus, ärge jätkake OnePlusi seadme kasutamist. Saate seadme tagastada ettevõttesse OnePlus ning seade hüvitatakse teile vastavuses OnePlusi tagastuseeskirjadega.</string>
    <string name="oneplus_skip">JÄTA VAHELE</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_global">OnePlus süsteemiteenustega seotud tõuketeated, sh OnePlus teenuse sõnumid ja sisse-ehitatud rakenduste uuendus.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india">OnePlus süsteemiteenustega seotud tõuketeated, sh OnePlus teenuse sõnumid ja sisse-ehitatud rakenduste uuendus.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india_without_msc">OnePlusi süsteemiteenustega seotud tõuketeated, sh sisse-ehitatud rakenduste uuendused.</string>
    <string name="oneplus_system_service_global">OnePlus süsteemiteenus</string>
    <string name="oneplus_system_service_india">OnePlus süsteemiteenus</string>
    <string name="oneplus_tc_desc">Tutvuge lepinguga.</string>
    <string name="oneplus_tc_description">Enne OnePlusi seadme kasutamist valige allpool soovitavad valikud.</string>
    <string name="oneplus_tc_eula">Lõppkasutaja litsentsileping</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy">Privaatsuspoliitika</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy_desc">Tutvuge privaatsuseeskirjadega.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_desc">Tutvuge, kuidas OnePlus saab analüüsida telefonikasutust, et teie kasutuskogemust täiustada.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_title">Telefoni täiustamisanalüüs</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_desc">Tutvuge, kuidas OnePlus saab telefoni vealogide põhjal telefoni talitlust täiustada.</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_title">Telefoni stabiilsuse analüüs</string>
    <string name="oos_gesture_header">Ekraani väljalülitusviiped</string>
    <string name="oos_ota_details">Süsteemi uuendamine on lõpetatud. OnePlus jätab kasutajakogemuse täiustamist, pakkudes selleks turvalisemat süsteemikeskkonda, isikuandmete ja privaatsuse kaitset.</string>
    <string name="oos_ota_header">OnePlus kasutaja privaatsusuuenduste juhend</string>
    <string name="oos_permissions_ota_details">Enne OnePlusi seadme kasutamist tutvuge järgmiste nõuetega. Puudutage üksikasjade vaatamiseks pealkirja. OnePlusi seadet kasutades annate teada, et olete nõustunud OnePlusi nõuete ja tingimustega.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_details">Enne kui uuendamist jätkate, lugege läbi meie uued privaatsuseeskirjad. Eeskirjade lugemiseks puudutage nende pealkirja. Uuendamise jätkamisega kinnitate, et olete privaatsuseeskirjad läbi lugenud.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_header">OnePlusi privaatsuseeskirjade uuendus</string>
    <string name="privacy_policy_update">Uuendus on siin:</string>
    <string name="privacy_policy_update_text1">1. Lisatud on kolmanda isiku küpsise kasutusteave.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text2">2. Lisatud on kasutaja avaliku teabe eemaldamise teenus.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text3">3. Lisatud on kolmanda isiku vaidluste lahendamise teenus.</string>
    <string name="privacy_policy_websit">Lisateavet vaadake ettevõtte OnePlus privaatsuseeskirjade veebilehelt:</string>
    <string name="privacy_policy_websit_address">https://www.oneplus.com/legal/privacy-policy</string>
    <string name="recent">Hiljuti</string>
    <string name="recents_text">Nipsake ekraani allservast üles ja peatuge</string>
    <string name="reselect">VALIGE UUESTI</string>
    <string name="select_day">Valige kuu ja päev</string>
    <string name="select_hours">Valige tunnid</string>
    <string name="select_minutes">Valige minutid</string>
    <string name="select_year">Valige aasta</string>
    <string name="setup_complete_text">Seade on seadistatud ja kasutusvalmis</string>
    <string name="setup_complete_title">Seadistamine lõpetatud</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Edasi</string>
    <string name="slide_from_bottom_text">Alustamiseks nipsake üles</string>
    <string name="stability_improvement_description">Operatsioonisüsteemi probleemide kiiremaks tuvastamiseks liituge süsteemi stabiilsusprogrammiga.</string>
    <string name="stability_improvement_description_details">Liituge süsteemi stabiilsusprogrammiga, et OnePlus saaks jätkuvalt oma tooteid täiustada. Me ei kasuta teavet teie isiku tuvastamiseks ning me ei jaga neid kolmandate osapooltega. Kui olete otsustanud süsteemi veaandmeid OnePlusiga jagada, saate antud nõusoleku igal ajal tühistada.</string>
    <string name="stability_improvement_details">"Süsteemi vealogi meiega jagamine aitab meil tooteid täiustada. Android süsteemi teatud disainiomaduste tõttu on andmete jagamisel võimalus, et jagatakse ka teatud isikuandmeid, nagu telefoninumber, e-posti aadress või Facebooki konto number. Kahjuks on see meie kontrolli alt väljas, aga samas üsna ebatõenäoline. OnePlusi kogutud andmeid säilitatakse ainult analüüsimiseks. Me ei kasuta neid teie isiku tuvastamiseks ega jaga neid kolmandate osapooltega. Teie otsutate, kas soovite süsteemilogi meiega jagada või mitte ja see ei mõjuta teie tulevasi tehinguid ettevõttega OnePlus.
Kui otsustate süsteemi veaandmeid OnePlusiga jagada, saate antud nõusoleku igal ajal tagasi võtta. Selleks avage Sätted – Täpsem – Liitus süsteemi stabiilsusprogrammiga ning kustutage ruudust märge. Lisateavet kogutavate andmete ja nende töötlemise kohta leiate privaatsuspoliitikast."</string>
    <string name="stability_improvement_program">Süsteemi stabiilsusprogramm</string>
    <string name="sud_built_in_app_content">OnePlus tagab, et saate seadme kõikide sisseehitatud rakenduste ajakohased uuendused, nt telefon, kontaktid, sätted jne. Sisseehiotatud rakendused saavad teavituste kaudu tõukeuuendusi, et parandada rakenduste stabiilsust. Funktsiooni saate igal ajal välja lülitada, kui valite Sätted> Süsteem> Kasutuskogemuse parandusprogrammid> Sisseehitatud rakenduste uuendused.</string>
    <string name="sud_built_in_app_description">Luba OnePlusil kontrollida sisseehitatud rakenduste tõukeuuendusi rakenduste stabiilsuse parandamiseks.</string>
    <string name="sud_built_in_app_title">Sisseehitatud rakendused</string>
    <string name="sud_co_create_decription">Osalege OnePlusi ühisloomingu laborites, et saada uusimat teavet ja paremat süsteemi kasutuskogemust. Liitumisega nõustute nõuete ja tingimustega. Saate selle funktsiooni keelata menüüs Sätted> Süsteem> Kasutuskogemuse parandamise programmid.</string>
    <string name="sud_co_create_header">Ühisloomingu laborid</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_description">Valige soovitud navigeerimise stiil</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_button">Nupud</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_gestures">Viiped</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_title">Navigeerimise stiil</string>
    <string name="sud_notification_description">Kahesuunaliseks suhtluseks võib OnePlus saata teile tõuketeadete kaudu küsitlusi ja tooteuuendusi.</string>
    <string name="sud_push_notification_content">OnePlus toodete kasutajatega kahesuunalise side tagamiseks ning ametlike uudiste või tooteteabe pakkumiseks võib OnePlus kasutada tõuketeate teenuseid. Need teenused pakuvad aeg-ajalt OnePlus ametlikke uudiseid ja küsitlusi. Funktsiooni saate igal ajal välja lülitada, kui valite Sätted> Süsteem> Kasutuskogemuse parandusprogrammid> OnePlus teavitused.</string>
    <string name="sud_rcc_description">Unistajate ja pioneeride kogukond. Liituge Red Cable Clubiga, et nautida eksklusiivseid eeliseid ja auhindu. Loodud teie poolt teile.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_content">Teie seadme sidumiseks vajab Red Cable Club kinnitamiseks IMEI-numbrit. Neid andmeid ei kasutata muul eesmärgil. Lisateabe saamiseks lugege privaatsuseeskirju.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_header">Vajalik on luba</string>
    <string name="sud_rcc_header">Liitu Red Cable Clubiga</string>
    <string name="sud_select_language">Valige keel</string>
    <string name="sud_select_region">Valige piirkond</string>
    <string name="sud_service_message_content">Lülitage sisse OnePlus teenuse sõnumid, et nautida paremaid pilveteenuseid andmete tagatud sünkroonimisega igal sekundil. Saate selle blokeerida, kui avate Sätted> Süsteem> Kasutuskogemuse parandusprogrammid> Sisseehitatud rakenduste uuendused.</string>
    <string name="sud_service_messaging_description">Luba OnePlusil pakkuda pilvesõnumiteenust optimeeritud tootekogemuse saamiseks.</string>
    <string name="sud_service_messaging_title">Sõnumiteenus</string>
    <string name="sud_services_description">Enne alustamist lugege tähelepanelikult nõudeid ja tingimusi. Teenusetingimused on teenusepakkuja ja seadet kasutada sooviva isiku vaheline juriidiline leping. Isik peab pakutava teenuse kasutamiseks nõustuma teenusetingimustega. Teenusetingimused võivad kujutada endast ka vaid lahtiütlust, eriti veebisaitide kasutamise osas.</string>
    <string name="sud_services_dialog_content">Nõustun privaatsuseeskirjade ja lõppkasutaja litsentsilepinguga</string>
    <string name="sud_services_title">OnePlus nõuded ja tingimused</string>
    <string name="sud_setup_complete_content">Teie OnePlus on nüüd valmis!</string>
    <string name="sud_setup_complete_title">Seadistamine lõpetatud</string>
    <string name="sud_user_experience_description">Liitu kasutajakogemuse programmiga, et luua parima disainiga toode ja kasutajakogemus. OnePlus ei kasuta teie teavet isiku tuvastamiseks. Võite igal ajal programmist loobuda.</string>
    <string name="sud_vision_settings">Nähtavuse säte</string>
    <string name="sud_welcome_text">Tere!</string>
    <string name="suw_agree_continue_text">Nõustu ja jätka</string>
    <string name="suw_built_in_updates_description">Luba teenusel OnePlus kontrollida ja pakkuda rakenduste stabiilsust suurendavaid sisseehitatud rakenduste uuendusi.</string>
    <string name="suw_built_in_updates_text">Sisseehitatud rakenduste uuendused</string>
    <string name="suw_co_create_header">OnePlusi ühisloomingu kasutajaprogrammid</string>
    <string name="suw_co_create_text">Osalege OnePlusi ühisloomingu kasutajaprogrammides, et saada uusimat teavet ja paremat kasutuskogemust. Liitumise korral nõustute kogu alltoodud tingimustega. Saate selle keelata menüüs Sätted> Süsteem> Kasutuskogemuse parandamise programmid.</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_text">"Osalege OnePlusi ühisloomingu kasutajaprogrammides, et aidata OnePlusil süsteemi või rakenduste disainilahendusi täiustada, kiiresti pilveteenuse andmeid sünkroonida ning kiireid ja stabiilseid rakenduste uuendusi vastu võtta. Selle saab keelata menüüs Sätted> Süsteem> Kasutuskogemuse parandamise programmid.
Kas osalete OnePlusi ühisloomingu programmides?"</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_title">OnePlusi ühisloomingu kasutajaprogrammid</string>
    <string name="suw_push_notification_description">OnePlus soovib teid rohkem kursis hoida ja saadab teile teavituse kaudu ametlikke uudiseid, tooteteavet, küsimustikke jne.</string>
    <string name="suw_push_notification_text">Tõuketeated</string>
    <string name="suw_service_message_description">Luba teenusel OnePlus pakkuda pilvesõnumside teenuseid, et toote kasutuskogemust optimeerida.</string>
    <string name="suw_service_message_text">OnePlus teenuse sõnum</string>
    <string name="suw_system_stability_description">Liituge süsteemi stabiilsusprogrammide, et OnePlus saaks oma tooteid edasi arendada.</string>
    <string name="suw_system_stability_text">Süsteemi stabiilsusprogramm</string>
    <string name="tap_screen_to_start_text">ALUSTA</string>
    <string name="time_picker_header_text">Määrake kellaaeg</string>
    <string name="time_picker_hour_label">tund</string>
    <string name="time_picker_input_error">Sisestage sobiv kellaaeg</string>
    <string name="time_picker_minute_label">minut</string>
    <string name="time_picker_prompt_label">Sisestage kellaaeg</string>
    <string name="user_experience_description_details">Liituge kasutajakogemuse programmiga, et OnePlus saaks jätkuvalt täiustada oma tootedisaini ja üldist kasutuskogemust. OnePlus ei kasuta neid andmeid teie isiku tuvastamiseks. Kui olete programmiga liitunud, saate antud nõusoleku igal ajal tühistada.</string>
    <string name="user_experience_details">"Teie loal kogub OnePlus telefoni kasutusandmeid tootedisaini ja kasutuskogemuse täiustamiseks. Kui nõustute osalema kasutajakogemuse programmis („Programm“), nõustute sellega, et OnePlus võib koguda, kasutada ja analüüsida järgmiseid andmeid: 
 (1) konfiguratsiooniandmed;
 (2) rakendusprogrammi statistikaandmed;
 (3) kasutaja käitumisandmed.
 Ülal mainitud andmeid kogudes ja analüüsides püüab OnePlus täiustada kasutajakogemust, nt parandades aku tõhusust ja süsteemi stabiilsust – see on anonüümne ning krüptitud. Andmeid ei kasutata isiku tuvastamiseks. Kui olete programmiga liitunud, saate nõusoleku tühistada, kui valite Sätted – Täpsem – Kasutajakogemuse programm ja kustutate ruudust märke. Lisateavet OnePlusi töödeldavate andmete kohta leiate OnePlusi privaatsuspoliitikast. Kui olete programmist lahkunud, lõpetab OnePlus ülal mainitud andmete kogumise."</string>
    <string name="user_experience_program">Kasutajakogemuse programm</string>
    <string name="weather_services">Ilmateate teenused</string>
    <string name="weather_services_description">Täpse ilmateate saamiseks andke süsteemirakendustele luba kasutada ilmateate teenuseid.</string>
</resources>
