<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_stability_improvement_program">ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਬਾਰੇ</string>
    <string name="about_user_experience_program">ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਅਨੁਭਵ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਬਾਰੇ</string>
    <string name="agree_text">ਸਹਿਮਤ ਹੋਵੋ</string>
    <string name="back">ਪਿੱਛੇ ਜਾਓ</string>
    <string name="back_home_recents_text">ਪਿੱਛੇ, ਹੋਮ, ਹਾਲੀਆ</string>
    <string name="back_text">ਪਿੱਛੇ ਜਾਣ ਲਈ ਖੱਬੇ ਜਾਂ ਸੱਜੇ ਕਿਨਾਰੇ ਤੋਂ ਅੰਦਰਵਾਰ ਸਵਾਈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="button_click_description">"\"ਸਹਿਮਤ ਹਾਂ\" ਬਟਨ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰਕੇ, ਤੁਸੀਂ ਸੰਕੇਤ ਦਿੰਦੇ ਹੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਉਪਰੋਕਤ ਨਿਯਮਾਂ ਅਤੇ ਸ਼ਰਤਾਂ ਨੂੰ ਪੜ੍ਹ ਲਿਆ ਹੈ ਅਤੇ ਉਨ੍ਹਾਂ ਨਾਲ ਸਹਿਮਤ ਹੋ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਅਸਹਿਮਤ ਹੋ ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ OnePlus ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨਾ ਬੰਦ ਕਰ ਦੇਵੋ। ਤੁਸੀਂ ਡਿਵਾਈਸ OnePlus ਨੂੰ ਵਾਪਸ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਅਤੇ OnePlus ਦੀ ਭੁਗਤਾਨ-ਵਾਪਸੀ ਨੀਤੀ ਅਨੁਸਾਰ ਭੁਗਤਾਨ ਕੀਤੀ ਰਕਮ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।"</string>
    <string name="camera_summary">ਕੈਮਰਾ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਲਈ <strong>O</strong> ਦੀ ਆਕ੍ਰਿਤੀ ਬਣਾਓ</string>
    <string name="camera_title">ਕੈਮਰਾ ਖੋਲ੍ਹੋ</string>
    <string name="choose_navigationbar_text">ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਪੱਟੀ ਅਤੇ ਜੈਸਚਰ ਵਿੱਚ ਜਿਸ ਨੂੰ ਤੁਸੀਂ ਤਰਜੀਹ ਦਿੰਦੇ ਹੋ ਉਸ ਨੁੰ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="disagree_text">ਅਸਹਿਮਤ ਹਾਂ</string>
    <string name="double_tap_summary">ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਕਰਨ ਲਈ ਦੋ ਵਾਰ ਟੈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="double_tap_title">ਜਗਾਉਣ ਲਈ ਦੋ ਵਾਰ ਟੈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="finish_text">ਸਮਾਪਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="flash_light_summary">ਫਲੈਸ਼ਲਾਈਟ ਨੂੰ ਚਾਲੂ/ਬੰਦ ਕਰਨ ਲਈ <strong>V</strong> ਦੀ ਆਕ੍ਰਿਤੀ ਬਣਾਓ</string>
    <string name="flash_light_title">ਫਲੈਸ਼ਲਾਈਟ ਨੂੰ ਚਾਲੂ/ਬੰਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="font_detials">ਉਸ ਸਿਸਟਮ ਫੌਂਟ ਨੂੰ ਚੁਣੋ ਜਿਸਦੀ ਤੁਸੀਂ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ</string>
    <string name="font_set_success">ਪੂਰਾ</string>
    <string name="header_initialization">ਸ਼ੁਰੂਆਤ</string>
    <string name="header_setupwizard">ਸੈਟਅੱਪ ਵਿਜ਼ਾਰਡ</string>
    <string name="home">ਮੁੱਖ ਪੰਨਾ</string>
    <string name="home_text">ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਹੇਠਲੇ ਕਿਨਾਰੇ ਤੋਂ ਉੱਪਰ ਸਵਾਈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="join_text">ਮੈਂ ਤਿਆਰ ਹਾਂ</string>
    <string name="label_accessibility">ਪਹੁੰਚ</string>
    <string name="label_call">ਕਾਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="label_cancel">ਰੱਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="label_choose_language">ਆਪਣੀ ਭਾਸ਼ਾ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰੋ (ਖੇਤਰ)</string>
    <string name="label_emergency_call">ਆਪਾਤਕਾਲੀਨ ਕਾਲ</string>
    <string name="label_initilization">ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡਾ ਫੋਨ ਤਿਆਰ ਕਰਦੇ ਹਾਂ‚ ਉਦੋਂ ਤੱਕ ਕਿਰਪਾ ਕਰ ਕੇ ਇੰਤਜ਼ਾਰ ਕਰੋ</string>
    <string name="label_languaage_selection">ਉੱਥੇ ਰਹਿਣ ਵਾਲੇ ਨੂੰ ਨਮਸਤੇ</string>
    <string name="label_next">ਅਗਲਾ</string>
    <string name="label_qr_code_tap">QR ਕੋਡ ਸੈਟਅੱਪ ਸ਼ੁਰੂ ਕਰਨ ਲਈ ਹੋਰ ਟੈਪਸ</string>
    <string name="label_qr_code_taps">QR ਕੋਡ ਸੈਟਅੱਪ ਸ਼ੁਰੂ ਕਰਨ ਲਈ ਹੋਰ ਟੈਪਸ</string>
    <string name="master_in_gestures_header">3 ਕਦਮਾਂ ਵਿੱਚ ਪੂਰੀ ਸਕਰੀਨ ਇਸ਼ਾਰਿਆਂ ਵਿੱਚ ਮਾਹਰ ਹੋਵੋ</string>
    <string name="music_summary">ਸੰਗੀਤ ਚਲਾਉਣ ਲਈ ਦੋ ਉਂਗਲੀਆਂ ਨਾਲ <strong>||</strong> ਦੀ ਆਕ੍ਰਿਤੀ ਬਣਾਓ। ਪਿਛਲੇ ਜਾਂ ਅਗਲੇ ਟ੍ਰੈਕ ਲਈ <strong>&lt;</strong> ਜਾਂ <strong>></strong> ਦੀ ਆਕ੍ਰਿਤੀ ਬਣਾਓ।</string>
    <string name="music_title">ਸੰਗੀਤ ਨਿਯੰਤ੍ਰਣ</string>
    <string name="navigation_gestures_text">ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਜੈਸਚਰ</string>
    <string name="navigationbar_gestures_title">ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਪੱਟੀ &amp; ਜੈਸਚਰ</string>
    <string name="no_join_text">ਨਹੀਂ, ਧੰਨਵਾਦ</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_deail_india">ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਜਿਹਨਾਂ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਲੇ ਸਟੋਰ ਅਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਮਿਲ ਸਕਦੇ, ਜਿਹਨਾਂ ਵਿੱਚ ਫੋਨ, ਸੰਪਰਕ, ਸੈਟਿਂਗ ਅਤੇ ਆਦਿ, ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਉਹਨਾਂ ਦਾ ਵਰਜ਼ਨ ਚੈਕ ਕਰਨਗੇ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਨੋਟਿਫਿਕੇਸ਼ਨ ਦੇ ਰਾਹੀਂ ਐਪ ਅਪਡੇਟ ਪੁਸ਼ ਕਰਨਗੇ ਜਦੋਂ ਕੋਈ ਅਜਿਹਾ ਜ਼ਰੂਰੀ ਅਪਡੇਟ ਹੋਵੇਗਾ, ਜਿਸ ਦਾ ਉਦੇਸ਼ ਐਪ ਨੂੰ ਸਥਿਰਤਾ ਦੇਣਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਸਿਰਫ ਸੈਟਿਂਗ ਵਿੱਚ > ਸਿਸਟਮ > ਐਕਸਪੀਰੀਅਂਸ ਇੰਪ੍ਰੂਵਮੈਂਟ ਪ੍ਰੋਗ੍ਰਾਮ > ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਅਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਜਾਕੇ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_global">OnePlus ਨੂੰ ਚੈਕ ਕਰਨ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਅਪਡੇਟ ਭੇਜਣ ਲਈ ਇਜਾਜਤ ਦਿਓ ਜਿਸ ਦਾ ਉਦੇਸ਼ ਐਪ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਨੂੰ ਵਧਾਉਂਣਾ ਹੈ। ਬਿਲਟ-ਇਨ ਐਪ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਲੇ ਸਟੋਰ ਤੇ ਕੋਈ ਅਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਮਿਲੇਗਾ, ਜਿਸ ਵਿੱਚ ਫੋਨ, ਸੰਪਰਕ, ਸੈਟਿਂਗ ਅਤੇ ਆਦਿ, ਬਿਲਟ-ਇਨ ਐਪ ਅਪਡੇਟ ਨੁੰ ਚੈਕ ਕਰਨਗੇ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਨੋਟਿਫਿਕੁਸ਼ਨ ਰਾਹੀਂ ਪੁਸ਼ ਐਪ ਅਪਡੇਟ ਭੇਜ ਦੇਣਗੇ ਜੇਕਰ ਕੋਈ ਜ਼ਰੂਰੀ ਅਪਡੇਟ ਹੋਇਆ, ਜਿਸ ਦਾ ਉਦੇਸ਼ ਐਪ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਨੁੰ ਵਧਾਉਂਣਾ ਹੋਇਆ। ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਨੁੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਸੈਟਿਂਗ > ਸਿਸਟਮ > ਐਕਸਪੀਰੀਅਂਸ ਇੰਪ੍ਰੂਵਮੈਂਟ ਪ੍ਰੋਗ੍ਰਾਮ > ਬਿਲਟ ਇਨ ਐਪ ਅਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_india">OnePlus ਨੂੰ ਐਪ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਲਈ ਬਿਲਟ- ਇਨ ਅਪਡੇਟਾਂ ਨੂੰ ਚੈਕ ਕਰਨ ਅਤੇ ਭੇਜਣ ਲਈ ਇਜਾਜਤ ਦਿਓ।</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_global">ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਅਪਡੇਟ</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_india">ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਅਪਡੇਟ</string>
    <string name="oneplus_care">Red Cable Club</string>
    <string name="oneplus_care_description">ਇਸ OnePlus ਅੰਦਰੂਨੀ ਸਰਕਲ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਣ ਲਈ, ਇਨਾਮ, ਪ੍ਰੀਮੀਅਮ ਅਨੁਭਵ ਅਤੇ ਖਾਸ ਪੇਸ਼ਕਸ਼ਾਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਬਾਈਂਡ ਕਰੋ</string>
    <string name="oneplus_indian_mem_dailog_description">"ਤੁਹਾਡੇ ਡੀਵਾੀਸ ਨੂੰ ਬਾਈਂਡ ਕਰਨ ਵਾਸਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰਨ ਲਈ IMEI ਨੰਬਰ ਦਾ ਐਕਸੈਸ ਜਰੂਰੀ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸਨੂੰ ਕਿਸੇ ਦੂਜੇ ਕੰਮਾਂ ਲਈ ਨਹੀਂ ਵਰਤਿਆ ਜਾਵੇਗਾ। ਤੁਹਾਡਾ ਡੇਟਾ ਪੂਰੀ ਤਰ੍ਹਾਂ ਗੁਪਤ ਰੱਖਿਆ ਜਾਵੇਗਾ। ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ 'ਤੇ ਦੇਖੋ।"</string>
    <string name="oneplus_join">ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੋ</string>
    <string name="oneplus_permissions_text">ਮੰਜ਼ੂਰੀ</string>
    <string name="oneplus_privacy_policy">ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ</string>
    <string name="oneplus_push">ਪੁਸ਼ ਸੂਚਨਾਵਾਂ</string>
    <string name="oneplus_push_description">ਸਾਡੇ ਨਾਲ ਬਿਹਤਰ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਲਈ, OnePlus ਤੁਹਾਨੂੰ ਪੁਸ਼ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਰਾਹੀਂ ਸਰਵੇਖਣ ਅਤੇ ਉਤਪਾਦ ਅੱਪਡੇਟ ਭੇਜ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="oneplus_push_details">"OnePlus ਉਤਪਾਦ ਵਰਤੋਂਕਾਰਾਂ ਨਾਲ ਚੰਗਾ ਸੰਚਾਰ ਕਾਇਮ ਰੱਖਣ ਅਤੇ ਅਧਿਕਾਰਕ ਖ਼ਬਰਾਂ ਜਾਂ ਉਤਪਾਦ ਜਾਣਕਾਰੀ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਲਈ, OnePlus ਪੁਸ਼ ਸੂਚਨਾ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਵਰਤ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਇਹ ਸੇਵਾਵਾਂ OnePlus ਅਧਿਕਾਰਕ ਖ਼ਬਰਾਂ, ਉਤਪਾਦ ਜਾਣਕਾਰੀ ਅਤੇ ਸਰਵੇਖਣ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਦੀ ਹੈ।
 ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ: ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਸਿਸਟਮ > ਤਜਰਬਾ ਸੁਧਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ > OnePlus ਸੂਚਨਾਵਾਂ।"</string>
    <string name="oneplus_recommend">ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤਾ ਗਿਆ</string>
    <string name="oneplus_reject">ਖਾਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_detail_india">OnePlus ਸਰਵਿਸ ਮੈਸੇਜਿੰਗ ਨੂੰ ਸ਼ੁਰੂ ਕਰਨ ਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਚੰਗੀ ਕਲਾਉਡ ਸੇਵਾ ਦਾ ਮਜਾ ਲੈਣ ਦੀ ਪੇਸ਼ਕਸ਼ ਹੈ ਅਤੇ ਹਰ ਸੈਕੇਂਡ ਲਈ ਡੇਟਾ ਸਿੰਕ੍ਰੋਨਾਇਜੇਸ਼ਨ ਦੁਆਰਾ ਹੋਰ ਫੀਚਰ। ਤੁਸੀ ਇਸ ਨੂੰ ਸਿਰਫ ਸੈਟਿਂਗ ਵਿੱਚ > ਸਿਸਟਮ > ਐਕਸਪੀਰੀਅੰਸ ਇੰਪ੍ਰੂਵਮੈਂਟ ਪ੍ਰੋਗ੍ਰਾਮ > ਵਨਪਲੱਸ ਸਰਵਿਸ ਮੈਸੇਜਿੰਗ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_india">ਆਪਟਿਮਾਇਜ਼ਡ ਪ੍ਰੋਡਕੱਟ ਐਕਸਪੀਰੀਅਂਸ ਨੂੰ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉਂਣ ਲਈ OnePlus ਨੂੰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪ੍ਰਾੰਪਟ ਕਲਾਉਡ ਮੈਸੇਜ਼ਿੰਗ ਸਰਵਿਸਜ਼ ਨੂੰ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਸੀਂ ਇਜਾਜਤ ਦਿਓ</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_india">OnePlus ਸਰਵਿਸ ਮੈਸੇਜਿੰਗ</string>
    <string name="oneplus_services">OnePlus ਨਿਯਮ ਅਤੇ ਸ਼ਰਤਾਂ</string>
    <string name="oneplus_services_agree_dialog_content">ਮੈਂ ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ ਅਤੇ ਅੰਤਿਮ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਲਾਇਸੰਸ ਇਕਰਾਰਨਾਮੇ ਦੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ ਨਾਲ ਸਹਿਮਤ ਹਾਂ</string>
    <string name="oneplus_services_description">"ਆਪਣੇ OnePlus ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ ਨੂੰ ਧਿਆਨ ਨਾਲ ਪੜ੍ਹੋ। ਵੇਰਵਿਆਂ ਲਈ ਸਿਰਲੇਖ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਆਪਣੇ OnePlus ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨੀ ਸ਼ੁਰੂ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਸੀਂ ਦਰਸਾਇਆ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ OnePlus ਦੇ ਨਿਯਮ ਅਤੇ ਸ਼ਰਤਾਂ ਨਾਲ ਸਹਿਮਤ ਹੋ ਅਤੇ ਇਹਨਾਂ ਨੂੰ ਸਵੀਕਾਰ ਕਰਦੇ ਹੋ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਅਸਹਿਮਤ ਹੋ ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ OnePlus ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨਾ ਬੰਦ ਕਰ ਦੇਵੋ। ਤੁਸੀਂ ਡਿਵਾਈਸ OnePlus ਨੂੰ ਵਾਪਸ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਅਤੇ OnePlus ਦੀ ਭੁਗਤਾਨ-ਵਾਪਸੀ ਨੀਤੀ ਅਨੁਸਾਰ ਭੁਗਤਾਨ ਕੀਤੀ ਰਕਮ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।"</string>
    <string name="oneplus_skip">ਛੱਡੋ</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_global">OnePlus ਸੇਵਾ ਸੁਨੇਹੇ, ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਤ ਨੋਟਿਫਿਕੇਸ਼ਨ ਭੇਜੇ ਜਾ ਰਹੇ ਹਨ ਜਿਸ ਵਿੱਚ, OnePlus ਸੇਵਾ ਸੁਨੇਹੇ ਅਤੇ ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਅੱਪਡੇਟ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹਨ।</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india">OnePlus ਸੇਵਾ ਸੁਨੇਹੇ, ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਤ ਨੋਟਿਫਿਕੇਸ਼ਨ ਭੇਜੇ ਜਾ ਰਹੇ ਹਨ ਜਿਸ ਵਿੱਚ, OnePlus ਸੇਵਾ ਸੁਨੇਹੇ ਅਤੇ ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਅੱਪਡੇਟ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹਨ।</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india_without_msc">OnePlus ਸਿਸਟਮ ਸਰਵਿਸਿਜ਼, ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਤ ਨੋਟਿਫਿਕੇਸ਼ਨ ਜਿਸ ਵਿੱਚ ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਅਪਡੇਟ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹਨ।</string>
    <string name="oneplus_system_service_global">OnePlus ਸਿਸਟਮ ਸੇਵਾ</string>
    <string name="oneplus_system_service_india">OnePlus ਸਿਸਟਮ ਸੇਵਾ</string>
    <string name="oneplus_tc_desc">ਇਕਰਾਰਨਾਮੇ ਬਾਰੇ ਜਾਣੋ।</string>
    <string name="oneplus_tc_description">ਆਪਣਾ OnePlus ਯੰਤਰ ਵਰਤਣ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਹੇਠਾਂ ਢੁਕਵੀਂ ਚੋਣ ਕਰੋ।</string>
    <string name="oneplus_tc_eula">ਉਪਯੋਗਕਰਤਾ ਲਾਇਸੰਸ ਇਕਰਾਰਨਾਮਾ ਸਮਾਪਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy">ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy_desc">ਗੋਪਨੀਅਤਾ ਨੀਤੀ ਬਾਰੇ ਜਾਣੋ।</string>
    <string name="oneplus_tc_service_desc">ਜਾਣੋ ਕਿਵੇਂ OnePlus ਤੁਹਾਡੇ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਕਰਨ ਲਈ ਪੜਤਾਲ ਕਰਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣਾ ਫੋਨ ਕਿਵੇਂ ਵਰਤਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="oneplus_tc_service_title">ਫੋਨ ਸੁਧਾਨ ਪੜਤਾਲ</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_desc">ਜਾਣੋ ਕਿਵੇਂ OnePlus ਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਵਧੀਆ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ ਦੀਆਂ ਗਲਤੀਆਂ ਦੇ ਰਿਕਾਰਡ ਵਰਤਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_title">ਫੋਨ ਸਥਿਰਤਾ ਪੜਤਾਲ</string>
    <string name="oneplus_user_agreement">ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਇਕਰਾਰਨਾਮਾ</string>
    <string name="oos_gesture_header">ਸਕ੍ਰੀਨ ਬੰਦ ਕਰਨ ਦੇ ਇਸ਼ਾਰੇ</string>
    <string name="oos_ota_details">ਸਿਸਟਮ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਪੂਰੀਆਂ ਹੋ ਗਈਆਂ ਹਨ। OnePlus ਉਪਭੋਗਤਾ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਵਧਾਉਣਾ, ਇੱਕ ਵਧੇਰੇ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਸਿਸਟਮ ਵਾਤਾਵਰਨ ਲਿਆਉਣਾ, ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਅਤੇ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਲਈ ਬਿਹਤਰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੇਗਾ।</string>
    <string name="oos_ota_header">OnePlus ਉਪਭੋਗਤਾ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਦਾ ਗਾਈਡ</string>
    <string name="oos_permissions_ota_details">"ਆਪਣੇ OnePlus ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠ ਲਿਖੇ ਨਿਯਮਾਂ ਨੂੰ ਧਿਆਨ ਨਾਲ ਪੜ੍ਹੋ। ਵੇਰਵੇ ਲਈ ਸਿਰਲੇਖ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਆਪਣੇ OnePlus ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਤੁਸੀਂ ਇਹ ਸੰਕੇਤ ਦੇ ਰਹੇ ਹੁੰਦੇ ਹੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ OnePlus ਦੇ ਨਿਯਮਾਂ ਅਤੇ ਸ਼ਰਤਾਂ ਨਾਲ ਸਹਿਮਤ ਹੋ ਅਤੇ ਉਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਸਵੀਕਾਰ ਕਰਦੇ ਹੋ।"</string>
    <string name="privacy_policy_ota_details">"ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਅੱਪਗ੍ਰੇਡ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਨੂੰ ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਨਵੀਂ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਨੀਤੀ ਨੂੰ ਪੜ੍ਹੋ। ਸਾਡੀ ਨੀਤੀ ਨੂੰ ਵਿਸਤਾਰ ਵਿੱਚ ਪੜ੍ਹਣ ਲਈ ਸਿਰਲੇਖ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਅੱਪਗ੍ਰੇਡ ਕਰਨ ਦੀ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਨੂੰ ਜਾਰੀ ਰੱਖਣਾ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਨੀਤੀ ਨੂੰ ਪੜ੍ਹ ਲਿਆ ਹੈ।"</string>
    <string name="privacy_policy_ota_header">OnePlus ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ ਅੱਪਡੇਟ</string>
    <string name="privacy_policy_update">ਇਹ ਅੱਪਡੇਟ ਹੈ:</string>
    <string name="privacy_policy_update_text1">1. ਤੀਜੀ ਕੂਕੀ ਵਰਤੋਂ ਜੋੜੋ।</string>
    <string name="privacy_policy_update_text2">2. ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਦੀ ਜਨਤਕ ਜਾਣਕਾਰੀ ਹਟਾਉਣ ਦੀ ਸੇਵਾ ਜੋੜੋ।</string>
    <string name="privacy_policy_update_text3">3. ਤੀਜੀ ਵਿਵਾਦ ਦੇ ਹੱਲ ਸੰਬੰਧੀ ਸੇਵਾ ਜੋੜੋ।</string>
    <string name="privacy_policy_websit">"ਹੋਰ ਵੇਰਵਿਆਂ ਲਈ OnePlus ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਨੀਤੀ ਵਾਲੇ ਵੈੱਬਪੰਨੇ 'ਤੇ ਜਾਓ:"</string>
    <string name="privacy_policy_websit_address">https://www.oneplus.com/legal/privacy-policy</string>
    <string name="recent">ਹਾਲੀਆ</string>
    <string name="recents_text">ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਹੇਠਲੇ ਕਿਨਾਰੇ ਤੋਂ ਉੱਪਰ ਵੱਲ ਸਵਾਈਪ ਕਰੋ ਅਤੇ ਰੁਕੋ</string>
    <string name="reselect">ਮੁੜ-ਚੁਣੋ</string>
    <string name="select_day">ਮਹੀਨਾ ਅਤੇ ਦਿਨ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="select_hours">ਘੰਟੇ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="select_minutes">ਮਿੰਟ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="select_year">ਸਾਲ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="setup_complete_text">ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਸੈਟ ਅਪ ਹੈ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਲਈ ਤਿਆਰ ਹੈ</string>
    <string name="setup_complete_title">ਸੈਟਅਪ ਪੂਰਾ ਹੋਇਆ</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">ਅਗਲਾ</string>
    <string name="slide_from_bottom_text">ਸ਼ੁਰੂ ਕਰਨ ਲਈ ਉੱਪਰ ਵੱਲ ਸਵਾਈਪ ਕਰੋ</string>
    <string name="stability_improvement_description">ਸਾਡੇ OS ਦੀਆਂ ਸਮੱਸਿਆਵਾਂ ਦਾ ਤੇਜ਼ੀ ਨਾਲ ਪਤਾ ਲਗਾਉਣ ਵਿੱਚ ਸਾਡੀ ਮਦਦ ਕਰਨ ਵਾਸਤੇ ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੋ।</string>
    <string name="stability_improvement_description_details">ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੋ ਜਿਸ ਨਾਲ ਕਿ OnePlus ਆਪਣੇ ਉਤਪਾਦਾਂ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖ ਸਕੇ। ਅਸੀਂ ਨਿੱਜੀ ਪਛਾਣ ਮਾਨਤੀ ਲਈ ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕਰਾਂਗੇ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਕਾਰਣ ਕਿਸੇ ਵੀ ਤੀਜੀਆਂ ਧਿਰਾਂ ਨਾਲ ਸਾਂਝਾ ਨਹੀਂ ਕਰਾਂਗੇ। ਸਿਸਟਮ ਤਰੁੱਟੀ ਡੇਟਾ ਨੂੰ ਸਾਂਝਾ ਕਰਨਾ ਚੁਣਨ ਲੈਣ ਦੇ ਬਾਅਦ, ਤੁਸੀਂ ਹਾਲੇ ਵੀ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਇਸ ਚੋਣ ਨੂੰ ਰੱਦ ਕਰਨਾ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="stability_improvement_details">"ਸਾਡੇ ਨਾਲ ਸਿਸਟਮ ਤਰੁੱਟੀ ਦੀ ਲੌਗ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸਾਂਝੀ ਕਰਨ ਨਾਲ ਸਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਉਤਪਾਦਾਂ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਮਿਲਦੀ ਹੈ। Andriod ਸਿਸਟਮ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ ਦੇ ਕਾਰਨ, ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਸਾਡੇ ਨਾਲ ਸਾਂਝਾ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਇਸ ਗੱਲ ਦੀ ਥੋੜ੍ਹੀ ਜਿਹੀ ਸੰਭਾਵਨਾ ਹੁੰਦੀ ਹੈ ਕਿ ਕੁਝ ਨਿੱਜੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਜੋੜੀ ਜਾ ਸਕਦੀ ਹੈ, ਜਿਵੇਂ ਤੁਹਾਡਾ ਟੈਲੀਫੋਨ ਨੰਬਰ, ਈਮੇਲ ਪਤਾ ਜਾਂ Facebook ਖਾਤਾ ਨੰਬਰ। ਬਦਕਿਸਮਤੀ ਨਾਲ, ਇਹ ਸਾਡੇ ਨਿਯੰਤਰਣ ਤੋਂ ਬਾਹਰ ਹੈ, ਪਰ ਇਹ ਬਹੁਤ ਹੀ ਅਸੰਭਵ ਵੀ ਹੈ। OnePlus ਵੱਲੋਂ ਇਕੱਤਰ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦਾ ਕੋਈ ਵੀ ਡੇਟਾ ਸਿਰਫ਼ ਉਸ ਸਮੇਂ ਲਈ ਰੱਖਿਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਇਸਦਾ ਮੁਲਾਂਕਣ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦਾ। ਅਸੀਂ ਇਸਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਿੱਜੀ ਪਛਾਣ ਦੀ ਸ਼ਨਾਖਤ ਕਰਨ ਲਈ ਨਹੀਂ ਕਰਾਂਗੇ ਅਤੇ ਅਸੀਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਉਦੇਸ਼ ਲਈ ਤੁਹਾਡੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਤੀਜੀ ਧਿਰ ਨਾਲ ਸਾਂਝਾ ਨਹੀਂ ਕਰਾਂਗੇ। ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਸਾਡੇ ਨਾਲ ਗਲਤ ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸਾਂਝੀ ਕਰਨਾ ਚਾਹੋਗੇ ਜਾਂ ਨਹੀਂ, ਇਸ ਬਾਰੇ ਤੁਹਾਡੇ ਫੈਸਲੇ ਦਾ ਇੱਕ ਵਾਰ OnePlus ਨਾਲ ਭਵਿੱਖ ਦੇ ਸੌਦੇ ਲਈ ਕੋਈ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ>
OnePlus ਦੇ ਨਾਲ ਸਿਸਟਮ ਤਰੁੱਟੀ ਡੇਟਾ ਸਾਂਝਾ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਸੀਂ ਹਾਲੇ ਵੀ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਨੂੰ ਰੋਕ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਅਜਿਹਾ ਕਰਨ ਲਈ, ਬਸ ਸੈਟਿੰਗਾਂ - ਆਧੁਨਿਕ - ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਸੁਧਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੋ, ਅਤੇ ਚੈਕਬਾਕਸ ਦੀ ਚੋਣ ਹਟਾਓ। ਜਾਣਕਾਰੀ ਇਕੱਤਰ ਕਰਨ ਅਤੇ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਕਰਨ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਨ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ ਵੇਖੋ।"</string>
    <string name="stability_improvement_program">ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ</string>
    <string name="sud_built_in_app_content">OnePlus ਇਹ ਸੁਨਿਸ਼ਚਿਤ ਕਰੇਗਾ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਸਾਰੇ ਬਿਲਟ-ਇਨ ਐਪਸ ਲਈ ਸਮੇਂ ਸਿਰ ਅਪਡੇਟਾਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਫੋਨ, ਸੰਪਰਕ, ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਆਦਿ। ਬਿਲਟ-ਇਨ ਐਪਸ ਸਥਿਰਤਾ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਦੁਆਰਾ ਪੁਸ਼ ਐਪ ਅਪਡੇਟਾਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੇਗਾ। ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ> ਸਿਸਟਮ> ਅਨੁਭਵ ਇੰਮਪਰੂਵਮੈਂਟ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ> ਬਿਲਟ-ਇੰਨ ਐਪ ਅਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="sud_built_in_app_description">OnePlus ਨੂੰ ਐਪ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਕਰਨ ਲਈ ਬਿਲਟ- ਇਨ ਅਪਡੇਟਾਂ ਨੂੰ ਚੈਕ ਕਰਨ ਅਤੇ ਭੇਜਣ ਲਈ ਇਜਾਜਤ ਦਿਓ।</string>
    <string name="sud_built_in_app_title">ਬਿਲਟ-ਇੰਨ ਐਪਸ</string>
    <string name="sud_co_create_decription">"ਨਵੀਨਤਮ ਜਾਣਕਾਰੀ ਅਤੇ ਇੱਕ ਵਧੀਆ ਸਿਸਟਮ ਅਨੁਭਵ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ OnePlus ਸਹਿ-ਨਿਰਮਾਣ ਲੈਬਾਂ 'ਚ ਭਾਗ ਲਓ। ਭਾਗ ਲੈ ਕੇ, ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਨਿਯਮ ਅਤੇ ਸ਼ਰਤਾਂ ਨਾਲ ਸਹਿਮਤ ਹੁੰਦੇ ਹੋ। ਇਹ ਫੀਚਰ ਸੈਟਿੰਗਾਂ> ਸਿਸਟਮ> ਅਨੁਭਵ ਸੁਧਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਦੇ ਅੰਦਰ ਅਸਮਰੱਥ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।"</string>
    <string name="sud_co_create_header">ਸਹਿ-ਨਿਰਮਾਣ ਲੈਬਾਂ</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_description">ਆਪਣੀ ਪਸੰਦੀਦਾ ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਸ਼ੈਲੀ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_button">ਬਟਨ</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_gestures">ਇਸ਼ਾਰੇ</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_title">ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਸ਼ੈਲੀ</string>
    <string name="sud_notification_description">ਦੋਹਰੇ ਸੰਪਰਕ ਲਈ, OnePlus ਤੁਹਾਨੂੰ ਪੁਸ਼ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਰਾਹੀਂ ਸਰਵੇਖਣ ਅਤੇ ਉਤਪਾਦ ਅੱਪਡੇਟ ਭੇਜ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="sud_push_notification_content">OnePlus ਵਰਤੋਂਕਾਰਾਂ ਨਾਲ ਦੋਹਰਾ ਸੰਚਾਰ ਕਾਇਮ ਰੱਖਣ ਅਤੇ ਅਧਿਕਾਰਕ ਖ਼ਬਰਾਂ ਜਾਂ ਉਤਪਾਦ ਜਾਣਕਾਰੀ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਲਈ, OnePlus ਪੁਸ਼ ਸੂਚਨਾ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਵਰਤ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਇਹ ਸੇਵਾਵਾਂ OnePlus ਅਧਿਕਾਰਕ ਖ਼ਬਰਾਂ, ਉਤਪਾਦ ਜਾਣਕਾਰੀ ਅਤੇ ਸਰਵੇਖਣ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਦੀ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ> ਸਿਸਟਮ> ਅਨੁਭਵ ਸੁਧਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ> OnePlus ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="sud_rcc_description">ਸੁਪਨੇ ਲੈਣ ਵਾਲੇ ਅਤੇ ਆਗੂਆਂ ਦਾ ਸਮੂਹ। ਵਿਸ਼ੇਸ਼ ਲਾਭਾਂ ਅਤੇ ਇਨਾਮਾਂ ਦਾ ਅਨੰਦ ਲੈਣ ਲਈ Red Cable Club ਦੇ ਮੈਂਬਰ ਬਣੋ। ਤੁਹਾਡੇ ਲਈ, ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ।</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_content">ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਬੰਨ੍ਹਣ ਲਈ, Red Cable Club ਨੂੰ ਤਸਦੀਕ ਕਰਨ ਲਈ ਆਈਐਮਈਆਈ ਨੰਬਰ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ। ਇਸ ਡੇਟਾ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਿਸੇ ਹੋਰ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਲਈ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾਏਗੀ। ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਗੋਪਨੀਅਤਾ ਨੀਤੀ ਵੇਖੋ।</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_header">ਇਜਾਜ਼ਤ ਲੋੜੀਂਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="sud_rcc_header">Red Cable Club ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਿਲ ਹੋਵੋ</string>
    <string name="sud_select_language">ਭਾਸ਼ਾ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="sud_select_region">ਖੇਤਰ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="sud_service_message_content">OnePlus ਸਰਵਿਸ ਮੈਸੇਜਿੰਗ ਨੂੰ ਹਰੇਕ ਸੈਕਿੰਡ ਡਾਟਾ ਸਿੰਕ੍ਰੋਨਾਈਜ਼ੇਸ਼ਨ ਦੁਆਰਾ ਯਕੀਨੀ ਬੱਧ ਕਲਾਉਡ ਸੇਵਾਵਾਂ ਦਾ ਅਨੰਦ ਲੈਣ ਲਈ ਸਮਰੱਥ ਕਰੋ। ਤੁਸੀ ਇਸ ਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ> ਸੈਟਿੰਗਾਂ> ਸਿਸਟਮ> ਅਨੁਭਵ ਇੰਪ੍ਰੂਵਮੈਂਟ ਪ੍ਰੋਗ੍ਰਾਮ> ਬਿਲਟ-ਇੰਨ ਅਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="sud_service_messaging_description">ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਉਤਪਾਦ ਅਨੁਭਵ ਲਈ OnePlus ਨੂੰ ਪ੍ਰੋਂਪਟ ਕਲਾਊਡ ਸੁਨੇਹੇ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਲਈ ਇਜਾਜਤ ਦਿਓ।</string>
    <string name="sud_service_messaging_title">ਸੇਵਾ ਮੈਸੇਜਿੰਗ</string>
    <string name="sud_services_description">ਸ਼ੁਰੂ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਨਿਯਮ ਅਤੇ ਸ਼ਰਤਾਂ ਨੂੰ ਧਿਆਨ ਨਾਲ ਪੜ੍ਹੋ। ਸੇਵਾ ਦੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ ਇੱਕ ਸੇਵਾ ਪ੍ਰਦਾਤਾ ਅਤੇ ਇੱਕ ਵਿਅਕਤੀ ਜੋ ਉਸ ਸੇਵਾ ਨੂੰ ਵਰਤਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹਨ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ ਕਾਨੂੰਨੀ ਸਮਝੌਤੇ ਹੁੰਦੇ ਹਨ। ਪੇਸ਼ਕਸ਼ ਕੀਤੀ ਸੇਵਾ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਵਿਅਕਤੀ ਨੂੰ ਸੇਵਾ ਦੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕਰਨ ਲਈ ਸਹਿਮਤ ਹੋਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਸੇਵਾ ਦੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ ਸਿਰਫ ਇਕ ਬੇਦਾਅਵਾ ਹੋ ਸਕਦੀਆਂ ਹਨ, ਖ਼ਾਸਕਰ ਵੈਬਸਾਈਟਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਬਾਰੇ।</string>
    <string name="sud_services_dialog_content">ਮੈਂ ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ ਅਤੇ ਅੰਤਿਮ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਲਾਇਸੰਸ ਇਕਰਾਰਨਾਮੇ ਨਾਲ ਸਹਿਮਤ ਹਾਂ</string>
    <string name="sud_services_title">OnePlus ਨਿਯਮ &amp; ਸ਼ਰਤਾਂ</string>
    <string name="sud_setup_complete_content">ਤੁਹਾਡਾ OnePlus ਹੁਣ ਤਿਆਰ ਹੈ!</string>
    <string name="sud_setup_complete_title">ਸੈਟਅਪ ਪੂਰਾ ਹੋਇਆ</string>
    <string name="sud_user_experience_description">ਵਧੀਆ ਉਤਪਾਦ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਅਤੇ ਉਪਭੋਗਤਾ ਅਨੁਭਵ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਉਪਭੋਗਤਾ ਅਨੁਭਵ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੋ। OnePlus ਤੁਹਾਡੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਨਿੱਜੀ ਪਛਾਣ ਲਈ ਨਹੀਂ ਵਰਤੇਗਾ। ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਤੋਂ ਬਾਹਰ ਆਉਣਾ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="sud_vision_settings">ਦ੍ਰਿਸ਼ ਸੈਟਿੰਗ</string>
    <string name="sud_welcome_text">ਹੈਲੋ!</string>
    <string name="suw_agree_continue_text">ਸਹਿਮਤ ਹੋਵੋ ਅਤੇ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="suw_built_in_updates_description">OnePlus ਨੂੰ ਐਪ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਲਈ ਬਿਲਟ- ਇਨ ਅਪਡੇਟਾਂ ਨੂੰ ਚੈਕ ਕਰਨ ਅਤੇ ਭੇਜਣ ਲਈ ਇਜਾਜਤ ਦਿਓ।</string>
    <string name="suw_built_in_updates_text">ਬਿਲਟ- ਇਨ ਐਪ ਅਪਡੇਟ</string>
    <string name="suw_co_create_header">OnePlus ਸਹਿ-ਉਤਪਤੀ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ</string>
    <string name="suw_co_create_text">"ਨਵੀਨਤਮ ਜਾਣਕਾਰੀ ਅਤੇ ਇੱਕ ਵਧੀਆ ਸਿਸਟਮ ਅਨੁਭਵ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ OnePlus ਸਹਿ-ਉਤਪਤੀ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ 'ਚ ਭਾਗ ਲਓ। ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਣ ਲਈ ਸਹਿਮਤੀ ਦੇ ਕੇ, ਤੁਸੀਂ ਹੇਠਲੀਆਂ ਸਾਰੀਆਂ ਆਈਟਮਾਂ ਨੂੰ ਸਵੀਕਾਰ ਕਰਦੇ ਹੋ। ਤੁਸੀਂ ਇਸਨੂੰ ਸੈਟਿੰਗਾਂ> ਸਿਸਟਮ> ਅਨੁਭਵ ਸੁਧਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਦੇ ਅੰਦਰ ਅਸਮਰੱਥ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।"</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_text">"OnePlus ਸਿਸਟਮ ਜਾਂ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਡਿਜ਼ਾਈਨ 'ਚ ਸੁਧਾਰ ਕਰਨ ਵਾਸਤੇ ਮਦਦ ਕਰਨ ਲਈ OnePlus ਸਹਿ-ਉਤਪਤੀ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਾਂ 'ਚ ਭਾਗ ਲਓ, ਨਵੀਨਤਮ ਖ਼ਬਰਾਂ ਅਤੇ ਉਤਪਾਦ ਜਾਣਕਾਰੀ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ, ਤੇਜ਼ੀ ਨਾਲ ਕਲਾਊਡ ਸੇਵਾ ਡੇਟਾ ਨੂੰ ਸਮਕਾਲੀ ਬਣਾਓ, ਅਤੇ ਤੇਜ਼ ਅਤੇ ਸਥਿਰ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਅੱਪਡੇਟ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ। ਤੁਸੀਂ ਇਸਨੂੰ ਸੈਟਿੰਗਾਂ> ਸਿਸਟਮ> ਅਨੁਭਵ ਸੁਧਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਦੇ ਅੰਦਰ ਅਸਮਰੱਥ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।
OnePlus ਸਹਿ-ਉਤਪਤੀ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮਾਂ 'ਚ ਭਾਗ ਲੈਣਾ ਹੈ?"</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_title">OnePlus ਸਹਿ-ਉਤਪਤੀ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ</string>
    <string name="suw_push_notification_description">ਵਧੀਆ ਸੰਚਾਰ ਲਈ, OnePlus ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਰਾਹੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਧਿਕਾਰਕ ਖਬਰਾਂ, ਉਤਪਾਦ ਸੰਬੰਧੀ ਜਾਣਕਾਰੀ, ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਵਲੀਆਂ ਆਦਿ ਭੇਜ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="suw_push_notification_text">ਪੁਸ਼ ਸੂਚਨਾਵਾਂ</string>
    <string name="suw_service_message_description">ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਕੀਤੇ ਉਤਪਾਦ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਤੁਸੀਂ OnePlus ਨੂੰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪ੍ਰੋਂਪਟ ਕਲਾਊਡ ਸੁਨੇਹੇ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਲਈ ਇਜਾਜਤ ਦਿਓ।</string>
    <string name="suw_service_message_text">OnePlus ਸਰਵਿਸ ਮੈਸੇਜਿੰਗ</string>
    <string name="suw_system_stability_description">"ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ 'ਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੋ ਤਾਂ ਜੋ OnePlus ਸਾਡੇ ਉਤਪਾਦਾਂ 'ਚ ਸੁਧਾਰ ਕਰਨਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖ ਸਕੇ।"</string>
    <string name="suw_system_stability_text">ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ</string>
    <string name="tap_screen_to_start_text">ਸ਼ੁਰੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="time_picker_header_text">ਸਮਾਂ ਸੈੱਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="time_picker_hour_label">ਘੰਟਾ</string>
    <string name="time_picker_input_error">ਵੈਧ ਸਮਾਂ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="time_picker_minute_label">ਮਿੰਟ</string>
    <string name="time_picker_prompt_label">ਸਮਾਂ ਲਿਖੋ</string>
    <string name="user_experience_description_details">ਉਪਭੋਗਤਾ ਅਨੁਭਵ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੋ ਜਿਸ ਨਾਲ ਕਿ OnePlus ਆਪਣੇ ਉਤਪਾਦ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਅਤੇ ਸਮੁੱਚੇ ਉਪਭੋਗਤਾ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾ ਸਕੇ। OnePlus ਵਾਅਦਾ ਕਰਦਾ ਹੈ ਕਿ ਉਹ ਕਦੇ ਵੀ ਨਿੱਜੀ ਪਛਾਣ ਮਾਨਤਾ ਲਈ ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕਰੇਗਾ। ਸਾਡੀ ਇਸ ਯੋਜਨਾ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਣ ਦਾ ਫ਼ੈਸਲਾ ਕਰ ਲੈਣ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਸੀਂ ਕਦੇ ਵੀ ਇਸ ਚੋਣ ਨੂੰ ਰੱਦ ਕਰਨਾ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="user_experience_details">"ਤੁਹਾਡੀ ਇਜਾਜ਼ਤ ਨਾਲ, OnePlus ਉਤਪਾਦ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਤਜਰਬੇ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣ ਦੇ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਸਬੰਧੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਇਕੱਤਰ ਕਰੇਗਾ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਤਜਰਬਾ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ (\"ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ\") ਵਿੱਚ ਸਾਮਲ ਹੋਣ ਦੇ ਲਈ ਸਹਿਮਤ ਹੋ, ਤਾਂ ਇਹ ਦਰਸਾਉਂਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਸਹਿਮਤ ਹੋ ਕਿ OnePlus ਹੇਠ ਲਿਖੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਇਕੱਤਰ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਵਰਤ ਸਕਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਉਸ ਦਾ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ: 
 (1) ਕੌਂਫਿਗ੍ਰੇਸ਼ਨ ਡੇਟਾ; 
 (2) ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਦੇ ਅੰਕੜਿਆਂ ਦਾ ਡੇਟਾ; 
 (3) ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਵਿਵਹਾਰ ਡੇਟਾ; 
 ਉਪਰੋਕਤ ਡੇਟਾ ਇਕੱਤਰ ਕਰਕੇ ਅਤੇ ਉਸ ਦਾ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਕਰਕੇ, OnePlus ਦਾ ਉਦੇਸ਼ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਤਜਰਬੇ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣਾ ਹੈ, ਸਾਰੀਆਂ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆਵਾਂ ਇੱਕ ਗੁਮਨਾਮ ਅਤੇ ਏਨਕ੍ਰਿਪਟ ਰੂਪ ਵਿੱਚ OnePlus ਵਿੱਚ ਹਨ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਬੈਟਰੀ ਸਮਰੱਥਾ ਅਤੇ ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕਰਨਾ। ਇਸ ਡੇਟਾ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਪਛਾਣ ਮਾਨਤਾ ਲਈ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾਵੇਗੀ। ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਣ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਹੇਠ ਲਿਖੀ ਵਿਧੀ ਰਾਹੀਂ ਬਾਹਰ ਨਿੱਕਲ ਸਕਦੇ ਹੋ: ਸੈਟਿੰਗ - ਉੱਨਤ - ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਤਜਰਬਾ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਅਤੇ ਬਾਕਸ ਤੋਂ ਚੋਣ ਹਟਾ ਕੇ। OnePlus ਦੁਆਰਾ ਸੰਸਾਧਤ ਜਾਣਕਾਰੀ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਨ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ OnePlus ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੀਤੀ ਦਾ ਹਵਾਲਾ ਲਓ। ਇੱਕ ਵਾਰ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਤੋਂ ਬਾਹਰ ਨਿੱਕਲਣ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, OnePlus ਉੱਪਰ ਦਰਸਾਈ ਗਈ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਇਕੱਤਰ ਕਰਨਾ ਬੰਦ ਕਰ ਦੇਵੇਗਾ।"</string>
    <string name="user_experience_program">ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਅਨੁਭਵ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ</string>
    <string name="weather_services">ਮੌਸਮ ਸੇਵਾਵਾਂ</string>
    <string name="weather_services_description">ਮੌਸਮ ਸਬੰਧੀ ਸਟੀਕ ਜਾਣਕਾਰੀ ਮੁਹੱਈਆ ਕਰਵਾਉਣ ਲਈ ਮੌਸਮ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਸਿਸਟਮ ਐਪਾਂ ਦੁਆਰਾ ਵਰਤੇ ਜਾਣ ਦੀ ਇਜਾਜ਼ਤ ਦਿਓ।</string>
</resources>
