<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_stability_improvement_program">Perihal Program Kestabilan Sistem</string>
    <string name="about_user_experience_program">Perihal Program Pengalaman Pengguna</string>
    <string name="agree_text">SETUJU</string>
    <string name="back">Kembali</string>
    <string name="back_home_recents_text">Kembali, Rumah, Terbaru</string>
    <string name="back_text">Leret ke dalam dari sisi sebelah kiri atau kanan untuk kembali</string>
    <string name="button_click_description">Dengan mengetik pada butang \"SETUJU\", anda menyatakan bahawa anda telah membaca dan bersetuju dengan Terma dan Syarat di atas. Jika anda tidak bersetuju, jangan terus menggunakan peranti OnePlus anda. Anda boleh mengembalikan peranti tersebut kepada OnePlus dan menerima bayaran balik menurut Dasar Pemulangan OnePlus.</string>
    <string name="camera_summary">Lukis <strong>O</strong> untuk memulakan kamera</string>
    <string name="camera_title">Buka kamera</string>
    <string name="choose_navigationbar_text">Pilih antara Bar Navigasi dan Gerak Isyarat yang anda lebih suka</string>
    <string name="disagree_text">TIDAK SETUJU</string>
    <string name="double_tap_summary">Ketik dua kali untuk membangunkan peranti</string>
    <string name="double_tap_title">Ketik dua kali untuk bangun</string>
    <string name="finish_text">Selesai</string>
    <string name="flash_light_summary">Lukis <strong>V</strong> untuk hidupkan/matikan lampu suluh</string>
    <string name="flash_light_title">Hidupkan/matikan lampu suluh</string>
    <string name="font_detials">Pilih fon sistem yang anda ingin gunakan</string>
    <string name="font_set_success">Selesai</string>
    <string name="font_size_preview_text_body">Biarpun mata mereka ditutupi cermin mata hijau, Dorothy dan rakan-rakannya tetap silau dengan kilauan Kota hebat yang terang-benderang itu. Rumah-rumah cantik yang diperbuat daripada marmar hijau bertatah batu zamrud yang berkilau-kilau membarisi jalan-jalannya.</string>
    <string name="font_size_preview_text_headline">Teks contoh</string>
    <string name="font_size_preview_text_subtitle">Bab 11: Oz, Kota Zamrud yang Menakjubkan</string>
    <string name="font_size_preview_text_title">Ahli Sihir Oz yang Menakjubkan</string>
    <string name="header_initialization">Pengawalan</string>
    <string name="header_setupwizard">Wizard persediaan</string>
    <string name="home">Rumah</string>
    <string name="home_text">Leret ke atas dari sisi bawah skrin</string>
    <string name="join_text">Saya terima</string>
    <string name="label_accessibility">Kebolehcapaian</string>
    <string name="label_call">Panggil</string>
    <string name="label_cancel">Batal</string>
    <string name="label_choose_language">Pilih Bahasa Anda (Rantau)</string>
    <string name="label_emergency_call">Panggilan Kecemasan</string>
    <string name="label_initilization">Sila tunggu sementara kami menyediakan telefon anda.</string>
    <string name="label_languaage_selection">Hi di sana</string>
    <string name="label_next">Seterusnya</string>
    <string name="label_qr_code_tap">ketik lebih banyak untuk memulakan penyediaan kod QR</string>
    <string name="label_qr_code_taps">ketik lebih banyak untuk memulakan penyediaan kod QR</string>
    <string name="master_in_gestures_header">Kuasai gerak isyarat skrin penuh dalam 3 langkah</string>
    <string name="music_summary">Lukis <strong>||</strong> dengan dua jari untuk memainkan muzik. Lukis <strong>&lt;</strong> atau <strong>></strong> untuk lagu sebelum atau seterusnya.</string>
    <string name="music_title">Kawalan muzik</string>
    <string name="navigation_gestures_text">Gerak isyarat navigasi</string>
    <string name="navigationbar_gestures_title">Bar navigasi &amp; Gerak isyarat</string>
    <string name="no_join_text">Tidak, terima kasih</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_deail_india">Untuk aplikasi terbina dalam yang tidak mempunyai kemas kini dalam Play Store, termasuk Telefon, Kenalan, Tetapan dan lain-lain, Kemas Kini Aplikasi Terbina dalam akan menyemak versi mereka dan memberikan kemas kini aplikasi kepada anda melalui pemberitahuan apabila terdapat kemas kini penting, yang bertujuan untuk memperbaiki kestabilan aplikasi. Anda boleh menyahdayakannya bila-bila masa hanya dengan pergi ke Tetapan > Sistem > Program Peningkatan Pengalaman > Kemas Kini Aplikasi Terbina Dalam.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_global">Benarkan OnePlus menyemak dan memberikan kemas kini aplikasi terbina dalam kepada anda dengan tujuan untuk meningkatkan kestabilan aplikasi. Untuk aplikasi terbina dalam yang tidak mempunyai kemas kini dalam Play Store, termasuk Telefon, Kenalan, Tetapan dan lain-lain, Kemas Kini Aplikasi Terbina dalam akan menyemak versi mereka dan memberikan kemas kini aplikasi kepada anda melalui pemberitahuan apabila terdapat kemas kini penting, yang bertujuan untuk memperbaiki kestabilan aplikasi. Anda boleh menyahdayakannya bila-bila masa hanya dengan pergi ke Tetapan > Sistem > Program Peningkatan Pengalaman > Kemas Kini Aplikasi Terbina Dalam.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_description_india">Benarkan OnePlus menyemak dan menghantar kemas kini aplikasi terbina dalam kepada anda dengan tujuan meningkatkan kestabilan aplikasi.</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_global">Kemas Kini Aplikasi Terbina Dalam</string>
    <string name="oneplus_built_in_app_updates_india">Kemas Kini Aplikasi Terbina Dalam</string>
    <string name="oneplus_care">Red Cable Club</string>
    <string name="oneplus_care_description">Ikat peranti anda untuk menyertai golongan dalaman OnePlus, mendapat ganjaran, pengalaman premium dan tawaran eksklusif</string>
    <string name="oneplus_indian_mem_dailog_description">Untuk mengikat peranti, anda perlu memberikan kebenaran untuk mengakses nombor IMEI anda bagi mengesahkan peranti dan tidak akan digunakan untuk tujuan lain. Data anda akan dirahsiakan sepenuhnya. Sila rujuk Dasar Privasi untuk maklumat lanjut.</string>
    <string name="oneplus_join">SERTAI</string>
    <string name="oneplus_permissions_text">Kebenaran</string>
    <string name="oneplus_privacy_policy">Dasar Privasi</string>
    <string name="oneplus_push">Pemberitahuan Tolak</string>
    <string name="oneplus_push_description">Untuk hubungan yang lebih baik dengan kami. OnePlus mungkin menghantar kaji selidik serta kemas kini produk kepada anda secara pemberitahuan tolak.</string>
    <string name="oneplus_push_details">"Untuk mengekalkan komunikasi yang baik dengan pengguna produk OnePlus dan menyediakan berita rasmi atau maklumat produk, OnePlus mungkin menggunakan perkhidmatan pemberitahuan tolak. Perkhidmatan ini menyampaikan berita rasmi, maklumat produk dan kaji selidik OnePlus.
 Anda boleh mematikan ciri ini pada bila-bila masa dengan pergi ke: Tetapan > Sistem > Program peningkatan pengalaman > Pemberitahuan OnePlus."</string>
    <string name="oneplus_recommend">Disyorkan</string>
    <string name="oneplus_reject">TOLAK</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_detail_india">Jika didayakan, Perkhidmatan Pemesejan OnePlus menawarkan peluang kepada anda untuk menikmati perkhidmatan awan yang lebih baik dan ciri lain dengan memastikan penyegerakan data pada setiap saat. Anda boleh menyahdayakannya bila-bila masa dengan pergi ke Tetapan > Sistem > Program Peningkatan Pengalaman > Perkhidmatan Pemesejan OnePlus.</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_description_india">Benarkan OnePlus untuk menghantar perkhidmatan mesej awan segera kepada anda untuk memastikan pengalaman produk yang dioptimumkan</string>
    <string name="oneplus_service_messaging_india">Perkhidmatan Pemesejan OnePlus</string>
    <string name="oneplus_services">Terma dan Syarat OnePlus</string>
    <string name="oneplus_services_agree_dialog_content">Saya bersetuju dengan terma-terma Dasar Privasi dan Perjanjian Lesen Pengguna Akhir</string>
    <string name="oneplus_services_description">Sebelum menggunakan peranti OnePlus anda, sila baca dengan teliti terma berikut. Ketik pada tajuk untuk maklumat lanjut. Sebaik sahaja anda mula menggunakan peranti OnePlus anda, anda telah menyatakan bahawa anda bersetuju dan menerima Terma dan Syarat OnePlus. Jika anda tidak bersetuju, jangan terus menggunakan peranti OnePlus anda. Anda boleh mengembalikan peranti kepada OnePlus dan menerima bayaran balik menurut Dasar Pemulangan OnePlus.</string>
    <string name="oneplus_skip">LANGKAU</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_global">Memberikan pemberitahuan yang berkaitan dengan khidmat sistem OnePlus, termasuk Pemesejan Perkhidmatan OnePlus dan Kemas Kini Aplikasi Terbina dalam.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india">Memberikan pemberitahuan yang berkaitan dengan khidmat sistem OnePlus, termasuk Pemesejan Perkhidmatan OnePlus dan Kemas Kini Aplikasi Terbina dalam.</string>
    <string name="oneplus_system_service_description_india_without_msc">Memberikan pemberitahuan yang berkaitan dengan perkhidmatan sistem OnePlus, termasuk Kemas Kini Aplikasi Terbina Dalam.</string>
    <string name="oneplus_system_service_global">Perkhidmatan Sistem OnePlus</string>
    <string name="oneplus_system_service_india">Perkhidmatan Sistem OnePlus</string>
    <string name="oneplus_tc_desc">Ketahui tentang perjanjian.</string>
    <string name="oneplus_tc_description">Sebelum menggunakan peranti OnePlus anda, sila pilih pilihan yang sesuai di bawah.</string>
    <string name="oneplus_tc_eula">Perjanjian Lesen Pengguna Akhir</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy">Dasar Privasi</string>
    <string name="oneplus_tc_privacy_policy_desc">Ketahui tentang dasar privasi.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_desc">Ketahui bagaimana OnePlus menganalisis cara anda menggunakan telefon untuk meningkatkan pengalaman anda.</string>
    <string name="oneplus_tc_service_title">Analisis Peningkatan Telefon</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_desc">Ketahui bagaimana OnePlus boleh menggunakan log ralat telefon untuk meningkatkan prestasi telefon anda.</string>
    <string name="oneplus_tc_sytem_stability_title">Analisis Kestabilan Telefon</string>
    <string name="oneplus_user_agreement">Perjanjian Pengguna</string>
    <string name="oos_gesture_header">Gerak isyarat luar skrin</string>
    <string name="oos_ota_details">Kemas kini sistem telah selesai. OnePlus akan terus meningkatkan pengalaman pengguna, membawakan persekitaran sistem yang lebih selamat dan memberikan perlindungan yang lebih baik untuk data peribadi dan privasi anda.</string>
    <string name="oos_ota_header">Panduan Kemas Kini Privasi Pengguna OnePlus</string>
    <string name="oos_permissions_ota_details">Sebelum menggunakan peranti OnePlus anda, sila baca dengan teliti syarat-syarat berikut. Ketik tajuk untuk maklumat lanjut. Sebaik sahaja anda mula menggunakan peranti OnePlus anda, anda telah menyatakan bahawa anda bersetuju dan menerima Syarat dan Terma OnePlus.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_details">Sebelum anda meneruskan prosedur naik taraf, sila baca dasar privasi baru kami. Ketik pada tajuk untuk membaca dasar kami dengan teliti. Dengan meneruskan prosedur naik taraf menunjukkan bahawa anda telah membaca Dasar Privasi.</string>
    <string name="privacy_policy_ota_header">Kemas Kini Dasar Privasi OnePlus</string>
    <string name="privacy_policy_update">Berikut adalah kemas kini:</string>
    <string name="privacy_policy_update_text1">1. Menambah penggunaan Kuki pihak ke-3.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text2">2. Menambah perkhidmatan untuk mengeluarkan Maklumat Awam Pengguna.</string>
    <string name="privacy_policy_update_text3">3. Menambah perkhidmatan penyelesaian pertikaian pihak ke-3.</string>
    <string name="privacy_policy_websit">Lawati halaman web Dasar Privasi OnePlus untuk butiran lanjut:</string>
    <string name="privacy_policy_websit_address">https://www.oneplus.com/legal/privacy-policy</string>
    <string name="recent">Terbaru</string>
    <string name="recents_text">Leret ke atas dari sisi bawah skrin dan berhenti seketika</string>
    <string name="reselect">PILIH SEMULA</string>
    <string name="select_day">Pilih bulan dan hari</string>
    <string name="select_hours">Pilih jam</string>
    <string name="select_minutes">Pilih minit</string>
    <string name="select_year">Pilih tahun</string>
    <string name="setup_complete_text">Peranti anda telah ditetapkan dan sedia untuk digunakan</string>
    <string name="setup_complete_title">Persediaan selesai</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Seterusnya</string>
    <string name="slide_from_bottom_text">Leret ke atas untuk mulakan</string>
    <string name="stability_improvement_description">Sertai Program Kestabilan Sistem untuk membantu kami mengesan masalah OS kami dengan lebih cepat.</string>
    <string name="stability_improvement_description_details">Sertai Program Kestabilan Sistem supaya OnePlus dapat terus menambah baik produk kami. Kami tidak akan menggunakan maklumat tersebut untuk pengecaman identiti peribadi dan kami tidak akan berkongsi maklumat anda dengan mana-mana pihak ketiga untuk sebarang tujuan. Selepas memilih untuk berkongsi data ralat sistem dengan OnePlus, anda masih boleh menarik diri pada bila-bila masa.</string>
    <string name="stability_improvement_details">"Perkongsian maklumat log ralat sistem dengan kami akan membantu kami menambah baik produk kami. Disebabkan sesetengah ciri reka bentuk sistem Android, apabila anda berkongsi maklumat ini dengan kami, terdapat kemungkinan kecil bahawa beberapa maklumat peribadi turut dilampirkan, seperti nombor telefon, alamat e-mel atau nombor akaun Facebook anda. Malangnya, ini adalah di luar kawalan kami, tetapi ia sangat jarang sekali berlaku. Apa-apa data yang dikumpul oleh OnePlus akan dikekalkan hanya untuk masa yang ia diperlukan untuk dianalisis. Kami tidak akan menggunakannya untuk pengecaman pengenalan peribadi dan kami tidak akan berkongsi maklumat anda dengan pihak ketiga untuk apa-apa tujuan. Keputusan yang anda ambil sama ada mahu atau tidak mahu berkongsi maklumat log ralat sistem dengan kami tidak akan mempunyai implikasi terhadap urusan anda yang akan datang dengan OnePlus.
Selepas memilih untuk berkongsi data ralat sistem dengan OnePlus, anda masih boleh menghentikan proses ini pada bila-bila masa. Untuk berbuat demikian, hanya pergi ke Seting – Lanjutan – Sertai Program Peningkatan Kestabilan Sistem dan buangkan tanda pilih kotak semak. Sila rujuk Dasar Privasi kami untuk mengetahui maklumat lanjut mengenai pengumpulan dan pemprosesan maklumat."</string>
    <string name="stability_improvement_program">Program Kestabilan Sistem</string>
    <string name="sud_built_in_app_content">OnePlus akan memastikan bahawa anda menerima kemas kini aplikasi terbina dalam yang tepat pada masanya dalam peranti anda, seperti Telefon, Kenalan, Tetapan dan lain-lain. Aplikasi terbina dalam akan menerima kemas kini aplikasi tolak melalui pemberitahuan untuk meningkatkan kestabilan aplikasi. Anda boleh menyahdayakannya pada bila-bila masa di bawah Tetapan> Sistem> Program penambahbaikan pengalaman> Kemas Kini Aplikasi Terbina Dalam.</string>
    <string name="sud_built_in_app_description">Benarkan OnePlus menyemak kemas kini tolak aplikasi terbina dalam untuk meningkatkan kestabilan aplikasi.</string>
    <string name="sud_built_in_app_title">Aplikasi terbina dalam</string>
    <string name="sud_co_create_decription">Ambil bahagian dalam Makmal Cipta Bersama OnePlus untuk mendapatkan maklumat terkini dan pengalaman sistem yang lebih baik. Dengan menyertainya, anda bersetuju dengan terma dan syaratnya. Ciri ini dapat dinyahdayakan di bawah Tetapan> Sistem> Program penambahbaikan pengalaman.</string>
    <string name="sud_co_create_header">Makmal Cipta Bersama</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_description">Pilih gaya navigasi keutamaan anda</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_button">Butang</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_select_gestures">Gerak isyarat</string>
    <string name="sud_navigationbar_gestures_title">Gaya navigasi</string>
    <string name="sud_notification_description">Untuk membolehkan komunikasi dua hala, OnePlus mungkin akan menghantar soal selidik dan kemas kini produk melalui pemberitahuan tolak.</string>
    <string name="sud_push_notification_content">Untuk mengekalkan komunikasi dua hala dengan pengguna produk OnePlus dan menyediakan berita rasmi atau maklumat produk, OnePlus mungkin akan menggunakan perkhidmatan pemberitahuan tolak. Perkhidmatan ini akan menyampaikan berita dan soal selidik OnePlus dari semasa ke semasa. Anda boleh menyahdayakannya pada bila-bila masa di bawah Tetapan> Sistem> Program penambahbaikan pengalaman> Pemberitahuan OnePlus.</string>
    <string name="sud_rcc_description">Sebuah komuniti yang penuh dengan orang berimpian dan peneroka. Jadilah ahli Red Cable Club untuk menikmati faedah dan ganjaran eksklusif. Dicipta untuk anda, oleh anda.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_content">Untuk mengikat peranti anda, Red Cable Club memerlukan akses kepada nombor IMEI untuk pengesahan. Data ini tidak akan digunakan untuk tujuan lain. Sila rujuk Dasar Privasi untuk maklumat yang lebih lanjut.</string>
    <string name="sud_rcc_dialog_header">Kebenaran Diperlukan</string>
    <string name="sud_rcc_header">Sertai Red Cable Club</string>
    <string name="sud_select_language">Pilih Bahasa</string>
    <string name="sud_select_region">Pilih rantau</string>
    <string name="sud_service_message_content">Dayakan Perkhidmatan Pemesejan OnePlus untuk menikmati perkhidmatan awan yang lebih baik dengan memastikan penyegerakan data pada setiap saat. Anda boleh menyahdayakannya pada bila-bila masa di bawah Tetapan> Tetapan> Sistem> Program penambahbaikan pengalaman> Kemas Kini Aplikasi Terbina Dalam.</string>
    <string name="sud_service_messaging_description">Benarkan OnePlus menghantar perkhidmatan mesej awan segera untuk memastikan pengalaman produk yang dioptimumkan.</string>
    <string name="sud_service_messaging_title">Perkhidmatan pemesejan</string>
    <string name="sud_services_description">Sebelum bermula, sila baca terma dan syarat ini dengan teliti. Terma perkhidmatan adalah perjanjian sah antara penyedia perkhidmatan dan orang yang ingin menggunakan perkhidmatan tersebut. Orang tersebut mesti bersetuju untuk mematuhi terma perkhidmatan supaya dapat menggunakan perkhidmatan yang ditawarkan. Terma perkhidmatan juga boleh dijadikan penafian sahaja, terutamanya mengenai penggunaan laman web.</string>
    <string name="sud_services_dialog_content">Saya bersetuju dengan Dasar Privasi dan Perjanjian Lesen Pengguna Akhir</string>
    <string name="sud_services_title">Terma &amp; Syarat OnePlus</string>
    <string name="sud_setup_complete_content">OnePlus anda telah bersedia sekarang!</string>
    <string name="sud_setup_complete_title">Persediaan selesai</string>
    <string name="sud_user_experience_description">Sertai program pengalaman pengguna untuk mencipta reka bentuk produk dan pengalaman pengguna yang paling baik. OnePlus tidak akan menggunakan maklumat anda untuk pengecaman identiti peribadi. Anda boleh menarik diri daripada program ini pada bila-bila masa.</string>
    <string name="sud_vision_settings">Tetapan Penglihatan</string>
    <string name="sud_welcome_text">Helo!</string>
    <string name="suw_agree_continue_text">Bersetuju dan teruskan</string>
    <string name="suw_built_in_updates_description">Benarkan OnePlus menyemak dan menghantar kemas kini aplikasi terbina dalam kepada anda dengan tujuan meningkatkan kestabilan aplikasi.</string>
    <string name="suw_built_in_updates_text">Kemas Kini Aplikasi Terbina Dalam</string>
    <string name="suw_co_create_header">Program Penciptaan Bersama Pengguna OnePlus</string>
    <string name="suw_co_create_text">Mengambil bahagian dalam Program Penciptaan Bersama Pengguna OnePlus untuk mendapatkan maklumat terkini dan pengalaman sistem yang lebih baik. Dengan bersetuju untuk menyertai, bermakna anda menerima semua perkara yang disenaraikan di bawah. Anda boleh menyahdayakannya di bawah Tetapan> Sistem> Program penambahbaikan pengalaman.</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_text">"Mengambil bahagian dalam program penciptaan bersama pengguna OnePlus untuk membantu OnePlus memperbaiki sistem atau reka bentuk aplikasi, mendapatkan berita terkini dan maklumat produk, menyegerakkan data perkhidmatan awan dengan cepat dan menerima kemas kini aplikasi yang cepat dan stabil. Anda boleh menyahdayakannya di bawah Tetapan> Sistem> Program penambahbaikan pengalaman.
Sertai program penciptaan bersama pengguna OnePlus?"</string>
    <string name="suw_oobe_opt_dialog_title">Program pengguna OnePlus untuk penciptaan bersama</string>
    <string name="suw_push_notification_description">Untuk komunikasi yang lebih baik, OnePlus mungkin menghantar berita rasmi, maklumat produk, soal selidik dan lain-lain, kepada anda melalui pemberitahuan.</string>
    <string name="suw_push_notification_text">Pemberitahuan Tolak</string>
    <string name="suw_service_message_description">Benarkan OnePlus menghantar perkhidmatan mesej awan segera kepada anda untuk memastikan pengalaman produk yang dioptimumkan.</string>
    <string name="suw_service_message_text">Perkhidmatan Pemesejan OnePlus</string>
    <string name="suw_system_stability_description">Sertai Program Kestabilan Sistem supaya OnePlus boleh terus menambah baik produk mereka.</string>
    <string name="suw_system_stability_text">Program Kestabilan Sistem</string>
    <string name="tap_screen_to_start_text">MULA</string>
    <string name="time_picker_header_text">Tetapkan masa</string>
    <string name="time_picker_hour_label">jam</string>
    <string name="time_picker_input_error">Masukkan masa yang sah</string>
    <string name="time_picker_minute_label">minit</string>
    <string name="time_picker_prompt_label">Taipkan masa</string>
    <string name="user_experience_description_details">Sertai Program Pengalaman Pengguna supaya OnePlus dapat terus menambah baik reka bentuk produk kami serta pengalaman pengguna secara keseluruhan. OnePlus berjanji bahawa ia tidak akan menggunakan maklumat tersebut untuk pengecaman identiti peribadi. Selepas membuat keputusan untuk menyertai pelan ini, anda masih boleh menarik diri pada bila-bila masa.</string>
    <string name="user_experience_details">"Dengan kebenaran anda, OnePlus akan mengumpulkan maklumat penggunaan telefon anda untuk meningkatkan reka bentuk produk dan pengalaman pengguna. Jika anda bersetuju untuk menyertai Program Pengalaman Pengguna (\"Program\"), ini menunjukkan bahawa anda bersetuju bahawa OnePlus boleh mengumpul, menggunakan dan menganalisis maklumat berikut: 
  (1) Data konfigurasi;
  (2) Data statistik program aplikasi;
  (3) Data tingkah laku pengguna;
 Dengan mengumpulkan dan menganalisis data di atas, OnePlus bertujuan untuk meningkatkan pengalaman pengguna, semua prosedur adalah dalam bentuk tanpa nama dan disulitkan kepada OnePlus, seperti melalui peningkatan kecekapan bateri dan kestabilan sistem. Data ini tidak akan digunakan untuk sebarang pengecaman identiti peribadi. Selepas anda menyertai Program, anda boleh menarik diri pada bila-bila masa melalui kaedah berikut: Tetapan – Lanjutan – Program Pengalaman Pengguna dan nyahpilih kotak semak. Sila rujuk kepada Dasar Privasi OnePlus untuk mengetahui lebih lanjut mengenai maklumat yang diproses oleh OnePlus. Sebaik sahaja anda menarik diri daripada Program, OnePlus akan berhenti mengumpul maklumat anda yang disebutkan di atas."</string>
    <string name="user_experience_program">Program Pengalaman Pengguna</string>
    <string name="weather_services">Perkhidmatan cuaca</string>
    <string name="weather_services_description">Benarkan perkhidmatan cuaca digunakan oleh aplikasi sistem bagi menyediakan maklumat cuaca yang tepat.</string>
</resources>
